[["Andr\u00e9 Lima F\u00e9rrer de Almeida", "Afiliado"], ["Boyan Slavchev Sirakov", "Afiliado"], ["Cl\u00e1udia Pinto Figueiredo", "Afiliado"], ["Daniele Aparecida Matoso", "Afiliado"], ["Eduardo Bed\u00ea Barros", "Afiliado"], ["Fabiano Severo Rodembusch", "Afiliado"], ["Fernando Dini Andreote", "Afiliado"], ["Gustavo Batista de Menezes", "Afiliado"], ["Janaina Mascarenhas Hornos da Costa", "Afiliado"], ["Jos\u00e9 Nazareno Vieira Gomes", "Afiliado"], ["Leandro Malard Moreira", "Afiliado"], ["Luiz Gustavo de Oliveira Lopes Can\u00e7ado", "Afiliado"], ["Marcos Vinicius Borges Teixeira Lima", "Afiliado"], ["Newton M. Barbosa Neto", "Afiliado"], ["Rafael Dias Loyola", "Afiliado"], ["Rodrigo do Tocantins Calado de Saloma Rodrigues", "Afiliado"], ["Stephen Patrick Walborn", "Afiliado"], ["Ulisses Barres de Almeida", "Afiliado"], ["Yraima Moura Lopes Cordeiro", "Afiliado"], ["Yogiro Hama", "Associado"], ["Lindolpho de Carvalho Dias", "Colaborador"], ["Zhonghe Zhou", "Correspondente"], ["Horacio Schneider", "Titular"], ["Iv\u00e1n Antonio Izquierdo", "Titular"], ["Jeffrey Jon Shaw", "Titular"], ["Jo\u00e3o Lucas Marques Barbosa", "Titular"], ["Jorge Guillermo Hounie", "Titular"], ["Jos\u00e9 Eduardo Krieger", "Titular"], ["Jos\u00e9 Marcos Chaves Ribeiro", "Titular"], ["Julio Cezar Melatti", "Titular"], ["Lauro Valentim Stoll Nardi", "Titular"], ["Lourdes Sola", "Titular"], ["Luiz Guimar\u00e3es Ferreira", "Titular"], ["Manfredo Perdig\u00e3o do Carmo", "Titular"], ["Marcio de Castro Silva Filho", "Titular"], ["Marcos Nogueira Eberlin", "Titular"], ["Maria Manuela Ligeti Carneiro da Cunha", "Titular"], ["Marta Silvia Maria Mantovani", "Titular"], ["Mercedes Maria da Cunha Bustamante", "Titular"], ["Naercio Aquino Menezes Filho", "Titular"], ["Nivio Ziviani", "Titular"], ["Pablo Augusto Ferrari", "Titular"], ["Paulo Marcos de Paula Vasconcelos", "Titular"], ["Pedro Nowosad", "Titular"], ["Renato de Azevedo Tribuzy", "Titular"], ["Richard Charles Garratt", "Titular"], ["Robson Augusto Souza dos Santos", "Titular"], ["Rosalia Mendez-Otero", "Titular"], ["Sara Teresinha Olalla Saad", "Titular"], ["Sergio Verjovski de Almeida", "Titular"], ["Sylvio Roberto Accioly Canuto", "Titular"], ["Valmir Carneiro Barbosa ", "Titular"], ["Victor Nussenzweig", "Titular"], ["Walter Colli", "Titular"], ["Wilson Savino", "Titular"], ["Zilton de Ara\u00fajo Andrade", "Titular"]]