[[1, "Ala\u00edde Braga de Oliveira", "Alaide-Braga-de-Oliveira", "(n. 10 de mar de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 19 de abr de 1977"], [2, "Aldina Maria Prado Barral", "Aldina-Maria-Prado-Barral", "(n. 26 de set de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [3, "Alicia Juliana Kowaltowski", "Alicia-Juliana-Kowaltowski-29043", "(n. 2 de abr de 1974 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 9 de mai"], [4, "Ana Claudia Latronico", "Ana-Claudia-Latronico", "(n. 28 de mar de 1964 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 9 de mai de 2017"], [5, "Ana Leonor Chies Santiago Santos", "Ana-Leonor-Chies-Santiago-Santos", "(n. 31 de dez de 1982 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [6, "Ana Margarida Ribeiro Neiva", "Ana-Margarida-Ribeiro-Neiva", "(n. 7 de mai de 1941 ) - Nacionalidade: Portuguesa ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 5 de mar de 1997"], [7, "Ana Maria de Lauro Castrucci", "Ana-Maria-de-Lauro-Castrucci", "(n. 6 de fev de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [8, "Ana Maria Giulietti Harley", "Ana-Maria-Giulietti-Harley", "(n. 3 de nov de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [9, "Andreza Fabro de Bem", "Andreza-Fabro-de-Bem", "(n. 19 de set de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [10, "Angela de Luca Rebello Wagener", "Angela-de-Luca-Rebello-Wagener", "(n. 24 de jan de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [11, "Angela Maria Vianna Morgante", "Angela-Maria-Vianna-Morgante", "(n. 4 de mar de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 30 de mai de 2007"], [12, "Angela Terezinha de Souza Wyse", "Angela-Terezinha-de-Souza-Wyse", "(n. 26 de mai de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [13, "Anita Dolly Panek", "Anita-Dolly-Panek", "(n. 1\u00ba de set de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 16 de fev de 1971"], [14, "Anita Jocelyne Marsaioli", "Anita-Jocelyne-Marsaioli", "(n. 5 de out de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [15, "Antoniana Ursine Krettli", "Antoniana-Ursine-Krettli", "(n. 23 de set de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [16, "Beatriz Leonor Silveira Barbuy", "Beatriz-Leonor-Silveira-Barbuy", "(n. 16 de fev de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 3 de jun de 2002"], [17, "Belita Koiller", "Belita-Koiller", "(n. 1\u00ba de dez de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [18, "Berenice Bilharinho de Mendon\u00e7a", "Berenice-Bilharinho-de-Mendonca", "(n. 18 de mar de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 30 de mai de 2007"], [19, "Bianca Silvana Zingales", "Bianca-Silvana-Zingales", "(n. 15 de jan de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [20, "Camila Alexandrina Viana de Figueiredo", "Camila-Alexandrina-Viana-de-Figueiredo", "(n. 4 de mai de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [21, "Carminda da Cruz Landim", "Carminda-da-Cruz-Landim", "(n. 6 de set de 1935 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 27 de mar de 1979"], [22, "Carol Hollingworth Collins", "Carol-Hollingworth-Collins", "(n. 21 de mar de 1931 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [23, "Carolina Horta Andrade", "Carolina-Horta-Andrade", "(n. 1\u00ba de ago de 1983 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [24, "Carolina Palma Naveira Cotta", "Carolina-Palma-Naveira-Cotta", "(n. 31 de mar de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [25, "Caroline Rigotto", "Caroline-Rigotto", "(n. 17 de dez de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [26, "Catarina Satie Takahashi", "Catarina-Satie-Takahashi", "(n. 20 de abr de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 6 de jun de 2006"], [27, "C\u00e9lia Regina da Silva Garcia ", "Celia-Regina-da-Silva-Garcia", "(n. 10 de jul de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 9 de mai"], [28, "C\u00e9lia Regina Ribeiro da Silva Carlini", "Celia-Regina-Ribeiro-da-Silva-Carlini", "(n. 10 de fev de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 19 de dez de 2008"], [29, "Celina Maria Turchi Martelli", "Celina-Maria-Turchi-Martelli", "(n. 3 de jul de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 9 de mai"], [30, "Christine C. Winterbourn", "Christine-C-Winterbourn", "(n. 28 de jul de 1942 ) - Nacionalidade: Neo-zelandesa ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [31, "Cl\u00e1udia Pinto Figueiredo", "Claudia-Pinto-Figueiredo", "(n. 18 de out de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [32, "Concepta Margaret McManus Pimentel", "Concepta-Margaret-McManus-Pimentel", "(n. 15 de fev de 1953 ) - Nacionalidade: Irlandesa ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 9 de mai de 2017"], [33, "Cristina Maria Pinheiro de Campos", "Cristina-Maria-Pinheiro-de-Campos", "(n. 26 de mar de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 15 de mar de 1993"], [34, "Daniele Aparecida Matoso", "Daniele-Aparecida-Matoso", "(n. 14 de set de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [35, "Daniele Barbosa de Almeida Medeiros", "Daniele-Barbosa-de-Almeida-Medeiros", "(n. 26 de nov de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [36, "Danielle da Gl\u00f3ria de Souza", "Danielle-da-Gloria-Souza", "(n. 27 de set de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [37, "Danielle Magalh\u00e3es Moraes", "Danielle-Magalhaes-Moraes", "(n. 15 de abr de 1974 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [38, "D\u00e9bora Foguel", "Debora-Foguel", "(n. 20 de out de 1964 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [39, "Denise Paulin", "Denise-Paulin", "(n. 9 de dez de 1937 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [40, "Dilce de F\u00e1tima Rossetti", "Dilce-de-Fatima-Rossetti", "(n. 13 de ago de 1962 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 9 de mai"], [41, "Dora Selma Fix Ventura", "Dora-Selma-Fix-Ventura", "(n. 6 de nov de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [42, "Dulciene Maria de Magalh\u00e3es Queiroz", "Dulciene-Maria-de-Magalhaes-Queiroz", "(n. 4 de mai de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 6 de mai de 2014"], [43, "Dyrce Lacombe de Almeida", "Dyrce-Lacombe-de-Almeida", "(n. 16 de mar de 1932 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 22 de dez de 1964"], [44, "Eliane Volchan", "Eliane-Volchan", "(n. 3 de fev de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [45, "Eliete Bouskela", "Eliete-Bouskela", "(n. 15 de fev de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 7 de mai de 2013"], [46, "Elisa Esther Maia Frota-Pessoa", "Elisa-Esther-Maia-Frota-Pessoa", "(n. 17 de jan de 1921 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 23 de dez de 1952"], [47, "Elisa Maria da Concei\u00e7\u00e3o Pereira Reis", "Elisa-Maria-da-Conceicao-Pereira-Reis", "(n. 14 de mai de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 14 de jun de 2000"], [48, "Elizabeth Pacheco Batista Fontes", "Elizabeth-Pacheco-Batista-Fontes", "(n. 24 de dez de 1957 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 19 de dez de 2008"], [49, "Elizabeth Soares Fernandes", "Elizabeth-Soares-Fernandes", "(n. 29 de dez de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [50, "Eloisa Biasotto Mano", "Eloisa-Biasotto-Mano", "(n. 24 de out de 1924 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 11 de abr de 1978"], [51, "Elza Salvatori Berqu\u00f3", "Elza-Salvatori-Berquo", "(n. 17 de out de 1931 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 28 de mai de 2001"], [52, "Fabiola Mara Ribeiro", "Fabiola-Mara-Ribeiro", "(n. 29 de mar de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [53, "Fernanda de Pinho Werneck", "Fernanda-de-Pinho-Werneck", "(n. 30 de mai de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [54, "Fernanda Tovar Moll  ", "Fernanda-Tovar-Moll", "(n. 16 de jun de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [55, "Fl\u00e1via Lima Ribeiro Gomes", "Flavia-Lima-Ribeiro-Gomes", "(n. 17 de jun de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [56, "Gislaine Zilli R\u00e9us", "Gislaine-Zilli-Reus", "(n. 4 de out de 1985 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [57, "Helena Bonciani Nader", "Helena-Bonciani-Nader", "(n. 5 de nov de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [58, "Helga Winge", "Helga-Winge", "(n. 23 de jan de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [59, "Heloisa de Oliveira Beraldo", "Heloisa-de-Oliveira-Beraldo", "(n. 19 de nov de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [60, "Iscia Teresinha Lopes Cendes", "Iscia-Teresinha-Lopes-Cendes", "(n. 4 de abr de 1964 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 5 de mai de 2015"], [61, "Janaina Mascarenhas Hornos da Costa", "Janaina-Mascarenhas-Hornos-da-Costa", "(n. 28 de jan de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [62, "Jaqueline Godoy Mesquita", "Jaqueline-Godoy-Mesquita", "(n. 20 de set de 1985 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [63, "Jeannine M. Yon-Kahn", "Jeannine-M-Yon-Kahn", "(n. 10 de fev de 1927 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [64, "Jociane de Carvalho Myskiw", "Jociane-de-Carvalho-Myskiw", "(n. 12 de nov de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [65, "Johanna D\u00f6bereiner", "Johanna-Dobereiner", "(n. 28 de nov de 1924 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 19 de abr de 1977"], [66, "Joyce Kelly do Ros\u00e1rio da Silva", "Joyce-Kelly-do-Rosario-da-Silva", "(n. 5 de mai de 1982 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [67, "Juliana Schietti de Almeida", "Juliana-Schietti-de-Almeida", "(n. 19 de mai de 1978 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2008"], [68, "Keti Tenenblat", "Keti-Tenenblat", "(n. 27 de nov de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 26 de mar de 1991"], [69, "Kyria Santiago do Nascimento", "Kyria-Santiago-do-Nascimento", "(n. 8 de mai de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [70, "Laura Cunha Rodrigues", "Laura-Cunha-Rodrigues", "(n. 19 de nov de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 5 de mai de 2015"], [71, "Laura de Mello e Souza", "Laura-de-Mello-e-Souza", "(n. 2 de jan de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [72, "Leny Alves Cavalcante", "Leny-Alves-Cavalcante", "(n. 26 de mar de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [73, "Lilian Lefol Nani Guarieiro", "Lilian-Lefol-Nani-Guarieiro", "(n. 3 de out de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [74, "Lis Ribeiro do Valle Antonelli", "Lis-Ribeiro-do-Valle-Antonelli", "(n. 25 de jul de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [75, "Lourdes Sola", "Lourdes-Sola", "(n. 10 de jul de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 28 de mai de 2001"], [76, "Lucia Mendon\u00e7a Previato", "Lucia-Mendonca-Previato", "(n. 17 de fev de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 15 de mar de 1997"], [77, "Lucienne da Silva Lara Morcillo", "Lucienne-da-Silva-Lara-Morcillo", "(n. 27 de jan de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [78, "Luisa Lina Villa", "Luisa-Lina-Villa", "(n. 13 de jan de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [79, "Manuella Pinto Kaster", "Manuella-Pinto-Kaster", "(n. 8 de nov de 1982 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [80, "Mara Helena Hutz", "Mara-Helena-Hutz", "(n. 2 de ago de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 3 de mai de 2011"], [81, "Marcia Cristina Bernardes Barbosa", "Marcia-Cristina-Bernardes-Barbosa", "(n. 14 de jan de 1960 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [82, "Marcia Kauer Sant\u2019Anna", "Marcia-Kauer-Sant-Anna", "(n. 17 de dez de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [83, "Marguerite Rinaudo", "Marguerite-Rinaudo", "(n. 30 de jul de 1939 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [84, "Maria Aparecida Soares Ruas", "Maria-Aparecida-Soares-Ruas", "(n. 5 de jan de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 19 de dez de 2008"], [85, "Maria Assun\u00e7\u00e3o Faus da Silva Dias", "Maria-Assuncao-Faus-da-Silva-Dias", "(n. 30 de set de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 30 de mai de 2007"], [86, "Maria Auxiliadora Coelho Kaplan", "Maria-Auxiliadora-Coelho-Kaplan", "(n. 23 de mai de 1931 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 29 de abr de 1989"], [87, "Maria Domingues Vargas", "Maria-Domingues-Vargas", "(n. 20 de dez de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de jun de 2006"], [88, "Maria Fatima Grossi de Sa", "Maria-Fatima-Grossi-de-Sa", "(n. 15 de nov de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 8 de mai de 2012"], [89, "Maria In\u00eas Schmidt", "Maria-Ines-Schmidt", "(n. 24 de dez de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 19 de dez de 2008"], [90, "Maria Jos\u00e9 Pacifico", "Maria-Jose-Pacifico", "(n. 21 de abr de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [91, "Maria J\u00falia Manso Alves", "Maria-Julia-Manso-Alves", "(n. 20 de ago de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [92, "Maria Manuela Ligeti Carneiro da Cunha", "Maria-Manuela-Ligeti-Carneiro-da-Cunha", "(n. 16 de jul de 1943 ) - Nacionalidade: Portuguesa ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 3 de jun de 2002"], [93, "Maria Marques", "Maria-Marques", "(n. 7 de mai de 1924 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [94, "Maria Paula Cruz Schneider", "Maria-Paula-Cruz-Schneider", "(n. 21 de ago de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 3 de mai de 2011"], [95, "Maria Rita dos Santos e Passos Bueno", "Maria-Rita-dos-Santos-e-Passos-Bueno", "(n. 1\u00ba de ago de 1959 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [96, "Mariangela Hungria da Cunha", "Mariangela-Hungria-da-Cunha", "(n. 6 de fev de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 5 de mai de 2009"], [97, "Marie-Anne Van Sluys", "Marie-Anne-Van-Sluys", "(n. 3 de set de 1961 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 9 de mai de 2017"], [98, "Marilda Antonia de Oliveira Sotomayor", "Marilda-Antonia-de-Oliveira-Sotomayor", "(n. 13 de mar de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 4 de mai de 2016"], [99, "Marilia Oliveira Fonseca Goulart", "Marilia-Oliveira-Fonseca-Goulart", "(n. 19 de mar de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 0000"], [100, "Marlene Benchimol", "Marlene-Benchimol", "(n. 11 de nov de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [101, "Marta Pinheiro", "Marta-Pinheiro", "(n. 26 de mai de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [102, "Marta Silvia Maria Mantovani", "Marta-Silvia-Maria-Mantovani", "(n. 25 de jun de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 5 de mar de 1997"], [103, "Martha Vannucci", "Martha-Vannucci", "(n. 10 de mai de 1921 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 27 de dez de 1955"], [104, "Mayana Zatz", "Mayana-Zatz", "(n. 16 de jul de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [105, "Mercedes Maria da Cunha Bustamante", "Mercedes-Maria-da-Cunha-Bustamante", "(n. 24 de set de 1963 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 5 de mai de 2015"], [106, "Mireille Dardenne", "Mireille-Dardenne", "(n. 31 de out de 1937 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [107, "Miriani Griselda Pastoriza", "Miriani-Griselda-Pastoriza", "(n. 24 de dez de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 30 de mai de 2007"], [108, "Monica Levy Andersen", "Monica-Levy-Andersen", "(n. 12 de jun de 1973 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [109, "M\u00f4nica Ryff Moreira Roca Vianna", "Monica-Ryff-Moreira-Roca-Vianna", "(n. 8 de out de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [110, "Nadya Araujo Guimar\u00e3es", "Nadya-Araujo-Guimaraes", "(n. 10 de abr de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 4 de mai de 2016"], [111, "Nak\u00e9dia Maysa Freitas Carvalho", "Nakedia-Maysa-Freitas-Carvalho", "(n. 25 de mai de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [112, "Nanuza Luiza de Menezes", "Nanuza-Luiza-de-Menezes", "(n. 27 de set de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [113, "Nicole Marthe Le Douarin", "Nicole-Marthe-Le-Douarin", "(n. 20 de ago de 1930 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 3 de jun de 2002"], [114, "Norma Maria da Costa Cruz", "Norma-Maria-da-Costa-Cruz", "(n. 1\u00ba de out de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 25 de jan de 1983"], [115, "Ohara Augusto", "Ohara-Augusto", "(n. 29 de jan de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 3 de jun de 2002"], [116, "Ottilia Rodrigues Affonso Mitidieri", "Ottilia-Rodrigues-Affonso-Mitidieri", "(n. 29 de mar de 1927 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 21 de jan de 1969"], [117, "Patricia Rieken Mac\u00eado Rocco", "Patricia-Rieken-Macedo-Rocco", "(n. 10 de out de 1963 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [118, "Patricia Torres Bozza", "Patricia-Torres-Bozza", "(n. 7 de mar de 1967 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [119, "Raquel Carvalho Montenegro", "Raquel-Carvalho-Montenegro", "(n. 10 de mai de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [120, "Raquel Giulian", "Raquel-Giulian", "(n. 26 de mar de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [121, "Regina Pekelmann Markus", "Regina-Pekelmann-Markus", "(n. 21 de mai de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [122, "Rita de Cassia Aleixo Tostes Passaglia", "Rita-de-Cassia-Aleixo-Tostes-Passaglia", "(n. 11 de set de 1967 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 9 de mai de 2017"], [123, "Rosa Muchnik de Lederkremer", "Rosa-Muchnik-de-Lederkremer", "(n. 12 de jan de 1932 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 17 de dez de 1987"], [124, "Rosalia Mendez-Otero", "Rosalia-Mendez-Otero", "(n. 11 de mar de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de jun de 2006"], [125, "Ruth Sonntag Nussenzweig", "Ruth-Sonntag-Nussenzweig", "(n. 20 de jun de 1928 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [126, "Sara Teresinha Olalla Saad", "Sara-Teresinha-Olalla-Saad", "(n. 19 de jun de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 3 de mai de 2011"], [127, "Shirley Schreier", "Shirley-Schreier", "(n. 4 de mar de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [128, "Siu Mui Tsai", "Siu-Mui-Tsai", "(n. 8 de jan de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 6 de mai de 2008"], [129, "Solange Binotto Fagan ", "Solange-Binotto-Fagan", "(n. 14 de dez de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [130, "Susana In\u00e9s Cordoba de Torresi", "Susana-Ines-Cordoba-de-Torresi", "(n. 11 de jul de 1961 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [131, "T\u00e1bita H\u00fcnemeier", "Tabita-Hunemeier", "(n. 5 de abr de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [132, "Ta\u00eds N\u00f3brega de Sousa", "Tais-Nobrega-de-Sousa", "(n. 18 de nov de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan"], [133, "Thaisa Storchi Bergmann", "Thaisa-Storchi-Bergmann", "(n. 19 de dez de 1955 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [134, "Valderez Pinto Ferreira", "Valderez-Pinto-Ferreira", "(n. 13 de abr de 1959 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 4 de mai de 2010"], [135, "Vanderlan da Silva Bolzani", "Vanderlan-da-Silva-Bolzani", "(n. 19 de nov de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [136, "Vanessa Pinho da Silva", "Vanessa-Pinho-da-Silva", "(n. 22 de fev de 1974 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [137, "Vanessa Rodrigues Paix\u00e3o-C\u00f4rtes", "Vanessa-Rodrigues-Paixao-Cortes", "(n. 29 de dez de 1974 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [138, "Vanessa Testoni", "Vanessa-Testoni", "(n. 4 de nov de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [139, "Vera L\u00facia da Silva Valente Gaiesky", "Vera-Lucia-da-Silva-Valente-Gaiesky", "(n. 6 de dez de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [140, "Virg\u00ednia Sampaio Teixeira Ciminelli", "Virginia-Sampaio-Teixeira-Ciminelli", "(n. 17 de abr de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 5 de mai de 2009"], [141, "Vivian Mary Barral Dodd Rumjanek", "Vivian-Mary-Barral-Dodd-Rumjanek", "(n. 4 de jun de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [142, "Viviane Ribeiro Tomaz da Silva", "Viviane-Ribeiro-Tomaz-da-Silva", "(n. 7 de jun de 1978 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [143, "Yraima Moura Lopes Cordeiro", "Yraima-Moura-Lopes-Cordeiro", "(n. 4 de ago de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [144, "Yvonne Maggie de Leers Costa Ribeiro", "Yvonne-Maggie-de-Leers-Costa-Ribeiro", "(n. 21 de set de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 9 de mai de 2017"], [145, "Yvonne Primerano Mascarenhas", "Yvonne-Primerano-Mascarenhas", "(n. 21 de jul de 1931 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 28 de mai de 2001"]]