[[1, "Abraham Hirsz Zimerman", "Abraham-Hirsz-Zimerman", "(n. 13 de jul de 1928 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [2, "Abrah\u00e3o Iachan", "Abrahao-Iachan", "(n. 27 de jan de 1924 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 28 de dez de 1965"], [3, "Abramo Hefez", "Abramo-Hefez", "(n. 16 de jan de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [4, "Acelino Couto Alfenas", "Acelino-Couto-Alfenas", "(n. 6 de dez de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 9 de mai"], [5, "Adalberto Fazzio", "Adalberto-Fazzio", "(n. 6 de out de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [6, "Adalberto Luis Val", "Adalberto-Luis-Val", "(n. 31 de jul de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [7, "Adalberto Ram\u00f3n Vieyra", "Adalberto-Ramon-Vieyra", "(n. 23 de jun de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [8, "Ademar Freire Maia", "Ademar-Freire-Maia", "(n. 14 de fev de 1932 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de dez de 1965"], [9, "Ademir Neves", "Ademir-Neves", "(n. 3 de abr de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [10, "Ado J\u00f3rio de Vasconcelos", "Ado-Jorio-de-Vasconcelos", "(n. 11 de jun de 1972 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 3 de dez de 2007"], [11, "Adolfo Jose da Mota", "Adolfo-Jose-da-Mota", "(n. 10 de jan de 1978 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [12, "Adolpho Jos\u00e9 Melfi", "Adolpho-Jose-Melfi", "(n. 17 de mar de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 26 de mar de 1991"], [13, "Adriano Nunes Nesi", "Adriano-Nunes-Nesi", "(n. 16 de jun de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [14, "A\u00e9cio Pereira Chagas", "Aecio-Pereira-Chagas", "(n. 9 de jun de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 26 de mar de 1991"], [15, "Alain Meunier", "Alain-Meunier", "(n. 24 de jul de 1948 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 14 de jun de 2000"], [16, "Alain Sarasin", "Alain-Sarasin", "(n. 7 de dez de 1943 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 19 de dez de 2008"], [17, "Alaor Silv\u00e9rio Chaves", "Alaor-Silverio-Chaves", "(n. 11 de nov de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 26 de mar de 1991"], [18, "Albert Fishlow", "Albert-Fishlow", "(n. 1\u00ba de jan de 1936 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 8 de mai de 2012"], [19, "Alberto Antonio Boveris", "Alberto-Antonio-Boveris", "(n. 29 de abr de 1940 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [20, "Alberto Henrique Frade Laender", "Alberto-Henrique-Frade-Laender", "(n. 20 de abr de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 3 de mai de 2011"], [21, "Alberto Passos Guimar\u00e3es Filho", "Alberto-Passos-Guimaraes-Filho", "(n. 29 de ago de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [22, "Alceu Gon\u00e7alves de Pinho Filho", "Alceu-Goncalves-de-Pinho-Filho", "(n. 31 de out de 1933 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 27 de mar de 1973"], [23, "Alcides Lins Neto", "Alcides-Lins-Neto", "(n. 31 de dez de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 18 de dez de 1981"], [24, "Alcides N\u00f3brega Sial", "Alcides-Nobrega-Sial", "(n. 14 de dez de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 25 de mai de 1981"], [25, "Aldo Felix Craievich", "Aldo-Felix-Craievich", "(n. 21 de fev de 1939 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [26, "Alexander Birbrair", "Alexander-Birbrair", "(n. 24 de ago de 1986 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [27, "Alexander Wilhelm Armin Kellner", "Alexander-Wilhelm-Armin-Kellner", "(n. 26 de set de 1961 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 5 de mar de 1997"], [28, "Alexandre Augusto Martins Rodrigues", "Alexandre-Augusto-Martins-Rodrigues", "(n. 7 de dez de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 22 de dez de 1964"], [29, "Alexandre Luis Padovan Aleixo", "Alexandre-Luis-Padovan-Aleixo", "(n. 27 de ago de 1973 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [30, "Alexandre Nolasco de Carvalho", "Alexandre-Nolasco-de-Carvalho", "(n. 7 de out de 1961 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [31, "Alfredo Miguel Ozorio de Almeida", "Alfredo-Miguel-Ozorio-de-Almeida", "(n. 25 de abr de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [32, "Alfredo Noel Iusem", "Alfredo-Noel-Iusem", "(n. 10 de nov de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [33, "Allen Wilson Cowley Jr.", "Allen-Wilson-Cowley-Jr", "(n. 21 de jan de 1940 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [34, "Alo\u00edsio Pessoa de Ara\u00fajo", "Aloisio-Pessoa-de-Araujo", "(n. 13 de jan de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [35, "Alvaro Penteado Cr\u00f3sta ", "Saudacao-aos-Academicos-pelo-Academico-Elibio-Recharticle", "(n. 7 de ago de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 9 de mai de 2017"], [36, "Alvaro Toubes Prata", "Alvaro-Toubes-Prata", "(n. 24 de set de 1955 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 8 de mai de 2011"], [37, "Alysson Roncally Silva Carvalho", "Alysson-Roncally-Carvalho", "(n. 10 de out de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [38, "Amauri Jardim de Paula", "Amauri-Jardim-de-Paula", "(n. 1\u00ba de mar de 1984 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [39, "Am\u00e9rico Fialdini Junior", "Americo-Fialdini-Junior", "(n. 15 de out de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 9 de mai"], [40, "Amilcar Tanuri ", "Amilcar-Tanuri", "(n. 4 de set de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 9 de mai"], [41, "Amir Ordacgi Caldeira", "Amir-Ordacgi-Caldeira", "(n. 6 de out de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [42, "Am\u00f3s Troper", "Amos-Troper", "(n. 3 de jun de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [43, "Anderson de Rezende Rocha", "Anderson-de-Rezende-Rocha", "(n. 7 de nov de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [44, "Anderson Manoel Herculano Oliveira da Silva", "Anderson-Manoel-Herculano-Oliveira-da-Silva", "(n. 25 de set de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [45, "Anderson Stevens Leonidas Gomes", "Anderson-S-L-Gomes", "(n. 2 de dez de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [46, "Andr\u00e9 Boischot", "Andre-Boischot", "(n. 5 de dez de 1925 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [47, "Andr\u00e9 Goffeau", "Andre-Goffeau", "(n. 26 de jan de 1935 ) - Nacionalidade: Belga ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 10 de mai de 1990"], [48, "Andr\u00e9 Lima F\u00e9rrer de Almeida", "Andre-Lima-Ferrer-de-Almeida", "(n. 0000 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan"], [49, "Andr\u00e9 Luiz Barbosa B\u00e1fica", "Andre-Luiz-Barbosa-Bafica", "(n. 10 de ago de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [50, "Andr\u00e9 Melro Murad", "Andre-Melro-Murad", "(n. 24 de out de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [51, "Andr\u00e9 Nachbin", "Andre-Nachbin", "(n. 8 de ago de 1957 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [52, "Andr\u00e9 Quincozes dos Santos", "Andre-Quincozes-dos-Santos", "(n. 2 de dez de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [53, "Andrew John George Simpson", "Andrew-John-George-Simpson", "(n. 5 de set de 1954 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [54, "Andrey Chaves", "Andrey-Chaves", "(n. 9 de jul de 1984 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [55, "Angel Luis Plastino", "Angel-Luis-Plastino", "(n. 2 de jan de 1940 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [56, "\u00c2ngelo Barbosa Monteiro Machado", "Angelo-Barbosa-Monteiro-Machado", "(n. 22 de mai de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 27 de mar de 1973"], [57, "Angelo Malachias de Souza", "Angelo-Malachias-de-Souza", "(n. 26 de fev de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [58, "Anibal Eugenio Vercesi", "Anibal-Eugenio-Vercesi", "(n. 5 de abr de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [59, "An\u00edbal Gil Lopes", "Anibal-Gil-Lopes", "(n. 18 de jul de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [60, "Anthony Brome Rylands", "Anthony-Brome-Rylands", "(n. 29 de dez de 1950 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [61, "Ant\u00f4nio Brito da Cunha", "Antonio-Brito-da-Cunha", "(n. 17 de jun de 1925 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 23 de jan de 1968"], [62, "Antonio Caminha Muniz Neto", "Antonio-Caminha-Muniz-Neto", "(n. 29 de dez de 1972 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [63, "Antonio Carlos Bender Burtoloso", "Antonio-Carlos-Bender-Burtoloso", "(n. 26 de set de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [64, "Antonio Carlos Boschero", "Antonio-Carlos-Boschero", "(n. 27 de jan de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 3 de mai de 2011"], [65, "Antonio Carlos Campos de Carvalho", "Antonio-Carlos-Campos-de-Carvalho", "(n. 11 de jan de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [66, "Antonio Carlos Martins de Camargo", "Antonio-Carlos-Martins-de-Camargo", "(n. 19 de jan de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [67, "Antonio Carlos Rocha Campos", "Antonio-Carlos-Rocha-Campos", "(n. 3 de mar de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 16 de fev de 1971"], [68, "Antonio Celso Spinola Costa", "Antonio-Celso-Spinola-Costa", "(n. 19 de nov de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [69, "Antonio Fernando Ribeiro de Toledo Piza", "Antonio-Fernando-Ribeiro-de-Toledo-Piza", "(n. 27 de out de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 27 de mar de 1973"], [70, "Antonio Galves", "Antonio-Galves", "(n. 18 de jun de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [71, "Antonio Garc\u00eda Garc\u00eda", "Antonio-Garcia-Garcia", "(n. 15 de set de 1945 ) - Nacionalidade: Espanhola ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 9 de mai de 2017"], [72, "Antonio Gomes de Souza Filho", "Antonio-Gomes-de-Souza-Filho-29045", "(n. 12 de jun de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 9 de mai"], [73, "Antonio Jos\u00e9 Cortesao Pais Lima-de-Faria", "Antonio-Jose-Cortesao-Pais-Lima-de-Faria", "(n. 4 de jul de 1921 ) - Nacionalidade: Sueca ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 29 de abr de 1989"], [74, "Antonio Jos\u00e9 Roque da Silva ", "Antonio-Jose-Roque-da-Silva", "(n. 23 de mar de 1964 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 9 de mai de 2017"], [75, "Antonio Luiz Braga", "Antonio-Luiz-Braga", "(n. 19 de mai de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [76, "Antonio Manuel Pinto Bastos do Amaral Tavares Coutinho", "Antonio-Manuel-Pinto-Bastos-do-Amaral-Tavares-Coutinho", "(n. 8 de out de 1946 ) - Nacionalidade: Portuguesa ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de jun de 2003"], [77, "Antonio Marcus Nogueira Lima", "Antonio-Marcus-Nogueira-Lima", "(n. 15 de mar de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 5 de mai de 2015"], [78, "Antonio Martins Figueiredo Neto", "Antonio-Martins-Figueiredo-Neto", "(n. 20 de jun de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [79, "Antonio Paes de Carvalho", "Antonio-Paes-de-Carvalho", "(n. 13 de jun de 1935 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de dez de 1965"], [80, "Ant\u00f4nio Rodrigues Cordeiro", "Antonio-Rodrigues-Cordeiro", "(n. 6 de mar de 1923 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 25 de mai de 1981"], [81, "Antonio Salvio Mangrich", "Antonio-Salvio-Mangrich", "(n. 26 de jun de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 9 de mai"], [82, "Ant\u00f4nio S\u00e9rgio Teixeira Pires", "Antonio-Sergio-Teixeira-Pires", "(n. 18 de nov de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [83, "Armando Gomez-Puyou", "Armando-Gomez-Puyou", "(n. 2 de abr de 1934 ) - Nacionalidade: Mexicana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de fev de 1985"], [84, "Armando Jose Antonio Parodi", "Armando-Jose-Antonio-Parodi", "(n. 16 de mar de 1942 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [85, "Arnaldo Leite Pinto Garcia", "Arnaldo-Leite-Pinto-Garcia", "(n. 1\u00ba de mai de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [86, "Aroldo Misi", "Aroldo-Misi", "(n. 19 de dez de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 6 de mai de 2008"], [87, "Aron Jurkiewicz", "Aron-Jurkiewicz", "(n. 12 de dez de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [88, "Aron Simis", "Aron-Simis", "(n. 20 de jun de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 26 de mar de 1974"], [89, "Arthur Gerbasi da Silva", "Arthur-Gerbasi-da-Silva", "(n. 24 de jul de 1929 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 28 de dez de 1965"], [90, "Artur Avila Cordeiro de Melo", "Artur-Avila-Cordeiro-de-Melo", "(n. 29 de jun de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [91, "Artur Beltrame Ribeiro", "Artur-Beltrame-Ribeiro", "(n. 28 de abr de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 28 de mai de 2001"], [92, "Artur Oscar Lopes", "Artur-Oscar-Lopes", "(n. 17 de out de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2007"], [93, "Artur Ziviani", "Artur-Ziviani", "(n. 18 de nov de 1972 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [94, "Av\u00edlio Antonio Franco", "Avilio-Antonio-Franco", "(n. 12 de jan de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 6 de jun de 2006"], [95, "Benedito Hon\u00f3rio Machado", "Benedito-Honorio-Machado", "(n. 6 de jan de 1957 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [96, "Benildo Sousa Cavada", "Benildo-Sousa-Cavada", "(n. 12 de dez de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 3 de mai de 2011"], [97, "Benjamin Bley de Brito Neves", "Benjamin-Bley-de-Brito-Neves", "(n. 8 de fev de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 24 de mai de 1996"], [98, "Benjamin Gilbert", "Benjamin-Gilbert", "(n. 27 de set de 1929 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 27 de dez de 1966"], [99, "Bernardo Boris Vargaftig", "Bernardo-Boris-Vargaftig", "(n. 10 de mai de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [100, "Bj\u00f6rn Kjerfve", "Bjorn-Kjerfve", "(n. 11 de abr de 1944 ) - Nacionalidade: Sueca ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [101, "Bol\u00edvar Lamounier", "Bolivar-Lamounier", "(n. 25 de abr de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 8 de mai de 2012"], [102, "Boris Fausto", "Boris-Fausto", "(n. 8 de dez de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 28 de mai de 2001"], [103, "Boyan Slavchev Sirakov", "Boyan-Slavchev-Sirakov", "(n. 20 de fev de 1975 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [104, "Br\u00e1ulio Magalh\u00e3es Castro", "Braulio-Magalhaes-Castro", "(n. 19 de mar de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 18 de dez de 1981"], [105, "Brenno Amaro da Silveira Neto", "Brenno-Amaro-da-Silveira-Neto", "(n. 9 de dez de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [106, "Brenno Caetano Troca Cabella", "Brenno-Caetano-Troca-Cabella", "(n. 4 de abr de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [107, "Brian F. Hoffman", "Brian-F-Hoffman", "(n. 26 de mar de 1925 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 25 de mai de 1981"], [108, "Bruce Alberts ", "Bruce-Alberts", "(n. 14 de abr de 1938 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 9 de mai de 2017"], [109, "Bruce Bartholow Duncan", "Bruce-Bartholow-Duncan", "(n. 22 de abr de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 4 de mai de 2016"], [110, "Bruno Anderson Matias da Rocha", "Bruno-Anderson-Matias-da-Rocha", "(n. 17 de fev de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [111, "Bruno Duarte Gomes", "Bruno-Duarte-Gomes", "(n. 17 de jan de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [112, "Caio Vinicius Saito Regatieri", "Caio-Vinicius-Saito-Regatieri", "(n. 17 de jul de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [113, "Carlos Afonso Nobre", "Carlos-Afonso-Nobre", "(n. 27 de mar de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 4 de jun de 2003"], [114, "Carlos Alberto Arag\u00e3o de Carvalho Filho", "Carlos-Alberto-Aragao-de-Carvalho-Filho", "(n. 13 de out de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [115, "Carlos Alberto Garc\u00eda Canal", "Carlos-Alberto-Garcia-Canal", "(n. 3 de dez de 1943 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [116, "Carlos Alexandre Netto", "Carlos-Alexandre-Netto", "(n. 7 de ago de 1959 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [117, "Carlos Alfredo Joly", "Carlos-Alfredo-Joly", "(n. 10 de jan de 1955 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mai de 2009"], [118, "Carlos Augusto Monteiro", "Carlos-Augusto-Monteiro", "(n. 8 de mar de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 6 de mai de 2008"], [119, "Carlos Eduardo de Matos Bicudo", "Carlos-Eduardo-de-Matos-Bicudo", "(n. 28 de nov de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [120, "Carlos Emanuel de Souza", "Carlos-Emanuel-de-Souza", "(n. 2 de mai de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 14 de jun de 2000"], [121, "Carlos Frederico Martins Menck", "Carlos-Frederico-Martins-Menck", "(n. 1\u00ba de dez de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [122, "Carlos Gustavo Tamm de Araujo Moreira", "Carlos-Gustavo-Tamm-de-Araujo-Moreira", "(n. 8 de fev de 1973 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [123, "Carlos Henrique de Brito Cruz", "Carlos-Henrique-de-Brito-Cruz", "(n. 19 de jul de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [124, "Carlos Holger Wenzel Flechtmann", "Carlos-Holger-Wenzel-Flechtmann", "(n. 10 de ago de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [125, "Carlos Jos\u00e9 Pereira de Lucena", "Carlos-Jose-Pereira-de-Lucena", "(n. 30 de set de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 5 de mar de 1997"], [126, "Carlos Medicis Morel", "Carlos-Medicis-Morel", "(n. 28 de out de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [127, "Carlos Ourivio Escobar", "Carlos-Ourivio-Escobar", "(n. 14 de nov de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 19 de dez de 2008"], [128, "Carlos Ricardo Soccol", "Carlos-Ricardo-Soccol", "(n. 27 de mai de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 6 de mai de 2014"], [129, "Carlos Roberto de Souza Filho", "Carlos-Roberto-de-Souza-Filho", "(n. 6 de set de 1965 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 9 de mai de 2017"], [130, "Carlos Roberto Souza Filho", "Carlos-Roberto-Souza-Filho", "(n. 6 de set de 1965 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 9 de mai de 2017"], [131, "Carlos Tomei", "Carlos-Tomei", "(n. 24 de nov de 1955 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [132, "Casemiro Victorio Tondo", "Casemiro-Victorio-Tondo", "(n. 5 de jul de 1924 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 25 de mar de 1975"], [133, "C\u00e9lio Lopes Silva", "Celio-Lopes-Silva", "(n. 15 de ago de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [134, "Celso da Cruz Carneiro Ribeiro", "Celso-da-Cruz-Carneiro-Ribeiro", "(n. 19 de nov de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 28 de abr de 1999"], [135, "Celso Dal R\u00e9 Carneiro", "Celso-Dal-Re-Carneiro", "(n. 3 de jun de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 24 de mai de 1996"], [136, "Celso de Barros Gomes", "Celso-de-Barros-Gomes", "(n. 25 de mai de 1935 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 29 de mar de 1995"], [137, "Celso Grebogi", "Celso-Grebogi", "(n. 29 de jul de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 4 de jun de 2003"], [138, "Celso Jos\u00e9 da Costa", "Celso-Jose-da-Costa", "(n. 7 de abr de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [139, "Celso Lafer", "Celso-Lafer", "(n. 7 de ago de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [140, "Celso Pinto de Melo", "Celso-Pinto-de-Melo", "(n. 11 de jan de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [141, "Celso Shiniti Nagano", "Celso-Shiniti-Nagano", "(n. 24 de dez de 1978 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [142, "Cesar Gomes Victora", "Cesar-Gomes-Victora", "(n. 28 de mar de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 6 de jun de 2006"], [143, "C\u00e9sar Leopoldo Camacho", "Cesar-Leopoldo-Camacho", "(n. 15 de abr de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [144, "Cezar Antonio Elias", "Cezar-Antonio-Elias", "(n. 25 de mar de 1926 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de dez de 1965"], [145, "Chaim Samuel H\u00f6nig", "Chaim-Samuel-Honig", "(n. 1\u00ba de fev de 1926 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 27 de dez de 1955"], [146, "Charles Chapman Pugh", "Charles-Chapman-Pugh", "(n. 16 de jun de 1940 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 10 de mai de 1990"], [147, "Charles G. Gross", "Charles-G-Gross", "(n. 29 de fev de 1936 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [148, "Charles Michael Newman", "Charles-Michael-Newman", "(n. 1\u00ba de mar de 1946 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [149, "Chen Ning Yang", "Chen-Ning-Yang", "(n. 22 de set de 1922 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 29 de nov de 1960"], [150, "Chintamani Nagesa Ramachandra Rao", "Chintamani-Nagesa-Ramachandra-Rao", "(n. 30 de jun de 1934 ) - Nacionalidade: Indiana ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [151, "Christian Amatore", "Christian-Amatore", "(n. 19 de dez de 1951 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 9 de mai"], [152, "Christopher Michael Wood", "Christopher-Michael-Wood", "(n. 21 de fev de 1947 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 9 de mai"], [153, "Chunli Bai", "Chunli-Bai", "(n. 26 de set de 1953 ) - Nacionalidade: Chinesa ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [154, "Cid Bartolomeu de Ara\u00fajo", "Cid-Bartolomeu-de-Araujo", "(n. 20 de mai de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 12 de mar de 1986"], [155, "Claude Cohen-Tannoudji", "Claude-Cohen-Tannoudji", "(n. 1\u00ba de abr de 1933 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 4 de jun de 2003"], [156, "Claudio Airoldi", "Claudio-Airoldi", "(n. 4 de out de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [157, "Cl\u00e1udio Costa Neto", "Claudio-Costa-Neto", "(n. 11 de dez de 1932 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 26 de dez de 1961"], [158, "Claudio Landim", "Claudio-Landim", "(n. 28 de jan de 1965 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [159, "Claudio Riccomini", "Claudio-Riccomini", "(n. 22 de mar de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 8 de mai de 2012"], [160, "Cleidson Ronald Botelho de Souza", "Cleidson-Ronald-Botelho-de-Souza", "(n. 25 de dez de 1973 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [161, "Clifford Allen Bunton", "Clifford-Allen-Bunton", "(n. 4 de jan de 1920 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [162, "Clifford Ambrose Truesdell", "Clifford-Ambrose-Truesdell", "(n. 18 de fev de 1919 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 18 de dez de 1981"], [163, "Clovis Caesar Gonzaga", "Clovis-Caesar-Gonzaga", "(n. 6 de set de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [164, "Colombo Celso Gaeta Tassinari", "Colombo-Celso-Gaeta-Tassinari", "(n. 9 de jan de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 3 de jun de 2002"], [165, "Constantino Tsallis", "Constantino-Tsallis", "(n. 5 de nov de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [166, "Cristiano Fantini Leite", "Cristiano-Fantini-Leite", "(n. 1\u00ba de set de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [167, "Curtis Gove Callan Jr", "Curtis-Gove-Callan-Jr", "(n. 11 de out de 1942 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 5 de mai de 2009"], [168, "Cylon Eud\u00f3xio Tricot Gon\u00e7alves da Silva", "Cylon-Eudoxio-Tricot-Goncalves-da-Silva", "(n. 14 de nov de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [169, "Dan Marchesin", "Dan-Marchesin", "(n. 7 de mai de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [170, "Daniel Bernard Nahon", "Daniel-Bernard-Nahon", "(n. 30 de jan de 1943 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 6 de mai de 1998"], [171, "Daniel Cunha Elias", "Daniel-Cunha-Elias", "(n. 6 de mar de 1978 )", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [172, "Daniel Jos\u00e9 Galafasse Lahr", "Daniel-Jose-Galafasse-Lahr", "(n. 3 de dez de 1982 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [173, "Daniel Lazaro Gallindo Borges", "Daniel-Lazaro-Gallindo-Borges", "(n. 13 de mai de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [174, "Daniel Lorscheitter Baptista", "Daniel-Lorscheitter-Baptista", "(n. 23 de out de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [175, "Daniel Marinho Pellegrino", "Daniel-Marinho-Pellegrino", "(n. 6 de nov de 1974 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [176, "Daniel Mario Ugarte", "Daniel-Mario-Ugarte", "(n. 23 de mar de 1963 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [177, "Daniel Martins-de-Souza", "Daniel-Martins-de-Souza", "(n. 31 de ago de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [178, "Daniel Sadoc Menasch\u00e9", "Daniel-Sadoc-Menasche", "(n. 21 de jul de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [179, "Darcy Pedro Svisero", "Darcy-Pedro-Svisero", "(n. 3 de jul de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 28 de fev de 1985"], [180, "Dario Grattapaglia", "Dario-Grattapaglia", "(n. 18 de jun de 1962 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 7 de mai de 2013"], [181, "David Conover Spray", "David-Conover-Spray", "(n. 7 de jun de 1946 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [182, "David Goldstein", "David-Goldstein", "(n. 15 de dez de 1921 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 17 de dez de 1963"], [183, "David Goldstein Costa", "David-Goldstein-Costa", "(n. 2 de fev de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 11 de abr de 1978"], [184, "David John Chivers", "David-John-Chivers", "(n. 2 de abr de 1944 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [185, "David John Randall", "David-John-Randall", "(n. 15 de set de 1938 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [186, "David P. Landau", "David-P-Landau", "(n. 22 de jun de 1941 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [187, "David Ross Brillinger", "David-Ross-Brillinger", "(n. 27 de out de 1937 ) - Nacionalidade: Canadense ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de jun de 2006"], [188, "Dennis Parnell Sullivan", "Dennis-Parnell-Sullivan", "(n. 12 de mar de 1941 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 29 de mar de 1984"], [189, "Dick Peters", "Dick-Peters", "(n. 14 de fev de 1932 ) - Nacionalidade: Holandesa ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 30 de mai de 2007"], [190, "Diego da Silva Alves", "Diego-da-Silva-Alves", "(n. 11 de abr de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [191, "Diego Trancanelli", "Diego-Trancanelli", "(n. 31 de mar de 1976 ) - Nacionalidade: Italiana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [192, "Dietrich Stauffer", "Dietrich-Stauffer", "(n. 6 de fev de 1943 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [193, "Diogenes de Almeida Campos", "Diogenes-de-Almeida-Campos", "(n. 12 de set de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 15 de mar de 1993"], [194, "Diogo Onofre Gomes de Souza", "Diogo-Onofre-Gomes-de-Souza", "(n. 25 de nov de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [195, "Diogo Seibert L\u00fcdtke", "Diogo-Seibert-Ludtke", "(n. 28 de dez de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [196, "Djairo Guedes de Figueiredo", "Djairo-Guedes-de-Figueiredo", "(n. 2 de abr de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 21 de jan de 1969"], [197, "Donald Fred Towsley", "Donald-Fred-Towsley", "(n. 30 de set de 1949 ) - Nacionalidade: Canadense ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 4 de mai de 2016"], [198, "Douglas Soares Galv\u00e3o", "Douglas-Soares-Galvao", "(n. 12 de out de 1961 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [199, "Douglas Taylor Golenbock", "Douglas-Taylor-Golenbock", "(n. 27 de jul de 1954 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [200, "Eberhard Wernick", "Eberhard-Wernick", "(n. 12 de jun de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 8 de abr de 1994"], [201, "Eder Carlos Rocha Quint\u00e3o", "Eder-Carlos-Rocha-Quintao", "(n. 11 de out de 1933 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 4 de jun de 2003"], [202, "Ederson Moreira dos Santos", "Ederson-Moreira-dos-Santos", "(n. 12 de jul de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [203, "Edgar Dutra Zanotto", "Edgar-Dutra-Zanotto", "(n. 7 de jun de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 6 de mai de 1998"], [204, "Edgar Marcelino de Carvalho Filho", "Edgar-Marcelino-de-Carvalho-Filho", "(n. 24 de mai de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 3 de jun de 2002"], [205, "Edilberto Rocha Silveira", "Edilberto-Rocha-Silveira", "(n. 13 de out de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 9 de mai de 2017"], [206, "Edilson Lucena Falc\u00e3o Filho", "Edilson-Lucena-Falcao-Filho", "(n. 12 de fev de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [207, "Edmar Lisboa Bacha", "Edmar-Lisboa-Bacha", "(n. 14 de fev de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 3 de mai de 2011"], [208, "Edmo Jos\u00e9 Dias Campos", "Edmo-Jose-Dias-Campos", "(n. 10 de set de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 7 de mai de 2013"], [209, "Edmundo Albuquerque de Souza e Silva", "Edmundo-Albuquerque-de-Souza-e-Silva", "(n. 10 de ago de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 6 de mai de 2008"], [210, "Edmundo Alfredo R\u00faveda", "Edmundo-Alfredo-Ruveda", "(n. 18 de mar de 1934 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 25 de mai de 1981"], [211, "Edson Antonio Ticianelli", "Edson-Antonio-Ticianelli", "(n. 6 de set de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [212, "Edson Hirokazu Watanabe", "Edson-Hirokazu-Watanabe", "(n. 7 de nov de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 5 de mai de 2015"], [213, "Edson Holanda Teixeira", "Edson-Holanda-Teixeira", "(n. 11 de out de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [214, "Edson Xavier Albuquerque", "Edson-Xavier-Albuquerque", "(n. 22 de jan de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 18 de dez de 1981"], [215, "Eduardo Alejandro Lissi", "Eduardo-Alejandro-Lissi", "(n. 26 de dez de 1936 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [216, "Eduardo Ant\u00f4nio Ladeira", "Eduardo-Antonio-Ladeira", "(n. 27 de abr de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 13 de abr de 1976"], [217, "Eduardo Bed\u00ea Barros", "Eduardo-Bede-Barros", "(n. 12 de ago de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [218, "Eduardo B\u00fcchele Rodrigues", "Eduardo-Buchele-Rodrigues", "(n. 7 de jan de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [219, "Eduardo Cantera Marino", "Eduardo-Cantera-Marino", "(n. 3 de mai de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [220, "Eduardo Coelho Cerqueira", "Eduardo-Coelho-Cerqueira", "(n. 21 de out de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [221, "Eduardo Costa Gir\u00e3o", "Eduardo-Costa-Girao", "(n. 10 de jul de 1982 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [222, "Eduardo de Sequeira Esteves", "Eduardo-de-Sequeira-Esteves", "(n. 1\u00ba de jun de 1966 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 3 de mai de 2011"], [223, "Eduardo Enrique Castilla", "Eduardo-Enrique-Castilla", "(n. 9 de out de 1933 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 6 de mai de 2008"], [224, "Eduardo Luis Fabiano Franco", "Eduardo-Luis-Fabiano-Franco", "(n. 26 de mar de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [225, "Eduardo Luiz Damiani Bica", "Eduardo-Luiz-Damiani-Bica", "(n. 25 de nov de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 19 de dez de 2008"], [226, "Eduardo Luiz Gon\u00e7alves Rios Neto", "Eduardo-Luiz-Goncalves-Rios-Neto", "(n. 11 de fev de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 9 de mai"], [227, "Eduardo Moacyr Krieger", "Eduardo-Moacyr-Krieger", "(n. 27 de jun de 1928 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de abr de 1980"], [228, "Eduardo Santana de Almeida", "Eduardo-Santana-de-Almeida", "(n. 3 de set de 1978 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [229, "Eduardo Vasconcelos Oliveira Teixeira", "Eduardo-Vasconcelos-Oliveira-Teixeira", "(n. 9 de abr de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 3 de dez de 2007"], [230, "Efim Zelmanov", "Efim-Zelmanov", "(n. 7 de set de 1955 ) - Nacionalidade: Russa ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [231, "Egler Chiari", "Egler-Chiari", "(n. 7 de fev de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [232, "Elcio Abdalla", "Elcio-Abdalla", "(n. 28 de ago de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 30 de mai de 2007"], [233, "Elias Ayres Guidetti Zagatto", "Elias-Ayres-Guidetti-Zagatto", "(n. 25 de set de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [234, "Elibio Leopoldo Rech Filho", "Elibio-Leopoldo-Rech-Filho", "(n. 15 de nov de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 8 de jun de 2005"], [235, "Eliezer Jesus de Lacerda Barreiro", "Eliezer-Jesus-de-Lacerda-Barreiro", "(n. 23 de mai de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [236, "Elisaldo Luiz de Ara\u00fajo Carlini", "Elisaldo-Luiz-de-Araujo-Carlini", "(n. 9 de jun de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de jun de 2003"], [237, "Elliot Watanabe Kitajima", "Elliot-Watanabe-Kitajima", "(n. 12 de ago de 1936 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 3 de jun de 2002"], [238, "Eloi de Souza Garcia", "Eloi-de-Souza-Garcia", "(n. 1\u00ba de dez de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 17 de dez de 1987"], [239, "Elon Lages Lima", "Elon-Lages-Lima", "(n. 9 de jul de 1929 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 17 de dez de 1963"], [240, "Elson Longo da Silva", "Elson-Longo-da-Silva", "(n. 31 de mai de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [241, "Emanuel Augusto de Souza Carneiro", "Emanuel-Augusto-de-Souza-Carneiro", "(n. 30 de out de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [242, "Emanuel Ferraz Jardim de S\u00e1", "Emanuel-Ferraz-Jardim-de-Sa", "(n. 25 de dez de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 24 de mai de 1996"], [243, "Emilio Luiz Streck", "Emilio-Luiz-Streck", "(n. 16 de out de 1977 )", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [244, "Ennio Marques Palmeira", "Ennio-Marques-Palmeira", "(n. 29 de mai de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 30 de mai de 2007"], [245, "Enrique Ramiro Pujals", "Enrique-Ramiro-Pujals", "(n. 3 de jul de 1967 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [246, "Erasmo Madureira Ferreira", "Erasmo-Madureira-Ferreira", "(n. 8 de out de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 26 de mar de 1974"], [247, "Ernani de Sousa Ribeiro J\u00fanior", "Ernani-de-Sousa-Ribeiro-Junior", "(n. 14 de out de 1985 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [248, "Ernesto Rafael Gonzalez", "Ernesto-Rafael-Gonzalez", "(n. 17 de set de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [249, "Erney Fel\u00edcio Plessmann de Camargo", "Erney-Felicio-Plessmann-de-Camargo", "(n. 20 de abr de 1935 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 12 de mar de 1986"], [250, "Ernst Friedrich G\u00fcnter Klesper", "Ernst-Friedrich-Gunter-Klesper", "(n. 8 de dez de 1927 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 29 de mar de 1984"], [251, "Ernst Wolfgang Hamburger", "Ernst-Wolfgang-Hamburger", "(n. 8 de jun de 1933 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 17 de dez de 1963"], [252, "Esper Abr\u00e3o Cavalheiro", "Esper-Abrao-Cavalheiro", "(n. 17 de dez de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [253, "Etelvino Jos\u00e9 Henriques Bechara", "Etelvino-Jose-Henriques-Bechara", "(n. 21 de dez de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [254, "\u00c9tienne Ghys", "Etienne-Ghys", "(n. 29 de dez de 1954 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [255, "Eugenio Foresti", "Eugenio-Foresti-1930", "(n. 1\u00ba de set de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 4 de mai de 2010"], [256, "Eugenius Kaszkurewicz", "Eugenius-Kaszkurewicz", "(n. 24 de set de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [257, "Evaldo Ferreira Vilela", "Evaldo-Ferreira-Vilela", "(n. 8 de jan de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 8 de mai de 2012"], [258, "Evando Mirra de Paula e Silva", "Evando-Mirra-de-Paula-e-Silva", "(n. 20 de mar de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 8 de jun de 2005"], [259, "Ezequiel Rodrigues Barbosa", "Ezequiel-Rodrigues-Barbosa", "(n. 30 de set de 1978 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [260, "Fabiano Severo Rodembusch", "Fabiano-Severo-Rodembusch", "(n. 7 de jun de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [261, "F\u00e1bio de Melo Sene", "Fabio-de-Melo-Sene", "(n. 7 de jul de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [262, "F\u00e1bio de Oliveira Pedrosa", "Fabio-de-Oliveira-Pedrosa", "(n. 22 de ago de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [263, "Fabricio Beggiato Baccaro", "fABRICIO-bEGGIATO-bACCARO", "(n. 8 de out de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [264, "Fabr\u00edcio Benevenuto de Souza", "Fabricio-Benevenuto-de-Souza", "(n. 20 de nov de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [265, "Fabricio Siqueira Benevides", "Fabricio-Siqueira-Benevides", "(n. 13 de mai de 1983 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [266, "F\u00e1gner Dias Araruna", "Fagner-Dias-Araruna", "(n. 9 de fev de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [267, "Faruk Jos\u00e9 Nome Aguilera", "Faruk-Jose-Nome-Aguilera", "(n. 29 de mai de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [268, "Fausto Foresti", "Fausto-Foresti", "(n. 3 de mar de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [269, "F\u00e9lix Alexandre Antunes Soares", "Felix-Alexandre-Antunes-Soares", "(n. 27 de ago de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [270, "Fernando Antonio Figueiredo Cardoso da Silva", "Fernando-Antonio-Figueiredo-Cardoso-da-Silva", "(n. 29 de nov de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 13 de abr de 1976"], [271, "Fernando Cendes", "Fernando-Cendes", "(n. 10 de out de 1962 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 8 de mai de 2012"], [272, "Fernando Cl\u00e1udio Zawislak", "Fernando-Claudio-Zawislak", "(n. 5 de fev de 1935 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 25 de mai de 1981"], [273, "Fernando Cod\u00e1 dos Santos Cavalcanti Marques", "Fernando-Coda-dos-Santos-Cavalcanti-Marques", "(n. 8 de out de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [274, "Fernando Cosme Rizzo Assun\u00e7\u00e3o", "Fernando-Cosme-Rizzo-Assuncao", "(n. 9 de jul de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 4 de jun de 2003"], [275, "Fernando Costa e Silva Filho", "Fernando-Costa-e-Silva-Filho", "(n. 7 de dez de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [276, "Fernando de Carvalho da Silva", "Fernando-de-Carvalho-da-Silva", "(n. 27 de ago de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [277, "Fernando de Castro Reinach", "Fernando-de-Castro-Reinach", "(n. 3 de abr de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [278, "Fernando de Queiroz Cunha", "Fernando-de-Queiroz-Cunha", "(n. 20 de out de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [279, "Fernando de Souza Barros", "Fernando-de-Souza-Barros", "(n. 8 de set de 1929 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 13 de abr de 1976"], [280, "Fernando Dias de Avila Pires", "Fernando-Dias-de-Avila-Pires", "(n. 6 de jan de 1933 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de dez de 1965"], [281, "Fernando Dini Andreote", "Fernando-Dini-Andreote", "(n. 16 de abr de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [282, "Fernando Ferreira Costa", "Fernando-Ferreira-Costa", "(n. 7 de set de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 28 de mai de 2001"], [283, "Fernando Galembeck", "Fernando-Galembeck", "(n. 21 de jan de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 17 de dez de 1987"], [284, "Fernando Garcia de Mello", "Fernando-Garcia-de-Mello", "(n. 23 de jul de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [285, "Fernando Guadalupe dos Santos Lins Brand\u00e3o", "Fernando-Guadalupe-dos-Santos-Lins-Brandao", "(n. 22 de jan de 1983 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [286, "Fernando L\u00e1zaro Freire J\u00fanior", "Fernando-Lazaro-Freire-Junior", "(n. 25 de fev de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [287, "Fl\u00e1vio Pereira Kapczinski", "Flavio-Pereira-Kapczinski", "(n. 21 de ago de 1963 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 7 de mai de 2013"], [288, "Floris Takens", "Floris-Takens", "(n. 12 de nov de 1940 ) - Nacionalidade: Holandesa ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 18 de dez de 1981"], [289, "Francisco Anacleto Barros Fidelis de Moura", "Francisco-Anacleto-Barros-Fidelis-de-Moura", "(n. 29 de abr de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [290, "Francisco Antonio Bezerra Coutinho", "Francisco-Antonio-Bezerra-Coutinho", "(n. 1\u00ba de jan de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 3 de mai de 2011"], [291, "Francisco Castilho Alcaraz", "Francisco-Castilho-Alcaraz", "(n. 28 de jan de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [292, "Francisco C\u00e9sar de S\u00e1 Barreto", "Francisco-Cesar-de-Sa-Barreto", "(n. 26 de nov de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [293, "Francisco Jos\u00e9 Barrantes", "Francisco-Jose-Barrantes", "(n. 13 de mar de 1944 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [294, "Francisco Jos\u00e9 Lima Arag\u00e3o", "Francisco-Jose-Lima-Aragao", "(n. 7 de nov de 1964 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 5 de mai de 2015"], [295, "Francisco Lacaz de Moraes Vieira", "Francisco-Lacaz-de-Moraes-Vieira", "(n. 29 de nov de 1935 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [296, "Francisco Mauro Salzano", "Francisco-Mauro-Salzano", "(n. 27 de jul de 1928 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 16 de fev de 1971"], [297, "Francisco Radler de Aquino Neto", "Francisco-Radler-de-Aquino-Neto", "(n. 31 de dez de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [298, "Francisco Rafael Martins Laurindo", "Francisco-Rafael-Martins-Laurindo", "(n. 17 de abr de 1955 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 8 de mai de 2012"], [299, "Francisco Silveira Guimar\u00e3es", "Francisco-Silveira-Guimaraes", "(n. 31 de out de 1957 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [300, "Francisco Xavier Roser", "Francisco-Xavier-Roser-Padre", "(n. 12 de dez de 2002 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 0000"], [301, "Frank Herbert Quina", "Frank-Herbert-Quina", "(n. 23 de mar de 1947 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 3 de mai de 2011"], [302, "Frank Nelson Crespilho", "Frank-Nelson-Crespilho", "(n. 9 de nov de 1978 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [303, "Franklin Alan Sher", "Franklin-Alan-Sher", "(n. 4 de dez de 1945 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [304, "Fr\u00e9d\u00e9ric Checler", "Frederic-Checler", "(n. 13 de ago de 1957 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [305, "Frederico Guilherme Graeff", "Frederico-Guilherme-Graeff", "(n. 6 de mai de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [306, "Frederico Jos\u00e9 de Vasconcellos Xavier", "Frederico-Jose-de-Vasconcellos-Xavier", "(n. 12 de abr de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 25 de mai de 1981"], [307, "George Alexandre dos Reis", "George-Alexandre-dos-Reis", "(n. 5 de nov de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [308, "Geraldo Lippel Sant&#8217;Anna Junior", "Geraldo-Lippel-Sant-Anna-Junior", "(n. 30 de set de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 6 de jun de 2006"], [309, "Gerard Milhaud", "Gerard-Milhaud", "(n. 2 de out de 1922 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 22 de dez de 1964"], [310, "G\u00e9rard Plateau", "Gerard-Plateau", "(n. 7 de dez de 1946 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 8 de mai de 2012"], [311, "Gerd Wilhelm Kohlhepp", "Gerd-Wilhelm-Kohlhepp", "(n. 21 de mar de 1940 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 3 de jun de 2002"], [312, "Gerhard Beurlen", "Gerhard-Beurlen", "(n. 22 de dez de 1939 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 5 de mar de 1997"], [313, "Gerhard Jacob", "Gerhard-Jacob", "(n. 5 de nov de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 22 de dez de 1964"], [314, "Gerhard Malnic", "Gerhard-Malnic", "(n. 25 de set de 1933 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 27 de mar de 1979"], [315, "Ghillean Tolmie Prance  (Sir)", "Ghillean-Tolmie-Prance-Sir", "(n. 13 de jul de 1937 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 13 de abr de 1976"], [316, "Gil da Costa Marques", "Gil-da-Costa-Marques", "(n. 19 de fev de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [317, "Gilberto Barbosa Domont", "Gilberto-Barbosa-Domont", "(n. 11 de nov de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 25 de mar de 1975"], [318, "Gilberto De Nucci", "Gilberto-De-Nucci", "(n. 18 de mar de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [319, "Gilberto Fernandes de S\u00e1", "Gilberto-Fernandes-de-Sa", "(n. 8 de jun de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 29 de abr de 1989"], [320, "Gilberto Francisco Loibel", "Gilberto-Francisco-Loibel", "(n. 24 de mai de 1932 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 16 de fev de 1971"], [321, "Gilles O. Allard", "Gilles-O-Allard", "(n. 12 de dez de 1927 ) - Nacionalidade: Canadense ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 28 de jan de 1992"], [322, "Gilson Rog\u00e9rio Zeni", "Gilson-Rogerio-Zeni", "(n. 1\u00ba de nov de 1970 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [323, "Giorgio Eug\u00eanio Oscare Giacaglia", "Giorgio-Eugenio-Oscare-Giacaglia", "(n. 28 de mar de 1935 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 16 de fev de 1971"], [324, "Giovanni Finoto Caramori", "Giovanni-Finoto-Caramori", "(n. 21 de dez de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [325, "Giovanni Gazzinelli", "Giovanni-Gazzinelli", "(n. 6 de set de 1927 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 19 de abr de 1977"], [326, "Giuseppe Inesi", "Giuseppe-Inesi", "(n. 23 de mai de 1931 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 29 de mar de 1984"], [327, "Givago da Silva Souza", "Givago-da-Silva-Souza", "(n. 23 de jun de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [328, "Glaucius Oliva", "Glaucius-Oliva", "(n. 5 de out de 1959 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 30 de mai de 2007"], [329, "Guilherme Baldo", "Guilherme-Baldo", "(n. 17 de dez de 1983 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [330, "Guilherme Suarez-Kurtz", "Guilherme-Suarez-Kurtz", "(n. 22 de mar de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 29 de mar de 1984"], [331, "Guilhian Leipnitz", "Guilhian-Leipnitz", "(n. 5 de out de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [332, "Gunter Heinrich Reinhard Kegel", "Gunter-Heinrich-Reinhard-Kegel", "(n. 16 de jun de 1929 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 26 de dez de 1957"], [333, "Gustavo Batista de Menezes", "Gustavo-Batista-de-Menezes", "(n. 24 de jan de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [334, "Gustavo Henrique Frigieri Vilela", "Gustavo-Henrique-Frigieri-Vilela", "(n. 15 de mai de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [335, "Gustavo Martini Dalpian", "Gustavo-Martini-Dalpian", "(n. 11 de set de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [336, "Hans J\u00fcrgen Herrmann", "Hans-Jurgen-Herrmann", "(n. 1\u00ba de jan de 1954 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [337, "Hans-Joachim Freund", "Hans-Joachim-Freund", "(n. 3 de abr de 1951 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [338, "Harold Rosenberg", "Harold-Rosenberg", "(n. 19 de fev de 1941 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [339, "Harry Eugene Stanley", "Harry-Eugene-Stanley", "(n. 28 de mar de 1941 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 4 de jun de 2003"], [340, "H\u00e9ctor Francisco Terenzi", "Hector-Francisco-Terenzi", "(n. 21 de mai de 1936 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [341, "H\u00e9ctor Nicol\u00e1s Seu\u00e1nez Abreu", "Hector-Nicolas-Seuanez-Abreu", "(n. 15 de mar de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 17 de dez de 1987"], [342, "Hector Norberto Torres", "Hector-Norberto-Torres", "(n. 18 de out de 1935 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [343, "Helder Takashi Imoto Nakaya", "Helder-Takashi-Imoto-Nakaya", "(n. 5 de set de 1978 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [344, "Helgio Henrique Casses Trindade", "Helgio-Henrique-Casses-Trindade", "(n. 14 de jun de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 6 de jun de 2006"], [345, "H\u00e9lio Bezerra Coutinho", "Helio-Bezerra-Coutinho", "(n. 20 de set de 1924 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [346, "Helio Cesar Salgado", "Helio-Cesar-Salgado", "(n. 11 de out de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [347, "Helio Chacham", "Helio-Chacham", "(n. 7 de set de 1959 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [348, "H\u00e9lio Teixeira Coelho", "Helio-Teixeira-Coelho", "(n. 16 de fev de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [349, "Helion Vargas", "Helion-Vargas", "(n. 5 de jun de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [350, "Helton da Costa Santiago", "Helton-da-Costa-Santiago", "(n. 24 de jun de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [351, "Henrique Bursztyn", "Henrique-Bursztyn", "(n. 15 de mar de 1973 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 3 de dez de 2007"], [352, "Henrique Eisi Toma", "Henrique-Eisi-Toma", "(n. 5 de fev de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [353, "Henrique Fleming", "Henrique-Fleming", "(n. 26 de out de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 29 de mar de 1984"], [354, "Henrique Krieger", "Henrique-Krieger", "(n. 29 de mai de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 19 de abr de 1977"], [355, "Henrique Sarmento Malvar", "Henrique-Sarmento-Malvar", "(n. 25 de jun de 1957 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [356, "Herbert Bernard Tanowitz", "Herbert-Bernard-Tanowitz", "(n. 6 de set de 1941 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [357, "Herbert Blaine Lawson Jr.", "Herbert-Blaine-Lawson-Jr", "(n. 1\u00ba de abr de 1942 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [358, "Herbert Rabin", "Herbert-Rabin", "(n. 14 de nov de 1928 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 18 de abr de 1972"], [359, "Herch Moys\u00e9s Nussenzveig", "Herch-Moyses-Nussenzveig", "(n. 16 de jan de 1933 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 26 de dez de 1961"], [360, "Hermenegildo Carbajal Aced", "Hermenegildo-Carbajal-Aced", "(n. 7 de ago de 1926 ) - Nacionalidade: Espanhola ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 17 de dez de 1987"], [361, "Hernan Chaimovich Guralnik", "Hernan-Chaimovich-Guralnik", "(n. 7 de ago de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 27 de mar de 1979"], [362, "Herv\u00e9 Michel Chneiweiss", "Herve-Michel-Chneiweiss", "(n. 14 de ago de 1957 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [363, "Hil\u00e1rio Alencar da Silva", "Hilario-Alencar-da-Silva", "(n. 20 de set de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 30 de mai de 2007"], [364, "Horacio Schneider", "Horacio-Schneider", "(n. 15 de mai de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [365, "Hugo Aguirre Armelin", "Hugo-Aguirre-Armelin", "(n. 24 de dez de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [366, "Hugo Alejandro Gallardo Olmedo", "Hugo-Alejandro-Gallardo-Olmedo", "(n. 21 de mar de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [367, "Hugo Jorge Monteiro", "Hugo-Jorge-Monteiro", "(n. 3 de jul de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 26 de mar de 1974"], [368, "Hugo Kubinyi", "Hugo-Kubinyi", "(n. 27 de jul de 1940 ) - Nacionalidade: Austr\u00edaca ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [369, "Hugo Verli", "Hugo-Verli", "(n. 19 de jun de 1978 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [370, "Humberto Siqueira Brandi", "Humberto-Siqueira-Brandi", "(n. 16 de fev de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [371, "Iain Le May", "Iain-Le-May", "(n. 30 de out de 1936 ) - Nacionalidade: Canadense ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 30 de mai de 2007"], [372, "Icaro Vitorello", "Icaro-Vitorello", "(n. 27 de out de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 8 de mai de 2012"], [373, "Igor Ivory Gil Pacca", "Igor-Ivory-Gil-Pacca", "(n. 4 de jan de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 29 de mar de 1984"], [374, "Igor Luis Kaefer", "Igor-Luis-Kaefer", "(n. 4 de nov de 1986 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [375, "Igor Schneider", "Igor-Schneider", "(n. 15 de dez de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [376, "Isaac Roitman", "Isaac-Roitman", "(n. 12 de jan de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [377, "Isaias Raw", "Isaias-Raw", "(n. 26 de mar de 1927 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 17 de dez de 1987"], [378, "Israel Vainsencher", "Israel-Vainsencher", "(n. 20 de fev de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [379, "Iv\u00e1n Antonio Izquierdo", "Ivan-Antonio-Izquierdo", "(n. 16 de set de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 19 de abr de 1977"], [380, "Ivan Chestakov", "Ivan-Chestakov", "(n. 13 de ago de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [381, "Ivan Kupka", "Ivan-Kupka", "(n. 3 de nov de 1937 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 17 de dez de 1987"], [382, "Ivano Gebhardt Rolf Gutz", "Ivano-Gebhardt-Rolf-Gutz", "(n. 27 de jan de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 19 de dez de 2008"], [383, "Jack Schechtman", "Jack-Schechtman", "(n. 18 de jun de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 8 de abr de 1980"], [384, "Jackson Damiani Scholten", "Jackson-Damiani-Scholten", "(n. 7 de jun de 1984 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [385, "Jacob Palis Junior", "Jacob-Palis-Junior", "(n. 15 de mar de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 20 de jan de 1970"], [386, "Jacques P. Cassedanne", "Jacques-P-Cassedanne", "(n. 11 de set de 1928 ) - Nacionalidade: Francesa e Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 8 de abr de 1980"], [387, "Jacques Raymond Daniel L\u00e9pine", "Jacques-Raymond-Daniel-Lepine", "(n. 2 de ago de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [388, "Jailson Bittencourt de Andrade", "Jailson-Bittencourt-de-Andrade", "(n. 25 de dez de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 4 de jun de 2003"], [389, "Jairo Francisco Savian", "Jairo-Francisco-Savian", "(n. 14 de fev de 1983 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [390, "Jairton Dupont", "Jairton-Dupont", "(n. 16 de dez de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [391, "James A. Marshall", "James-A-Marshall", "(n. 7 de ago de 1935 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 25 de jan de 1983"], [392, "James Alexander Ratter", "James-Alexander-Ratter", "(n. 15 de fev de 1934 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [393, "James Joseph Heckman", "James-Joseph-Heckman", "(n. 19 de abr de 1944 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 8 de mai de 2012"], [394, "James Lafayette McGaugh", "James-Lafayette-McGaugh", "(n. 17 de dez de 1931 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [395, "Jayme Luiz Szwarcfiter", "Jayme-Luiz-Szwarcfiter", "(n. 5 de jul de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 3 de mai de 2011"], [396, "Jean Kossanyi", "Jean-Kossanyi", "(n. 13 de ago de 1932 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [397, "Jean Pierre von der Weid", "Jean-Pierre-von-der-Weid", "(n. 1\u00ba de ago de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 6 de mai de 2008"], [398, "Jean Robert David", "Jean-Robert-David", "(n. 6 de abr de 1931 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [399, "Jean-Fran\u00e7ois Treves", "Jean-Francois-Treves", "(n. 23 de abr de 1930 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 4 de jun de 2003"], [400, "Jefferson Cardia Sim\u00f5es", "Jefferson-Cardia-Simoes", "(n. 4 de ago de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 3 de mai de 2011"], [401, "Jeffrey Edward Richey", "Jeffrey-Edward-Richey", "(n. 31 de mar de 1946 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 3 de mai de 2011"], [402, "Jeffrey Jon Shaw", "Jeffrey-Jon-Shaw", "(n. 12 de jul de 1938 )", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [403, "Jeremy Nichol McNeil", "Jeremy-Nichol-McNeil", "(n. 20 de nov de 1944 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica,Canadense ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 9 de mai"], [404, "Jeronimo Lameira Silva", "Jeronimo-Lameira-Silva", "(n. 5 de abr de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [405, "Jerson Lima da Silva", "Jerson-Lima-Silva", "(n. 29 de fev de 1960 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [406, "Jesus Aparecido Ferro", "Jesus-Aparecido-Ferro", "(n. 29 de abr de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 6 de mai de 2008"], [407, "Jo\u00e3o Alziro Herz da Jornada", "Joao-Alziro-Herz-da-Jornada", "(n. 1\u00ba de jun de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [408, "Jo\u00e3o Antonio Pegas Henriques", "Joao-Antonio-Pegas-Henriques", "(n. 16 de abr de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [409, "Jo\u00e3o Batista Calixto", "Joao-Batista-Calixto", "(n. 10 de out de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [410, "Jo\u00e3o Batista Corr\u00eaa da Silva", "Joao-Batista-Correa-da-Silva", "(n. 5 de fev de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 6 de jun de 2006"], [411, "Jo\u00e3o Batista Teixeira da Rocha", "Joao-Batista-Teixeira-da-Rocha", "(n. 9 de jul de 1964 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [412, "Jo\u00e3o E. Steiner", "Joao-E-Steiner", "(n. 1\u00ba de mar de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [413, "Jo\u00e3o Fernando Gomes de Oliveira", "Joao-Fernando-Gomes-de-Oliveira", "(n. 14 de mar de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 8 de mai de 2012"], [414, "Jo\u00e3o Lucas Marques Barbosa", "Joao-Lucas-Marques-Barbosa", "(n. 9 de abr de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 27 de mar de 1979"], [415, "Jo\u00e3o L\u00facio de Azevedo", "Joao-Lucio-de-Azevedo", "(n. 31 de jul de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [416, "Jo\u00e3o Manoel Pinho de Mello", "Joao-Manoel-Pinho-de-Mello", "(n. 9 de ago de 1973 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [417, "Jo\u00e3o Marcos Bezerra do \u00d3", "Joao-Marcos-Bezerra-do-O", "(n. 20 de fev de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [418, "Jo\u00e3o Santana da Silva", "Joao-Santana-da-Silva", "(n. 13 de mar de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 3 de mai de 2011"], [419, "Jo\u00e3o Valdir Comasseto", "Joao-Valdir-Comasseto", "(n. 20 de dez de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [420, "Jo\u00e3o Vital da Cunha J\u00fanior", "Joao-Vital-da-Cunha-Junior", "(n. 24 de jun de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [421, "Joaquim de Ara\u00fajo N\u00f3brega", "Joaquim-de-Araujo-Nobrega", "(n. 28 de out de 1962 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [422, "John Campbell Brown", "John-Campbell-Brown", "(n. 4 de fev de 1947 ) - Nacionalidade: Escocesa ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 26 de mar de 1991"], [423, "John Graham Maisey", "John-Graham-Maisey", "(n. 28 de jun de 1949 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [424, "John Lawrence Wallace", "John-Lawrence-Wallace", "(n. 25 de set de 1956 ) - Nacionalidade: Canadense ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de jun de 2006"], [425, "John Marius Opitz", "John-Marius-Opitz", "(n. 15 de ago de 1935 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mai de 2009"], [426, "John Norman Mather", "John-Norman-Mather", "(n. 9 de jun de 1942 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 18 de abr de 1972"], [427, "Jonas de Miranda Gomes", "Jonas-de-Miranda-Gomes", "(n. 1\u00ba de set de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 6 de mai de 1998"], [428, "J\u00f4natas Santos Abrah\u00e3o", "Jonatas-Santos-Abrahao", "(n. 1\u00ba de mar de 1983 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [429, "Jordan Del Nero", "Jordan-Del-Nero", "(n. 7 de mai de 1972 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [430, "Jorge Almeida Guimar\u00e3es", "Jorge-Almeida-Guimaraes", "(n. 28 de jan de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 11 de abr de 1978"], [431, "Jorge Daniel Riera", "Jorge-Daniel-Riera", "(n. 15 de ago de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 28 de abr de 1999"], [432, "Jorge Elias Kalil Filho", "Jorge-Elias-Kalil-Filho", "(n. 1\u00ba de dez de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [433, "Jorge Guillermo Hounie", "Jorge-Guillermo-Hounie", "(n. 16 de jul de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [434, "Jorge Horacio Medina", "Jorge-Horacio-Medina", "(n. 27 de nov de 1952 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [435, "Jorge Jos\u00e9 Leite Noronha Junior", "Jorge-Jose-Leite-Noronha-Junior", "(n. 3 de out de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [436, "Jorge Manuel Sotomayor Tello", "Jorge-Manuel-Sotomayor-Tello", "(n. 25 de mar de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [437, "Jorge Rubio", "Jorge-Rubio", "(n. 21 de mar de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 6 de mai de 2014"], [438, "Jos\u00e9 Abrunheiro da Silva Cavaleiro", "Jose-Abrunheiro-da-Silva-Cavaleiro", "(n. 26 de jan de 1943 ) - Nacionalidade: Portuguesa ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [439, "Jos\u00e9 Alberto Cuminato", "Jose-Alberto-Cuminato", "(n. 23 de mar de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [440, "Jose Alexandre Felizola Diniz Filho", "Jose-Alexandre-Felizola-Diniz-Filho", "(n. 27 de jul de 1967 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [441, "Jos\u00e9 Alexandre Scheinkman", "Jose-Alexandre-Scheinkman", "(n. 14 de jan de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [442, "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio de Freitas Pacheco", "Jose-Antonio-de-Freitas-Pacheco", "(n. 14 de dez de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 8 de abr de 1980"], [443, "Jose Antonio Marengo Orsini", "Jose-Antonio-Marengo-Orsini", "(n. 15 de jun de 1958 ) - Nacionalidade: Peruana ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 8 de mai de 2012"], [444, "Jos\u00e9 Antunes Rodrigues", "Jose-Antunes-Rodrigues", "(n. 18 de ago de 1933 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [445, "Jos\u00e9 Augusto Penteado Aranha", "Jose-Augusto-Penteado-Aranha", "(n. 28 de mar de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 5 de mar de 1997"], [446, "Jos\u00e9 Carlos Costa da Silva Pinto", "Jose-Carlos-Costa-da-Silva-Pinto", "(n. 13 de jul de 1963 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 4 de mai de 2010"], [447, "Jos\u00e9 Carlos Farias Alves Filho", "Jose-Carlos-Farias-Alves-Filho", "(n. 22 de mar de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [448, "Jos\u00e9 Claudio Geromel", "Jose-Claudio-Geromel", "(n. 3 de jul de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 28 de abr de 1999"], [449, "Jos\u00e9 Eduardo Krieger", "Jose-Eduardo-Krieger", "(n. 13 de out de 1960 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 4 de mai de 2010"], [450, "Jos\u00e9 Eduardo Tanus dos Santos", "Jose-Eduardo-Tanus-dos-Santos", "(n. 1\u00ba de nov de 1965 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [451, "Jos\u00e9 Ellis Ripper Filho", "Jose-Ellis-Ripper-Filho", "(n. 25 de fev de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 25 de mar de 1975"], [452, "Jos\u00e9 Ephim Mindlin", "Jose-Ephim-Mindlin", "(n. 8 de set de 1914 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [453, "Jose Felipe Linares Ramirez", "Jose-Felipe-Linares-Ramirez", "(n. 4 de abr de 1961 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 9 de mai"], [454, "Jos\u00e9 Felipe Voloch", "Jose-Felipe-Voloch", "(n. 13 de fev de 1963 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [455, "Jos\u00e9 Fernando Perez", "Jose-Fernando-Perez", "(n. 13 de out de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 26 de mar de 1991"], [456, "Jos\u00e9 Ferreira Fernandes", "Jose-Ferreira-Fernandes", "(n. 9 de jul de 1923 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 16 de fev de 1971"], [457, "Jos\u00e9 Galizia Tundisi", "Jose-Galizia-Tundisi", "(n. 2 de mai de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 18 de dez de 1981"], [458, "Jos\u00e9 Goldemberg", "Jose-Goldemberg", "(n. 27 de mai de 1928 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 27 de dez de 1955"], [459, "Jos\u00e9 Israel Vargas", "Jose-Israel-Vargas", "(n. 9 de jan de 1928 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 25 de mar de 1975"], [460, "Jos\u00e9 J\u00falio de Toledo", "Jose-Julio-de-Toledo", "(n. 19 de set de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [461, "Jos\u00e9 Lu\u00eds Fontes da Costa Lima", "Jose-Luis-Fontes-da-Costa-Lima", "(n. 5 de dez de 1945 ) - Nacionalidade: Portuguesa ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [462, "Jos\u00e9 Manuel Riveros Nigra", "Jose-Manuel-Riveros-Nigra", "(n. 16 de abr de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 27 de mar de 1979"], [463, "Jos\u00e9 Marcos Chaves Ribeiro", "Jose-Marcos-Chaves-Ribeiro", "(n. 21 de set de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 3 de jun de 2002"], [464, "Jos\u00e9 Mario Mart\u00ednez P\u00e9rez", "Jose-Mario-Martinez-Perez", "(n. 22 de mai de 1948 ) - Nacionalidade: Espanhola ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [465, "Jos\u00e9 Moacyr Vianna Coutinho", "Jose-Moacyr-Vianna-Coutinho", "(n. 4 de abr de 1924 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 26 de mar de 1974"], [466, "Jos\u00e9 Murilo de Carvalho", "Jose-Murilo-de-Carvalho", "(n. 8 de set de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 4 de jun de 2003"], [467, "Jos\u00e9 Nazareno Vieira Gomes", "Jose-Nazareno-Vieira-Gomes", "(n. 30 de ago de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [468, "Jos\u00e9 Nelson Onuchic", "Jose-Nelson-Onuchic", "(n. 17 de jan de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [469, "Jos\u00e9 Osvaldo Previato", "Jose-Osvaldo-Previato", "(n. 30 de mar de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [470, "Jos\u00e9 Oswaldo de Siqueira", "Jose-Oswaldo-de-Siqueira", "(n. 10 de mai de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 3 de jun de 2002"], [471, "Jos\u00e9 Reinaldo Magalh\u00e3es", "Jose-Reinaldo-Magalhaes", "(n. 21 de mai de 1932 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 26 de dez de 1961"], [472, "Jos\u00e9 Renan de Medeiros", "Jose-Renan-de-Medeiros", "(n. 24 de set de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 9 de mai"], [473, "Jos\u00e9 Roberto Boisson de Marca", "Jose-Roberto-Boisson-de-Marca", "(n. 25 de fev de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 3 de jun de 2002"], [474, "Jos\u00e9 Roberto Postali Parra", "Jose-Roberto-Postali-Parra", "(n. 9 de out de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 28 de mai de 2001"], [475, "Jos\u00e9 Rodrigues Coura", "Jose-Rodrigues-Coura", "(n. 15 de jun de 1927 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 28 de mai de 2001"], [476, "Jos\u00e9 Tasso Felix Guimar\u00e3es", "Jose-Tasso-Felix-Guimaraes", "(n. 30 de jan de 1984 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [477, "Jos\u00e9 Xavier-Filho", "Jose-Xavier-Filho", "(n. 9 de nov de 1936 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [478, "Joseph Marie Bov\u00e9", "Joseph-Marie-Bove", "(n. 5 de mai de 1929 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 3 de jun de 2002"], [479, "Joseph Miller", "Joseph-Miller", "(n. 7 de out de 1918 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 25 de mai de 1981"], [480, "Joseph Paul Marino", "Joseph-Paul-Marino", "(n. 20 de abr de 1942 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [481, "Josif Frenkel", "Josif-Frenkel", "(n. 16 de dez de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [482, "Juliana Manso Say\u00e3o", "Juliana-Manso-Sayao", "(n. 27 de nov de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [483, "Juliano Ferreira", "Juliano-Ferreira", "(n. 27 de jan de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [484, "Julio Cezar Melatti", "Julio-Cezar-Melatti", "(n. 6 de abr de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 6 de mai de 2008"], [485, "Julio Scharfstein", "Julio-Scharfstein", "(n. 17 de jul de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [486, "Karl Otto St\u00f6hr", "Karl-Otto-Stohr", "(n. 9 de mai de 1942 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [487, "Kenitiro Suguio", "Kenitiro-Suguio", "(n. 6 de nov de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 10 de mai de 1990"], [488, "Kepler de Souza Oliveira Filho", "Kepler-de-Souza-Oliveira-Filho", "(n. 16 de fev de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [489, "Kildare Rocha de Miranda", "Kildare-Rocha-de-Miranda", "(n. 30 de set de 1974 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [490, "Klaus Hafner", "Klaus-Hafner", "(n. 12 de out de 1927 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [491, "Klaus Kubitzki", "Klaus-Kubitzki", "(n. 3 de mai de 1933 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 25 de jan de 1983"], [492, "Klaus Reichardt", "Klaus-Reichardt", "(n. 14 de dez de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 6 de jun de 2006"], [493, "Klaus Scherrer", "Klaus-Scherrer", "(n. 10 de dez de 1931 ) - Nacionalidade: Su\u00ed\u00e7a ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [494, "Koji Kawashita", "Koji-Kawashita", "(n. 27 de mar de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 5 de mar de 1997"], [495, "Kurt W\u00fcthrich", "Kurt-Wuthrich", "(n. 10 de abr de 1938 )", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [496, "Kwadwo Osseo-Asare", "Kwadwo-Osseo-Asare", "(n. 31 de mar de 1947 )", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 4 de mai de 2016"], [497, "Larry Simpson", "Larry-Simpson", "(n. 31 de out de 1940 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [498, "Laurie J. Vitt", "Laurie-J-Vitt", "(n. 20 de ago de 1945 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 12 de mar de 1986"], [499, "Lauro Tatsuo Kubota", "Lauro-Tatsuo-Kubota", "(n. 20 de jun de 1964 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [500, "Lauro Valentim Stoll Nardi", "Lauro-Valentim-Stoll-Nardi", "(n. 30 de jan de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 8 de abr de 1994"], [501, "L\u00e1zaro Aur\u00e9lio Padilha Junior", "Lazaro-Aurelio-Padilha-Junior", "(n. 18 de fev de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [502, "Leandro Alcoforado Sphaier", "Leandro-Alcoforado-Sphaier", "(n. 13 de jun de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [503, "Leandro Malard Moreira", "Leandro-Malard-Moreira", "(n. 28 de jan de 1982 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [504, "Leandro Soter de Mariz e Miranda", "Leandro-Soter-de-Mariz-e-Miranda", "(n. 6 de abr de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [505, "L\u00e9o Afraneo Hartmann", "Leo-Afraneo-Hartmann", "(n. 24 de set de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [506, "Leonardo dos Santos Avilla", "Leonardo-dos-Santos-Avilla", "(n. 3 de mar de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [507, "Leonardo Holanda Travassos", "Leonardo-Holanda-Travassos", "(n. 23 de ago de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [508, "Leonardo Sena Gomes Teixeira", "Leonardo-Sena-Gomes-Teixeira", "(n. 24 de out de 2001 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [509, "Le\u00f4ncio Martins Rodrigues Netto", "Leoncio-Martins-Rodrigues-Netto", "(n. 21 de jan de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 8 de jun de 2005"], [510, "Leslie Bethell", "Leslie-Bethell", "(n. 2 de dez de 1937 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [511, "Lewis Joel Greene", "Lewis-Joel-Greene", "(n. 10 de ago de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [512, "Licio Augusto Velloso", "Licio-Augusto-Velloso", "(n. 12 de jun de 1963 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [513, "Lindolpho de Carvalho Dias", "Lindolpho-de-Carvalho-Dias", "(n. 1\u00ba de mar de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [514, "Lionel Segui Gon\u00e7alves", "Lionel-Segui-Goncalves", "(n. 29 de jan de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [515, "Liu Hsu", "Liu-Hsu", "(n. 22 de dez de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 3 de jun de 2002"], [516, "Livio Amaral", "Livio-Amaral", "(n. 4 de set de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [517, "Lorenzo Justiniano D\u00edaz Casado", "Lorenzo-Justiniano-Diaz-Casado", "(n. 27 de jun de 1961 ) - Nacionalidade: Espanhola ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [518, "Louis Ren\u00e9 Martin", "Louis-Rene-Martin", "(n. 1\u00ba de out de 1937 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 14 de jun de 2000"], [519, "Luciano Andrey Montoro", "Luciano-Andrey-Montoro", "(n. 25 de out de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [520, "Ludger Aloisius Wessjohann", "Ludger-Aloisius-Wessjohann", "(n. 19 de mai de 1961 )", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [521, "Ludwig Dmitrievich Faddeev", "Ludwig-Dmitrievich-Faddeev", "(n. 23 de mar de 1934 ) - Nacionalidade: Russa ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [522, "Luis Adauto da Justa Medeiros", "Luis-Adauto-da-Justa-Medeiros", "(n. 24 de fev de 1926 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 19 de abr de 1977"], [523, "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Ferreira Martins Dias Carlos", "Luis-Antonio-Ferreira-Martins-Dias-Carlos", "(n. 8 de set de 1964 ) - Nacionalidade: Portuguesa ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [524, "Luis Gustavo Carvalho Pacheco", "Luis-Gustavo-Carvalho-Pacheco", "(n. 12 de jun de 1982 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [525, "Luiz Antonio Barreto de Castro", "Luiz-Antonio-Barreto-de-Castro", "(n. 17 de abr de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 4 de jun de 2003"], [526, "Luiz Antonio Martinelli", "Luiz-Antonio-Martinelli", "(n. 23 de jan de 1959 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 4 de mai de 2010"], [527, "Luiz Bevilacqua", "Luiz-Bevilacqua", "(n. 26 de fev de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 5 de mar de 1997"], [528, "Luiz Carlos Dias", "Luiz-Carlos-Dias", "(n. 31 de jul de 1964 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [529, "Luiz Carlos Galv\u00e3o Lobo", "Luiz-Carlos-Galvao-Lobo", "(n. 18 de jan de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 22 de dez de 1964"], [530, "Luiz Davidovich", "Luiz-Davidovich", "(n. 25 de jun de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [531, "Luiz Drude de Lacerda", "Luiz-Drude-de-Lacerda", "(n. 28 de jun de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [532, "Luiz Eug\u00eanio Ara\u00fajo de Moraes Mello", "Luiz-Eugenio-Araujo-de-Moraes-Mello", "(n. 24 de out de 1957 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [533, "Luiz Guimar\u00e3es Ferreira", "Luiz-Guimaraes-Ferreira", "(n. 5 de jan de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 3 de jun de 2002"], [534, "Luiz Gustavo de Oliveira Lopes Can\u00e7ado", "Luiz-Gustavo-de-Oliveira-Lopes-Cancado", "(n. 8 de out de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [535, "Luiz Henrique Soares Gon\u00e7alves de Lima", "Luiz-Henrique-Soares-Goncalves-de-Lima", "(n. 24 de dez de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [536, "Luiz Juliano Neto", "Luiz-Juliano-Neto", "(n. 7 de out de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 3 de jun de 2002"], [537, "Luiz Nunes de Oliveira", "Luiz-Nunes-de-Oliveira", "(n. 7 de abr de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 6 de jun de 2006"], [538, "Luiz Pereira Cal\u00f4ba", "Luiz-Pereira-Caloba", "(n. 27 de jun de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 4 de mai de 2016"], [539, "Luiz Pinguelli Rosa", "Luiz-Pinguelli-Rosa", "(n. 19 de fev de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 4 de jun de 2003"], [540, "Luiz Renato Gon\u00e7alves Fontes", "Luiz-Renato-Goncalves-Fontes", "(n. 3 de jun de 1960 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 9 de mai de 2017"], [541, "Luiz Roberto Giorgetti de Britto", "Luiz-Roberto-Giorgetti-de-Britto", "(n. 2 de fev de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [542, "Luiz Rodolpho Raja Gabaglia Travassos", "Luiz-Rodolpho-Raja-Gabaglia-Travassos", "(n. 26 de set de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 22 de dez de 1964"], [543, "Mahir Saleh Hussein", "Mahir-Saleh-Hussein", "(n. 21 de nov de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [544, "Manass\u00e9s Claudino Fonteles", "Manasses-Claudino-Fonteles", "(n. 7 de set de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [545, "Manfredo Perdig\u00e3o do Carmo", "Manfredo-Perdigao-do-Carmo", "(n. 15 de ago de 1928 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 20 de jan de 1970"], [546, "Manoel Barral Netto", "Manoel-Barral-Netto", "(n. 9 de mai de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [547, "Manuel Mateus Ventura", "Manuel-Mateus-Ventura", "(n. 17 de jun de 1921 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 26 de dez de 1961"], [548, "Marc Andr\u00e9 Meyers", "Marc-Andre-Meyers", "(n. 10 de ago de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 8 de mai de 2012"], [549, "Marc G. Caron", "Marc-G-Caron", "(n. 26 de jul de 1946 ) - Nacionalidade: Canadense ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 30 de mai de 2007"], [550, "Marc Van Montagu", "Marc-Van-Montagu", "(n. 10 de nov de 1933 ) - Nacionalidade: Belga ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 6 de mai de 2014"], [551, "Marcello Andr\u00e9 Barcinski", "Marcello-Andre-Barcinski", "(n. 28 de ago de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [552, "Marcello Iacomini", "Marcello-Iacomini", "(n. 25 de jun de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [553, "Marcelo Alves da Silva Mori", "Marcelo-Alves-da-Silva-Mori", "(n. 22 de ago de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [554, "Marcelo Andrade de Lima", "Marcelo-Andrade-de-Lima", "(n. 27 de mai de 1985 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [555, "Marcelo de Oliveira Dietrich", "Marcelo-de-Oliveira-Dietrich", "(n. 22 de mai de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [556, "Marcelo Dutra Fragoso", "Marcelo-Dutra-Fragoso", "(n. 2 de out de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 19 de dez de 2008"], [557, "Marcelo Farina", "Marcelo-Farina", "(n. 14 de jan de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [558, "Marcelo Miranda Viana da Silva", "Marcelo-Miranda-Viana-da-Silva", "(n. 4 de mar de 1962 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [559, "Marcelo Sousa de Assump\u00e7\u00e3o", "Marcelo-Sousa-de-Assumpcao", "(n. 2 de mai de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 8 de jun de 2005"], [560, "Marcio de Castro Silva Filho", "Marcio-de-Castro-Silva-Filho", "(n. 10 de nov de 1960 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 5 de mai de 2015"], [561, "Marcio Gomes Soares", "Marcio-Gomes-Soares", "(n. 9 de ago de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [562, "M\u00e1rcio Martins Pimentel", "Marcio-Martins-Pimentel", "(n. 3 de nov de 1959 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [563, "M\u00e1rcio Weber Paix\u00e3o", "Marcio-Weber-Paixao", "(n. 14 de nov de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [564, "Marco Antonio Chaer do Nascimento", "Marco-Antonio-Chaer-do-Nascimento", "(n. 12 de jun de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [565, "Marco Ant\u00f4nio Teixeira", "Marco-Antonio-Teixeira", "(n. 17 de mai de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [566, "Marco Antonio Zago", "Marco-Antonio-Zago", "(n. 1\u00ba de nov de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 26 de mar de 1991"], [567, "Marco Aur\u00e9lio Ramirez Vinolo", "Marco-Aurelio-Ramirez-Vinolo", "(n. 7 de out de 1982 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [568, "Marco-Aurelio De Paoli", "Marco-Aurelio-De-Paoli", "(n. 29 de mar de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [569, "Marcondes Lima da Costa", "Marcondes-Lima-da-Costa", "(n. 21 de jul de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 7 de mai de 2013"], [570, "Marcos Assun\u00e7\u00e3o Pimenta", "Marcos-Assuncao-Pimenta", "(n. 11 de abr de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 3 de mai de 2011"], [571, "Marcos Dajczer", "Marcos-Dajczer", "(n. 19 de nov de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 3 de jun de 2002"], [572, "Marcos Nogueira Eberlin", "Marcos-Nogueira-Eberlin", "(n. 4 de mar de 1959 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [573, "Marcos Vinicius Borges Teixeira Lima", "Marcos-Vinicius-Borges-Teixeira-Lima", "(n. 29 de jul de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [574, "Marcus Fernandes de Oliveira", "Marcus-Fernandes-de-Oliveira", "(n. 30 de mar de 1973 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [575, "Marcus Lira Brand\u00e3o", "Marcus-Lira-Brandao", "(n. 12 de jul de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [576, "Marcus Vinicius Domingues", "Marcus-Vinicius-Domingues", "(n. 1\u00ba de jan de 1900 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [577, "Marcus Vinicius Gomez", "Marcus-Vinicius-Gomez", "(n. 6 de mar de 1936 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [578, "M\u00e1rio Jorge Dias Carneiro", "Mario-Jorge-Dias-Carneiro", "(n. 4 de mai de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [579, "Mario Jos\u00e9 Abdalla Saad", "Mario-Jose-Abdalla-Saad", "(n. 9 de ago de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 30 de mai de 2007"], [580, "Mario Veiga Ferraz Pereira", "Mario-Veiga-Ferraz-Pereira", "(n. 12 de mar de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 28 de mai de 2001"], [581, "Martin Schmal", "Martin-Schmal", "(n. 7 de jul de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 14 de jun de 2000"], [582, "Martin Tygel", "Martin-Tygel", "(n. 22 de set de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 5 de mai de 2015"], [583, "Maur\u00edcio Barros Corr\u00eaa J\u00fanior", "Mauricio-Barros-Correa-Junior", "(n. 18 de mar de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [584, "Maur\u00edcio Domingues Coutinho-Filho", "Mauricio-Domingues-Coutinho-Filho", "(n. 28 de mai de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [585, "Mauricio Lima Barreto", "Mauricio-Lima-Barreto", "(n. 29 de mai de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 4 de jun de 2003"], [586, "Maur\u00edcio Matos Peixoto", "Mauricio-Matos-Peixoto", "(n. 15 de abr de 1921 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 21 de set de 1949"], [587, "Maur\u00edcio Rocha e Silva", "Mauricio-Rocha-e-Silva", "(n. 30 de dez de 1936 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 25 de jan de 1983"], [588, "Mauro Martins Teixeira", "Mauro-Martins-Teixeira", "(n. 22 de out de 1966 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mai de 2009"], [589, "Mauro Perretti", "Mauro-Perretti", "(n. 11 de mai de 1960 ) - Nacionalidade: Italiana ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [590, "Max Cardoso Langer", "Max-Cardoso-Langer", "(n. 7 de set de 1973 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [591, "Max Luciano Birnstiel", "Max-Luciano-Birnstiel", "(n. 12 de jul de 1933 ) - Nacionalidade: Su\u00ed\u00e7a ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de fev de 1985"], [592, "Meinrat O. Andreae", "Meinrat-O-Andreae", "(n. 19 de mai de 1949 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 8 de mai de 2012"], [593, "Michael Ellis Fisher", "Michael-Ellis-Fisher", "(n. 3 de set de 1931 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [594, "Michael John Brammer", "Michael-John-Brammer", "(n. 5 de fev de 1948 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de jun de 2006"], [595, "Michael Maier Keller", "Michael-Maier-Keller", "(n. 7 de abr de 1960 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 9 de mai de 2017"], [596, "Michel Claudio Nussenzweig", "Michel-Claudio-Nussenzweig", "(n. 10 de fev de 1955 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [597, "Michel Rabinovitch", "Michel-Rabinovitch", "(n. 22 de mar de 1926 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [598, "Miguel \u00c2ngelo Laporta Nicolelis", "Miguel-Angelo-Laporta-Nicolelis", "(n. 7 de mar de 1961 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [599, "Miguel Angelo Stipp Basei", "Miguel-Angelo-Stipp-Basei", "(n. 12 de nov de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 6 de mai de 1998"], [600, "Miguel Elias Mitre Campista", "Miguel-Elias-Mitre-Campista", "(n. 8 de mai de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan"], [601, "Miguel N. Burnier Jr.", "Miguel-N-Burnier-Jr", "(n. 17 de jul de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 8 de mai de 2012"], [602, "Miguel Trefaut Urbano Rodrigues", "Miguel-Trefaut-Urbano-Rodrigues", "(n. 4 de out de 1953 ) - Nacionalidade: Portuguesa ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [603, "Mikhail Lyubich", "Mikhail-Lyubich", "(n. 25 de fev de 1959 ) - Nacionalidade: Ucraniana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [604, "Milton Jos\u00e9 Porsani", "Milton-Jose-Porsani", "(n. 22 de out de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 9 de mai"], [605, "Milton Luiz Laquintinie Formoso", "Milton-Luiz-Laquintinie-Formoso", "(n. 4 de out de 1927 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 15 de mar de 1993"], [606, "Mirco Sol\u00e9", "Mirco-Sole", "(n. 1\u00ba de jan de 2001 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [607, "Moacir Wajner", "Moacir-Wajner", "(n. 29 de dez de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [608, "Mortimer Mishkin", "Mortimer-Mishkin", "(n. 13 de dez de 1926 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [609, "Moyses Szklo", "Moyses-Szklo", "(n. 30 de dez de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 8 de mai de 2012"], [610, "Mucio Amado Continentino", "Mucio-Amado-Continentino", "(n. 12 de jul de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [611, "Naercio Aquino Menezes Filho", "Naercio-Aquino-Menezes-Filho", "(n. 1\u00ba de jan de 1962 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 5 de mai de 2015"], [612, "Nathan Jacob Berkovits", "Nathan-Jacob-Berkovits", "(n. 6 de jun de 1961 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [613, "Nathan T. Melamed", "Nathan-T-Melamed", "(n. 1\u00ba de mai de 1923 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 18 de dez de 1981"], [614, "Nei Fernandes de Oliveira Junior", "Nei-Fernandes-de-Oliveira-Junior", "(n. 20 de mai de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [615, "Nelson Francisco Favilla Ebecken", "Nelson-Francisco-Favilla-Ebecken", "(n. 18 de abr de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 8 de jun de 2005"], [616, "Nelson Maculan Filho", "Nelson-Maculan-Filho", "(n. 19 de mar de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 5 de mar de 1997"], [617, "Nelson Monteiro Vaz", "Nelson-Monteiro-Vaz", "(n. 28 de set de 1936 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 25 de mai de 1981"], [618, "Nestor Schor", "Nestor-Schor", "(n. 9 de dez de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 14 de jun de 2000"], [619, "Newton Ennis Morton", "Newton-Ennis-Morton", "(n. 21 de dez de 1929 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 17 de dez de 1963"], [620, "Newton M. Barbosa Neto", "Newton-M-Barbosa-Neto", "(n. 1\u00ba de jul de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [621, "Nicholas Farrell", "Nicholas-Farrell", "(n. 24 de abr de 1948 ) - Nacionalidade: Irlandesa ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [622, "Nicim Zagury", "Nicim-Zagury", "(n. 9 de mar de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 10 de mai de 1990"], [623, "Nicolau Brito da Cunha", "Nicolau-Brito-da-Cunha", "(n. 24 de fev de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [624, "Nils Edvin Asp Neto", "Nils-Edvin-Asp-Neto", "(n. 17 de dez de 1974 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [625, "Niro Higuchi", "Niro-Higuchi", "(n. 1\u00ba de mar de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 6 de mai de 2014"], [626, "Nivio Ziviani", "Nivio-Ziviani", "(n. 27 de ago de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 30 de mai de 2007"], [627, "Norberto Peporine Lopes", "Norberto-Peporine-Lopes", "(n. 19 de abr de 1968 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 9 de mai de 2017"], [628, "Odair Pastor Ferreira", "Odair-Pastor-Ferreira", "(n. 3 de mai de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [629, "Ol\u00e1cio Dietzsch", "Olacio-Dietzsch", "(n. 25 de fev de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 27 de mar de 1979"], [630, "Omar Abdel Moneim Abou El Seoud", "Omar-Abdel-Moneim-Abou-El-Seoud", "(n. 21 de mai de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [631, "Oscar Manoel Loureiro Malta", "Oscar-Manoel-Loureiro-Malta", "(n. 9 de abr de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 4 de jun de 2003"], [632, "Oscar R\u00f6sler", "Oscar-Rosler", "(n. 3 de dez de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 17 de dez de 1987"], [633, "Oswaldo Luiz Alves", "Oswaldo-Luiz-Alves", "(n. 14 de ago de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [634, "Oswaldo Sala", "Oscar-Sala", "(n. 29 de jun de 1926 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [635, "Oswaldo Ubr\u00edaco Lopes", "Oswaldo-Ubriaco-Lopes", "(n. 29 de mai de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [636, "Ot\u00e1vio Guilherme Cardoso Alves Velho", "Otavio-Guilherme-Cardoso-Alves-Velho", "(n. 30 de set de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 6 de mai de 2014"], [637, "Othon Henry Leonardos", "Othon-Henry-Leonardos", "(n. 18 de dez de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 27 de mar de 1973"], [638, "Pablo Augusto Ferrari", "Pablo-Augusto-Ferrari", "(n. 13 de jul de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 3 de mai de 2011"], [639, "Pablo Javier Blanco", "Pablo-Javier-Blanco", "(n. 19 de jun de 1979 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [640, "Paolo Piccione", "Paolo-Piccione", "(n. 24 de abr de 1964 ) - Nacionalidade: Italiana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [641, "Patricio Jos\u00e9 Garrahan", "Patricio-Jose-Garrahan", "(n. 15 de fev de 1938 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [642, "Paul Alexander Schweitzer", "Paul-Alexander-Schweitzer", "(n. 21 de jul de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de jun de 2006"], [643, "Paul Hagenmuller", "Paul-Hagenmuller", "(n. 3 de ago de 1921 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 29 de abr de 1989"], [644, "Paulo Alexandre Ara\u00fajo Sousa", "Paulo-Alexandre-Araujo-Sousa", "(n. 19 de dez de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [645, "Paulo Ant\u00f4nio de Souza Mour\u00e3o", "Paulo-Antonio-de-Souza-Mourao", "(n. 23 de jun de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [646, "Paulo Arruda", "Paulo-Arruda", "(n. 5 de abr de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 14 de jun de 2000"], [647, "Paulo Domingos Cordaro", "Paulo-Domingos-Cordaro", "(n. 8 de jun de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [648, "Paulo Eduardo Artaxo Netto", "Paulo-Eduardo-Artaxo-Netto", "(n. 25 de jan de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 8 de jun de 2005"], [649, "Paulo Gustavo Homem Passos", "Paulo-Gustavo-Homem-Passos", "(n. 5 de nov de 1975 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [650, "Paulo Henrique Schneider", "Paulo-Henrique-Schneider", "(n. 28 de fev de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [651, "Paulo Hil\u00e1rio Nascimento Saldiva", "Paulo-Hilario-Nascimento-Saldiva", "(n. 12 de jul de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 5 de mai de 2015"], [652, "Paulo Marcos de Paula Vasconcelos", "Paulo-Marcos-de-Paula-Vasconcelos", "(n. 23 de jun de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 19 de dez de 2008"], [653, "Paulo Mazzafera", "Paulo-Mazzafera", "(n. 25 de jan de 1961 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 7 de mai de 2013"], [654, "Paulo Milton Barbosa Landim", "Paulo-Milton-Barbosa-Landim", "(n. 11 de jan de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 26 de mar de 1974"], [655, "Paulo Murilo Castro de Oliveira", "Paulo-Murilo-Castro-de-Oliveira", "(n. 1\u00ba de jun de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [656, "Paulo Ribenboim", "Paulo-Ribenboim", "(n. 13 de mar de 1928 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 27 de nov de 1956"], [657, "Paulo Roberto Grossi Sad", "Paulo-Roberto-Grossi-Sad", "(n. 17 de abr de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [658, "Paulo S\u00e9rgio Lacerda Beir\u00e3o", "Paulo-Sergio-Lacerda-Beirao", "(n. 6 de dez de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [659, "Paulo S\u00e9rgio Pinheiro", "Paulo-Sergio-Pinheiro", "(n. 8 de jan de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 4 de jun de 2003"], [660, "Paulo S\u00e9rgio Ramirez Diniz", "Paulo-Sergio-Ramirez-Diniz", "(n. 2 de jan de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 9 de mai"], [661, "Pavel Zalesski", "Pavel-Zalesski", "(n. 8 de set de 1962 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [662, "Pedro Fernando da Costa Vasconcelos", "Pedro-Fernando-da-Costa-Vasconcelos", "(n. 16 de abr de 1957 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 9 de mai de 2017"], [663, "Pedro Henrique Cury Camargo", "Pedro-Henrique-Cury-Camargo", "(n. 28 de ago de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [664, "Pedro Leite da Silva Dias", "Pedro-Leite-da-Silva-Dias", "(n. 9 de jul de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 24 de mai de 1996"], [665, "Pedro Marcos Gomes Soares", "Pedro-Marcos-Gomes-Soares", "(n. 5 de jan de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [666, "Pedro Nowosad", "Pedro-Nowosad", "(n. 30 de jun de 1934 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 18 de abr de 1972"], [667, "Peter H. Raven", "Peter-H-Raven", "(n. 13 de jun de 1936 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [668, "Peter Henry Fry", "Peter-Henry-Fry", "(n. 21 de out de 1941 )", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [669, "Philip Martin Fearnside", "Philip-Martin-Fearnside", "(n. 25 de mai de 1947 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [670, "Piero Comin-Chiaramonti", "Piero-Comin-Chiaramonti", "(n. 8 de set de 1942 ) - Nacionalidade: Italiana ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 3 de mai de 2011"], [671, "Pi\u00e9rre Sabat\u00e9", "Pierre-Sabate", "(n. 3 de abr de 1943 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 24 de mai de 1996"], [672, "Pierre-Louis Lions", "Pierre-Louis-Lions", "(n. 11 de ago de 1956 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 30 de mai de 2007"], [673, "Prot\u00e1sio Lemos da Luz", "Protasio-Lemos-da-Luz", "(n. 24 de fev de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 14 de jun de 2000"], [674, "Radovan Borojevic", "Radovan-Borojevic", "(n. 16 de nov de 1940 )", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [675, "Rafael Alberto Radi Isola", "Rafael-Alberto-Radi-Isola", "(n. 7 de mai de 1963 ) - Nacionalidade: Uruguaia ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 6 de jun de 2006"], [676, "Rafael Dias Loyola", "Rafael-Dias-Loyola", "(n. 13 de jul de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [677, "Rafael Linden", "Rafael-Linden", "(n. 6 de ago de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 24 de mar de 1987"], [678, "Rafael Vasconcelos Ribeiro", "Rafael-Vasconcelos-Ribeiro", "(n. 17 de abr de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 1\u00ba de jan"], [679, "Raimundo Braz Filho", "Raimundo-Braz-Filho", "(n. 19 de abr de 1935 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [680, "Ramayana Gazzinelli", "Ramayana-Gazzinelli", "(n. 7 de jul de 1933 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 19 de abr de 1977"], [681, "Ram\u00f3n Latorre de la Cruz", "Ramon-Latorre-de-la-Cruz", "(n. 29 de out de 1941 ) - Nacionalidade: Chilena ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [682, "Ra\u00fal Antonino Feij\u00f3o", "Raul-Antonino-Feijoo", "(n. 9 de nov de 1945 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 3 de mai de 2011"], [683, "Raulino Reitz", "Raulino-Reitz", "(n. 12 de dez de 2002 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 0000"], [684, "Raymond J. Wegmann", "Raymond-Wegman", "(n. 8 de jul de 1923 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 25 de mar de 1975"], [685, "Reinhard Pflug", "Reinhard-Pflug", "(n. 1\u00ba de abr de 1932 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 18 de abr de 1972"], [686, "Reinhardt Adolfo Fuck", "Reinhardt-Adolfo-Fuck", "(n. 3 de abr de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 15 de mar de 1993"], [687, "Renato de Azevedo Tribuzy", "Renato-de-Azevedo-Tribuzy", "(n. 30 de abr de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 19 de dez de 2008"], [688, "Renato Machado Cotta", "Renato-Machado-Cotta", "(n. 5 de mar de 1960 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 4 de mai de 2010"], [689, "Renato Rodolfo Andreis", "Renato-Rodolfo-Andreis", "(n. 6 de abr de 1935 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 24 de mai de 1996"], [690, "Renato S\u00e9rgio Bal\u00e3o Cordeiro", "Renato-Sergio-Balao-Cordeiro", "(n. 21 de dez de 1943 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [691, "Reynaldo Luiz Victoria", "Reynaldo-Luiz-Victoria", "(n. 20 de jan de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 19 de dez de 2008"], [692, "Ricardo Antunes de Azevedo", "Ricardo-Antunes-de-Azevedo", "(n. 12 de jan de 1961 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 4 de mai de 2010"], [693, "Ricardo Gattass", "Ricardo-Gattass", "(n. 18 de jul de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 8 de abr de 1994"], [694, "Ricardo Magnus Os\u00f3rio Galv\u00e3o", "Ricardo-Magnus-Osorio-Galvao", "(n. 21 de dez de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [695, "Ricardo Paes de Barros", "Ricardo-Paes-e-Barros", "(n. 16 de nov de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 4 de mai de 2010"], [696, "Ricardo Schwartz Schor", "Ricardo-Schwartz-Schor", "(n. 7 de mai de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [697, "Ricardo Toshio Fujiwara", "Ricardo-Toshio-Fujiwara", "(n. 21 de mai de 1978 )", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [698, "Ricardo Tostes Gazzinelli", "Ricardo-Tostes-Gazzinelli", "(n. 8 de set de 1960 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [699, "Richard B. Frankel", "Richard-B-Frankel", "(n. 24 de jun de 1939 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 29 de mar de 1984"], [700, "Richard Charles Garratt", "Richard-Charles-Garratt", "(n. 18 de out de 1960 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [701, "Richard Gerald Weiss", "Richard-Gerald-Weiss", "(n. 13 de nov de 1942 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 3 de jun de 2002"], [702, "Richard Williams", "Richard-Williams", "(n. 5 de ago de 1927 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 26 de mar de 1974"], [703, "Robert David Morris", "Robert-David-Morris", "(n. 30 de jan de 1981 ) - Nacionalidade: Espanhola ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [704, "Robert Eugene Page Jr.", "Robert-Eugene-Page-Jr", "(n. 12 de nov de 1949 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [705, "Robert Roussarie", "Robert-Roussarie", "(n. 5 de jan de 1944 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [706, "Roberto Augusto DaMatta", "Roberto-Augusto-DaMatta", "(n. 29 de jul de 1936 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 14 de jun de 2000"], [707, "Roberto Aureliano Salmer\u00f3n", "Roberto-Aureliano-Salmeron", "(n. 16 de jun de 1922 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [708, "Roberto Braga Figueiredo", "Roberto-Braga-Figueiredo", "(n. 9 de jun de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [709, "Roberto Dall&#8217;Agnol", "Roberto-Dall-Agnol", "(n. 1\u00ba de ago de 1949 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 26 de mar de 1991"], [710, "Roberto Docampo", "Roberto-Docampo", "(n. 3 de mai de 1949 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [711, "Roberto Giugliani", "Roberto-Giugliani", "(n. 3 de mai de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 6 de jun de 2006"], [712, "Roberto Imbuzeiro Moraes Felinto de Oliveira", "Roberto-Imbuzeiro-Moraes-Felinto-de-Oliveira", "(n. 6 de set de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [713, "Roberto Leal Lobo e Silva Filho", "Roberto-Leal-Lobo-e-Silva-Filho", "(n. 4 de set de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 18 de dez de 1981"], [714, "Roberto Lent", "Roberto-Lent", "(n. 13 de set de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [715, "Roberto Manuel Torresi", "Roberto-Manuel-Torresi", "(n. 3 de jun de 1958 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 9 de mai"], [716, "Roberto Mendon\u00e7a Faria", "Roberto-Mendonca-Faria", "(n. 26 de mai de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [717, "Roberto Rittner Neto", "Roberto-Rittner-Neto", "(n. 9 de jan de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de jun de 2006"], [718, "Roberto Zatz", "Roberto-Zatz", "(n. 26 de out de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 8 de jun de 2005"], [719, "Robson Augusto Souza dos Santos", "Robson-Augusto-Souza-dos-Santos", "(n. 10 de dez de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 19 de dez de 2008"], [720, "Rodolfo Jaff\u00e9 Ribbi", "Rodolfo-Jaffe-Ribbi", "(n. 13 de out de 1980 ) - Nacionalidade: Venezuelana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [721, "Rodrigo Alexandre Panepucci", "Rodrigo-Alexandre-Panepucci", "(n. 7 de fev de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [722, "Rodrigo Correa de Oliveira", "Rodrigo-Correa-Oliveira", "(n. 6 de abr de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [723, "Rodrigo do Tocantins Calado de Saloma Rodrigues", "Rodrigo-do-Tocantins-Calado-de-Saloma-Rodrigues", "(n. 18 de dez de 1973 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [724, "Rodrigo Guerino Stabeli", "Rodrigo-Guerino-Stabeli-1970", "(n. 6 de mai de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 19 de dez de 2008"], [725, "Rodrigo Nemmen", "Rodrigo-Nemmen", "(n. 17 de set de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2015"], [726, "Rodrigo Nunes da Fonseca", "Rodrigo-Nunes-da-Fonseca", "(n. 24 de out de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [727, "Rodrygo Luis Teodoro Santos", "Rodrygo-Luis-Teodoro-Santos", "(n. 10 de jan de 1984 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [728, "Roger Chammas", "Roger-Chammas", "(n. 3 de abr de 1965 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 7 de mai de 2013"], [729, "Rogerio Margis", "Rogerio-Margis", "(n. 15 de dez de 1963 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 4 de mai de 2016"], [730, "Rog\u00e9rio Meneghini", "Rogerio-Meneghini", "(n. 18 de dez de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [731, "Rogerio Riffel", "Rogerio-Riffel", "(n. 16 de jul de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [732, "Roland K\u00f6berle", "Roland-Koberle", "(n. 2 de ago de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [733, "Romildo Dias Toledo Filho", "Romildo-Dias-Toledo-Filho", "(n. 15 de dez de 1960 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 9 de mai"], [734, "Rommel Thiago Juc\u00e1 Ramos", "Rommel-Thiago-Juca-Ramos", "(n. 17 de set de 1982 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan"], [735, "Ronald Cintra Shellard", "Ronald-Cintra-Shellard", "(n. 22 de jul de 1948 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 9 de mai de 2017"], [736, "Ronald Dickman", "Ronald-Dickman", "(n. 10 de jan de 1953 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [737, "Ronaldo Aloise Pilli", "Ronaldo-Aloise-Pilli", "(n. 1\u00ba de jul de 1955 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [738, "Roy Edward Bruns", "Roy-Edward-Bruns", "(n. 10 de set de 1941 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [739, "Ruben George Oliven", "Ruben-George-Oliven", "(n. 24 de out de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 30 de mai de 2007"], [740, "Rubens Belfort Mattos Junior", "Rubens-Belfort-Mattos-Junior", "(n. 17 de mar de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 14 de jun de 2000"], [741, "Rudolf Louis Hausmann", "Rudolf-Louis-Hausmann", "(n. 25 de ago de 1929 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 17 de dez de 1963"], [742, "Rudolph Allard Johannes Trouw", "Rudolph-Allard-Johannes-Trouw", "(n. 29 de jan de 1944 ) - Nacionalidade: Holandesa ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 1\u00ba de jun de 2004"], [743, "Rui Curi", "Rui-Curi", "(n. 2 de dez de 1959 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 19 de dez de 2008"], [744, "Rui Daniel Prediger", "Rui-Daniel-Prediger", "(n. 12 de ago de 1978 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2016"], [745, "Russell Alan Mittermeier", "Russell-Alan-Mittermeier", "(n. 11 de ago de 1949 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 28 de abr de 1999"], [746, "Ruy Exel Filho", "Ruy-Exel-Filho", "(n. 2 de jul de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [747, "Sadik Kaka\u00e7", "Sadik-Kakac", "(n. 10 de jan de 1932 ) - Nacionalidade: Turca ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [748, "Said Najati Sidki", "Said-Najati-Sidki", "(n. 23 de jan de 1941 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 6 de jun de 2006"], [749, "Samuel Goldenberg", "Samuel-Goldenberg", "(n. 30 de dez de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mar de 1997"], [750, "Samuel Wallace MacDowell", "Samuel-Wallace-MacDowell", "(n. 24 de mar de 1929 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 21 de jan de 1969"], [751, "Sandoval Carneiro Junior", "Sandoval-Carneiro-Junior", "(n. 16 de nov de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 6 de mai de 2014"], [752, "Sen-Itiroh Hakomori", "Sen-Itiroh-Hakomori", "(n. 13 de fev de 1929 ) - Nacionalidade: Japonesa ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 5 de mai de 2009"], [753, "Serge Haroche", "Serge-Haroche", "(n. 11 de set de 1944 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [754, "S\u00e9rgio Costa Oliveira", "Sergio-Costa-Oliveira", "(n. 25 de mai de 1964 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 4 de mai de 2010"], [755, "S\u00e9rgio Danilo Junho Pena", "Sergio-Danilo-Junho-Pena", "(n. 17 de out de 1947 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 5 de mar de 1997"], [756, "S\u00e9rgio Luis Costa Ferreira", "Sergio-Luis-Costa-Ferreira", "(n. 21 de set de 1955 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 3 de mai de 2011"], [757, "Sergio Machado Rezende", "Sergio-Machado-Rezende", "(n. 3 de out de 1940 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 13 de abr de 1976"], [758, "S\u00e9rgio Mascarenhas de Oliveira", "Sergio-Mascarenhas-de-Oliveira", "(n. 2 de mai de 1928 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 27 de dez de 1955"], [759, "Sergio Miceli Pess\u00f4a de Barros", "Sergio-Miceli-Pessoa-de-Barros", "(n. 16 de mai de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 3 de mai de 2011"], [760, "S\u00e9rgio Olavo Pinto da Costa", "Sergio-Olavo-Pinto-da-Costa", "(n. 20 de nov de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 24 de mar de 1987"], [761, "Sergio Schenkman", "Sergio-Schenkman", "(n. 28 de mar de 1956 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [762, "S\u00e9rgio Teixeira Ferreira", "Sergio-Teixeira-Ferreira", "(n. 26 de jun de 1963 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [763, "Sergio Verjovski de Almeida", "Sergio-Verjovski-de-Almeida", "(n. 23 de abr de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de jun de 2003"], [764, "Setembrino Petri", "Setembrino-Petri", "(n. 25 de set de 1922 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 14 de dez de 1954"], [765, "Shankar Prashad Bhattacharyya", "Shankar-Prashad-Bhattacharyya", "(n. 23 de jun de 1946 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 8 de mai de 2012"], [766, "Sheldon E. Newhouse", "Sheldon-E-Newhouse", "(n. 12 de nov de 1942 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [767, "Shichi Aiba", "Shichi-Aiba", "(n. 20 de set de 1923 ) - Nacionalidade: Japonesa ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 27 de mar de 1973"], [768, "Sidney Jos\u00e9 Lima Ribeiro", "Sidney-Jose-Lima-Ribeiro", "(n. 27 de dez de 1959 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [769, "Silvio Roberto de Azevedo Salinas", "Silvio-Roberto-de-Azevedo-Salinas", "(n. 25 de out de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [770, "Simon Schwartzman", "Simon-Schwartzman", "(n. 3 de jul de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 3 de jun de 2002"], [771, "Siomar de Castro Soares", "Siomar-de-Castro-Soares", "(n. 12 de ago de 1983 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 1\u00ba de jan"], [772, "S\u00f3stenes Luiz Soares Lins", "Sostenes-Luiz-Soares-Lins", "(n. 13 de abr de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 3 de jun de 2002"], [773, "Stefan Laufer", "Stefan-Laufer", "(n. 16 de dez de 1959 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [774, "Stephen Patrick Walborn", "Stephen-Patrick-Walborn", "(n. 5 de set de 1973 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [775, "Stephen Smale", "Stephen-Smale", "(n. 15 de jul de 1930 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 17 de dez de 1963"], [776, "Sylvio Ferraz-Mello", "Sylvio-Ferraz-Mello", "(n. 26 de out de 1936 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 26 de mar de 1974"], [777, "Sylvio Roberto Accioly Canuto", "Sylvio-Roberto-Accioly-Canuto", "(n. 10 de jun de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 3 de mai de 2011"], [778, "Takeshi Kodama", "Takeshi-Kodama", "(n. 6 de abr de 1943 ) - Nacionalidade: Japonesa ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 4 de mai de 2010"], [779, "Tercio Ambrizzi", "Tercio-Ambrizzi", "(n. 23 de mar de 1963 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 4 de mai de 2016"], [780, "Tetsuo Yamane", "Tetsuo-Yamane", "(n. 28 de jul de 1931 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 29 de mar de 1995"], [781, "Thiago George Cabral Silva", "Thiago-George-Cabral-Silva", "(n. 21 de dez de 1978 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan"], [782, "Thiago Moreno Lopes e Souza", "Thiago-Moreno-Lopes-e-Souza", "(n. 8 de mar de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [783, "Thiago Motta Venancio", "Thiago-Motta-Venancio", "(n. 6 de mai de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [784, "Thiago Regis Longo Cesar da Paix\u00e3o", "Thiago-Regis-Longo-Cesar-da-Paixao", "(n. 14 de mar de 1980 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [785, "Thomas Leon Blundell", "Thomas-Leon-Blundell", "(n. 7 de jul de 1942 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [786, "Thomas Maack", "Thomas-Maack", "(n. 17 de jul de 1935 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [787, "Thomas Mario Liebling", "Thomas-Mario-Liebling", "(n. 15 de set de 1942 ) - Nacionalidade: Boliviana ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 5 de mai de 2015"], [788, "Thomas Maurice Lewiner", "Thomas-Maurice-Lewiner", "(n. 30 de mai de 1978 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2012"], [789, "Tiago Roux Oliveira", "Tiago-Roux-Oliveira", "(n. 12 de fev de 1981 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [790, "Tiago Veiras Collares", "Tiago-Veiras-Collares", "(n. 12 de fev de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [791, "Tieniu Tan", "Tieniu-Tan", "(n. 20 de jan de 1964 ) - Nacionalidade: Chinesa ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 4 de mai de 2016"], [792, "Timothy John Williams", "Timothy-John-Williams", "(n. 31 de mar de 1945 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 30 de mai de 2007"], [793, "Ulf Friedrich Schuchardt", "Ulf-Friedrich-Schuchardt", "(n. 30 de abr de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [794, "Ulisses Barres de Almeida", "Ulisses-Barres-de-Almeida", "(n. 11 de set de 1982 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [795, "Umberto Giuseppe Cordani", "Umberto-Giuseppe-Cordani", "(n. 17 de mai de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 20 de jan de 1970"], [796, "Valder Steffen Junior", "Valder-Steffen-Junior", "(n. 7 de mar de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 4 de mai de 2016"], [797, "Valmir Carneiro Barbosa ", "Valmir-Carneiro-Barbosa", "(n. 27 de fev de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 9 de mai de 2017"], [798, "Vanderlei Salvador Bagnato", "Vanderlei-Salvador-Bagnato", "(n. 28 de set de 1958 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 8 de jun de 2005"], [799, "Vasco Ariston de Carvalho Azevedo", "Vasco-Ariston-de-Carvalho-Azevedo", "(n. 21 de mar de 1961 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 4 de mai de 2016"], [800, "Vicente Antonio Vit\u00f3rio Girardi", "Vicente-Antonio-Vitorio-Girardi", "(n. 14 de out de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 6 de mai de 1998"], [801, "Vicente Guilherme Toscano", "Vicente-Guilherme-Toscano", "(n. 18 de jul de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [802, "Victor Alberto Ramos", "Victor-Alberto-Ramos", "(n. 22 de abr de 1945 ) - Nacionalidade: Argentina ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 8 de mai de 2012"], [803, "Victor Carlos Pandolfelli", "Victor-Carlos-Pandolfelli", "(n. 31 de mai de 1955 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 8 de mai de 2012"], [804, "Victor Hugh Perry", "Victor-Hugh-Perry", "(n. 18 de abr de 1952 )", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 2014"], [805, "Victor Nussenzweig", "Victor-Nussenzweig", "(n. 11 de fev de 1928 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 1998"], [806, "Victor Nussenzweig", "Victor-Nussenzweig-1587", "(n. 0000 )", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [807, "Vinicius do Nascimento Carrasco", "Vinicius-do-Nascimento-Carrasco", "(n. 1\u00ba de jan de 1976 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [808, "Virg\u00edlio Augusto Fernandes Almeida", "Virgilio-Augusto-Fernandes-Almeida", "(n. 25 de mar de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 6 de jun de 2006"], [809, "Vitor Francisco Ferreira", "Vitor-Francisco-Ferreira", "(n. 9 de mai de 1953 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 30 de mai de 2007"], [810, "Vittorio M. Canuto", "Vittorio-M-Canuto", "(n. 4 de ago de 1937 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 25 de jan de 1983"], [811, "Vivaldo Moura Neto", "Vivaldo-Moura-Neto", "(n. 28 de dez de 1945 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [812, "Vyacheslav Futorny", "Vyacheslav-Futorny", "(n. 3 de jun de 1961 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [813, "Wagner Farid Gattaz", "Wagner-Farid-Gattaz", "(n. 10 de fev de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 28 de mai de 2001"], [814, "Wagner Seixas da Silva", "Wagner-Seixas-da-Silva", "(n. 3 de fev de 1977 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [815, "Waldeci Paraguassu Feio", "Waldeci-Paraguassu-Feio", "(n. 29 de fev de 1972 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2013"], [816, "Waldemar Adam", "Waldemar-Adam", "(n. 26 de jul de 1937 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 8 de abr de 1980"], [817, "Waldyr Muniz Oliva", "Waldyr-Muniz-Oliva", "(n. 16 de jun de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [818, "Walter Araujo Zin", "Walter-Araujo-Zin", "(n. 16 de jun de 1952 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [819, "Walter Arno Mannheimer", "Walter-Arno-Mannheimer", "(n. 1\u00ba de jan de 1932 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Engenharia", "membro desde 28 de abr de 1999"], [820, "Walter Baltensperger", "Walter-Baltensperger", "(n. 30 de mai de 1927 ) - Nacionalidade: Su\u00ed\u00e7a ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 24 de mai de 1996"], [821, "Walter Colli", "Walter-Colli", "(n. 24 de mar de 1939 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 11 de abr de 1978"], [822, "Walter Demetrio Gonzalez Alarcon", "Walter-Demetrio-Gonzalez-Alarcon", "(n. 14 de ago de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 6 de mai de 2014"], [823, "Walter Felipe Wreszinski", "Walter-Felipe-Wreszinski", "(n. 27 de out de 1946 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 28 de mai de 2001"], [824, "Walter Ribeiro Terra", "Walter-Ribeiro-Terra", "(n. 31 de ago de 1944 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 3 de jun de 2002"], [825, "Walter Soares Leal", "Walter-Soares-Leal", "(n. 2 de fev de 1954 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [826, "Wanderley de Souza", "Wanderley-de-Souza", "(n. 13 de jan de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [827, "Wanderley Guilherme dos Santos", "Wanderley-Guilherme-dos-Santos", "(n. 13 de out de 1935 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Sociais", "membro desde 3 de jun de 2002"], [828, "Warren Douglas Johnson Jr.", "Warren-Douglas-Johnson-Jr", "(n. 9 de out de 1937 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 6 de jun de 2006"], [829, "Warwick Estevam Kerr", "Warwick-Estevam-Kerr", "(n. 9 de set de 1922 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Agr\u00e1rias", "membro desde 18 de dez de 1962"], [830, "Wendelin Werner&nbsp;", "Wendelin-Werner", "(n. 23 de set de 1968 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 8 de mai de 2012"], [831, "Wendell Karlos Tomazelli Coltro", "Wendell-Karlos-Tomazelli-Coltro", "(n. 23 de set de 1979 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 1\u00ba de jan"], [832, "William Ernest Magnusson", "William-Ernest-Magnusson", "(n. 21 de nov de 1952 ) - Nacionalidade: Australiana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [833, "William L. Klein", "William-L-Klein", "(n. 26 de dez de 1945 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de mai de 2008"], [834, "William Randall Van Schmus", "William-Randall-Van-Schmus", "(n. 4 de out de 1938 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 4 de jun de 2003"], [835, "William Robert Phillips", "William-Robert-Phillips", "(n. 24 de out de 1932 ) - Nacionalidade: Brit\u00e2nica ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 15 de mar de 1993"], [836, "William Ronald Heyer", "William-Ronald-Heyer", "(n. 29 de ago de 1941 ) - Nacionalidade: Americana ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 18 de dez de 1981"], [837, "Willy Be\u00e7ak", "Willy-Becak", "(n. 26 de out de 1932 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 26 de mar de 1991"], [838, "Wilmar Dias da Silva", "Wilmar-Dias-da-Silva", "(n. 12 de out de 1930 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 10 de mai de 1990"], [839, "Wilson Savino", "Wilson-Savino", "(n. 20 de dez de 1951 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 4 de jun de 2003"], [840, "Wilson Teixeira", "Wilson-Teixeira", "(n. 6 de ago de 1950 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 28 de abr de 1999"], [841, "Wolf Engels", "Wolf-Engels", "(n. 1\u00ba de mar de 1935 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 17 de dez de 1987"], [842, "Wolfgang Johannes Junk", "Wolfgang-Johannes-Junk", "(n. 24 de jun de 1942 ) - Nacionalidade: Alem\u00e3 ", "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas", "membro desde 28 de jan de 1992"], [843, "Wolmer Vercosa Vasconcelos", "Wolmer-Vercosa-Vasconcelos", "(n. 17 de mai de 1937 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 4 de jun de 2003"], [844, "Wuelton Marcelo Monteiro", "Wuelton-Marcelo-Monteiro", "(n. 30 de ago de 1982 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Sa\u00fade", "membro desde 1\u00ba de jan de 2017"], [845, "Xiao-Lin Wang", "Xiao-Lin-Wang", "(n. 14 de ago de 1963 ) - Nacionalidade: Chinesa ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 6 de mai de 2014"], [846, "Yakov Grigorievich Sinai", "Yakov-Grigorievich-Sinai", "(n. 12 de set de 1935 ) - Nacionalidade: Russa ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 14 de jun de 2000"], [847, "Yan Levin", "Yan-Levin", "(n. 31 de out de 1966 ) - Nacionalidade: Russa ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 4 de mai de 2016"], [848, "Yaxiang Yuan", "Yaxiang-Yuan", "(n. 20 de jan de 1960 ) - Nacionalidade: Chinesa ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 5 de mai de 2015"], [849, "Yociteru Hasui", "Yociteru-Hasui", "(n. 26 de dez de 1938 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 5 de mar de 1997"], [850, "Yogiro Hama", "Yogiro-Hama", "(n. 22 de mai de 1936 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 29 de abr de 1989"], [851, "Yoshiharu Kohayakawa", "Yoshiharu-Kohayakawa", "(n. 27 de ago de 1963 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 28 de abr de 1999"], [852, "Yoshitaka Gushikem", "Yoshitaka-Gushikem", "(n. 12 de jan de 1942 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Qu\u00edmicas", "membro desde 5 de mai de 2009"], [853, "Yuan Jin Yun", "Yuan-Jin-Yun", "(n. 22 de mai de 1957 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Matem\u00e1ticas", "membro desde 7 de mai de 2013"], [854, "Yves Marie Pierre Henri Lucas", "Yves-Lucas", "(n. 13 de jan de 1953 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [855, "Yves Pierre Petroff", "Yves-Pierre-Petroff", "(n. 16 de jan de 1937 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias F\u00edsicas", "membro desde 1\u00ba de jan de 2014"], [856, "Yves Tardy", "Yves-Tardy", "(n. 27 de jan de 1939 ) - Nacionalidade: Francesa ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 6 de mai de 2008"], [857, "Zhonghe Zhou", "Zhonghe-Zhou", "(n. 19 de jan de 1965 ) - Nacionalidade: Chinesa ", "Ci\u00eancias da Terra", "membro desde 4 de mai de 2016"], [858, "Zilton de Ara\u00fajo Andrade", "Zilton-de-Araujo-Andrade", "(n. 14 de mai de 1924 ) - Nacionalidade: Brasileira ", "Ci\u00eancias Biom\u00e9dicas", "membro desde 6 de jun de 2006"]]