[["Beatriz Leonor Silveira Barbuy", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Astronomia", "X"], ["Claudia Lucia Mendes de Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Astronomia", "X"], ["Eduardo Luiz Damiani Bica", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Astronomia", "X"], ["Jacques Raymond Daniel L\u00e9pine", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Astronomia", "X"], ["Jo\u00e3o Evangelista Steiner", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Astronomia", "Jo\u00e3o Evangelista Steiner"], ["Jose Ademir Sales de Lima", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Astronomia", "X"], ["Jos\u00e9 Renan de Medeiros", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRN", "Astronomia", "Renan Calheiros"], ["Kepler de Souza Oliveira Filho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRGS", "Astronomia", "Kepler de Souza Oliveira"], ["Luiz Alberto Nicolaci da Costa", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "ON", "Astronomia", "Luiz Nicolaci da Costa"], ["Miriani Griselda Pastoriza", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Astronomia", "Miriani Griselda Pastoriza"], ["Sylvio Ferraz Mello", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Astronomia", "Sylvio Ferraz Mello"], ["Thaisa Storchi Bergmann", "PQ-1A", "01/03/2011", "28/02/2019", "UFRGS", "Astronomia", "Thaisa Storchi Bergmann"], ["Alberto Henrique Frade Laender", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFMG", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Andr\u00e9 Carlos Ponce de Leon Ferreira de Carvalho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Antonio Alfredo Ferreira Loureiro", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Augusto Cezar Alves Sampaio", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPE", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Carlos Jos\u00e9 Pereira de Lucena", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC-Rio", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Celina Miraglia Herrera de Figueiredo", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Celso da Cruz Carneiro Ribeiro", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFF", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Claudia Maria Bauzer Medeiros", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Cl\u00e1udio Leonardo Lucchesi", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMS", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Edmundo Albuquerque de Souza e Silva", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Geraldo Robson Mateus", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFMG", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Jayme Luiz Szwarcfiter", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "Jayme Luiz Szwarcfiter"], ["Jorge Stolfi", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "Jorge Stolfi"], ["Jose Carlos Maldonado", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Luciano da Fontoura Costa", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Luigi Carro", "PQ-1A", "01/03/2018", "31/03/2023", "UFRGS", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Nelson Luis Saldanha da Fonseca", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Nelson Maculan Filho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "Nelson Maculan Filho"], ["Nivio Ziviani", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "Nivio Ziviani"], ["Otto Carlos Muniz Bandeira Duarte", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Roberto Marcondes Cesar Junior", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Teresa Bernarda Ludermir", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFPE", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Valmir Carneiro Barbosa", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Virgilio Augusto Fernandes Almeida", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Yoshiharu Kohayakawa", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "Yoshiharu Kohayakawa"], ["Yoshiko Wakabayashi", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Ci\u00eanciada Computa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Wilson Kindlein J\u00fanior", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRGS", "Desenho Industrial", "X"], ["Antonio Fernando Bertachini de Almeida Prado", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "INPE", "Engenharia  Aeroespacial", "X"], ["Herman Jacobus Cornelis Voorwald", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Engenharia  Aeroespacial", "Herman Voorwald"], ["Joao Luiz Filgueiras de Azevedo", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "IAE", "Engenharia  Aeroespacial", "X"], ["Mirabel Cerqueira Rezende", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "IAE", "Engenharia  Aeroespacial", "X"], ["Othon Cabo Winter", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNESP", "Engenharia  Aeroespacial", "X"], ["Sergio Frascino Muller de Almeida", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "IPT", "Engenharia  Aeroespacial", "X"], ["Carlos Augusto de Lemos Chernicharo", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "Engenharia Ambiental", "X"], ["Marcelo Zaiat", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Engenharia Ambiental", "X"], ["Marcos Von Sperling", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Engenharia Ambiental", "X"], ["Maria Bernadete Am\u00e2ncio Varesche", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Engenharia Ambiental", "X"], ["Suzana Maria Gico Lima Montenegro", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPE", "Engenharia Ambiental", "X"], ["Alberto Cliquet Junior", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Engenharia Biom\u00e9dica", "X"], ["Andre Fabio Kohn", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Engenharia Biom\u00e9dica", "X"], ["Antonio Giannella Neto", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Engenharia Biom\u00e9dica", "X"], ["Joao Carlos Machado", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Engenharia Biom\u00e9dica", "X"], ["Jose Wilson Magalhaes Bassani", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Engenharia Biom\u00e9dica", "X"], ["Sergio Shiguemi Furuie", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Engenharia Biom\u00e9dica", "X"], ["Wagner Coelho de Albuquerque Pereira", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "Engenharia Biom\u00e9dica", "X"], ["Alvaro Luiz Gayoso de Azeredo Coutinho", "PQ-1A", "01/03/2017", "31/05/2022", "UFRJ", "Engenharia Civil", "X"], ["Armando Miguel Awruch", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRGS", "Engenharia Civil", "X"], ["Carlos Torres Formoso", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Engenharia Civil", "X"], ["Eduardo de Moraes Rego Fairbairn", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "Engenharia Civil", "X"], ["Ennio Marques Palmeira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Engenharia Civil", "X"], ["Euripedes do Amaral Vargas Jr", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "PUC-Rio", "Engenharia Civil", "X"], ["Fernando Schnaid", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Engenharia Civil", "X"], ["Holmer Savastano Junior", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Engenharia Civil", "X"], ["Humberto Breves Coda", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Engenharia Civil", "X"], ["Jose Claudio de Faria Telles", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Engenharia Civil", "X"], ["Marcelo Gattass", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC-Rio", "Engenharia Civil", "X"], ["Marcio de Souza Soares de Almeida", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Engenharia Civil", "X"], ["Marcio Muniz de Farias", "PQ-1A", "01/03/2017", "31/05/2022", "UnB", "Engenharia Civil", "X"], ["Mounir Khalil El Debs", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Engenharia Civil", "X"], ["Nilo Cesar Consoli", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Engenharia Civil", "X"], ["Paulo Batista Gon\u00e7alves", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "PUC-Rio", "Engenharia Civil", "X"], ["Paulo de Mattos Pimenta", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Engenharia Civil", "Paulo Pimenta"], ["Roberto Lamberts", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSC", "Engenharia Civil", "X"], ["Romildo Dias Toledo Filho", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Engenharia Civil", "X"], ["Ronaldo Carvalho Battista", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Engenharia Civil", "X"], ["Samir Maghous", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Engenharia Civil", "X"], ["Tacio Mauro Pereira de Campos", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC-Rio", "Engenharia Civil", "X"], ["Vanderley Moacyr John", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Engenharia Civil", "X"], ["Webe Jo\u00e3o Mansur", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Engenharia Civil", "X"], ["Willy Alvarenga Lacerda", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Engenharia Civil", "X"], ["Amit Bhaya", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Antonio Jos\u00e9 Alves Sim\u00f5es Costa", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSC", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Antonio Marcus Nogueira Lima", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFCG", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Armando Martins Leite da Silva", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNIFEI", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Carlos Emanuel de Souza", "PQ-1A", "01/09/2017", "28/02/2022", "LNCC", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Cursino Brand\u00e3o Jacobina", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFCG", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Edson Hirokazu Watanabe", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Fernando Antonio Campos Gomide", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Ivo Barbi", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFSC", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Jean Pierre von der Weid", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC-Rio", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Jo\u00e3o Bosco Ribeiro do Val", "PQ-1A", "01/03/2011", "28/02/2019", "UNICAMP", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Jose Antenor Pomilio", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Jose Carlos Moreira Bermudez", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFSC", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Jos\u00e9 Claudio Geromel", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Jose Manoel de Seixas", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Jos\u00e9 Roberto Castilho Piqueira", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Liu Hsu", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "Liu Hui"], ["Luis Antonio Aguirre", "PQ-1A", "01/03/2012", "29/02/2020", "UFMG", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Luiz Pereira Cal\u00f4ba", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Marcelo Dutra Fragoso", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "LNCC", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Michel Daoud Yacoub", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Oswaldo Luiz do Valle Costa", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Paulo Sergio Ramirez Diniz", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Pedro Luis Dias Peres", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNICAMP", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Rub\u00e9n Augusto Romero L\u00e1zaro", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UNESP", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Rui Seara", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFSC", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Takashi Yoneyama", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "ITA", "Engenharia El\u00e9trica e Microeletr\u00f4nica", "X"], ["Aloisio Nelmo Klein", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSC", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Amauri Garcia", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Bluma Guenther Soares", "PQ-1A", "01/03/2019", "29/02/2020", "UFRJ", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Bluma Guenther Soares", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Carlos Kenichi Suzuki", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNICAMP", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Carlos Nelson Elias", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "IME", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Carlos P\u00e9rez Bergmann", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Cecilia Amelia de Carvalho Zavaglia", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNICAMP", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Celso Valentim Santilli", "PQ-1A", "01/03/2012", "28/02/2020", "UNESP", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Claudemiro Bolfarini", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSCAR", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Claudio Shyinti Kiminami", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFSCAR", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Dulce Maria de Ara\u00fajo Melo", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRN", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Edgar Dutra Zanotto", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSCAR", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Edson Roberto Leite", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSCAR", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Elson Longo da Silva", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNESP", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Fernando Cosme Rizzo Assuncao", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC-Rio", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Joao Marcos Alcoforado Rebello", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Jorge Alberto Soares Ten\u00f3rio", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Jose Antonio Eiras", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSCAR", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Lirio Schaeffer", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRGS", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Luiz Antonio Pessan", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFSCAR", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Luiz Henrique Capparelli Mattoso", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "EMBRAPA", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Paulo Rangel Rios", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFF", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "Paulo Rangel"], ["Paulo Roberto Cetlin", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFMG", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Reginaldo Muccillo", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "CNEN", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Rosario Elida Suman Bretas", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSCAR", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Sergio Neves Monteiro", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "IME", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "S\u00e9rgio Moro"], ["Victor Carlos Pandolfelli", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSCAR", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Wander Luiz Vasconcelos", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Engenharia de Materiais e Metalurgica", "X"], ["Abimael Fernando Dourado Loula", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "LNCC", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["\u00c1lisson Rocha Machado", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC/PR", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Alvaro Toubes Prata", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSC", "Engenharia Mec\u00e2nica", "Alvaro Toubes Prata"], ["Am\u00e9rico Scotti", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFU", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Anselmo Eduardo Diniz", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UNICAMP", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Ant\u00f4nio Jos\u00e9 da Silva Neto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UERJ", "Engenharia Mec\u00e2nica", "Jos\u00e9 da Silva"], ["Atila Pantaleao Silva Freire", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Claudio Ruggieri", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Edgar Nobuo Mamiya", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UnB", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Em\u00edlio Carlos Nelli Silva", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Fernando Alves Rochinha", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Francisco Ricardo da Cunha", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UnB", "Engenharia Mec\u00e2nica", "Ricardo Coutinho"], ["Helcio Rangel Barreto Orlande", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Heraldo Silva da Costa Mattos", "PQ-1A", "01/03/2018", "31/03/2023", "UFF", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Joao Andrade de Carvalho Junior", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Jo\u00e3o Fernando Gomes de Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Engenharia Mec\u00e2nica", "Fernando Gomes (pol\u00edtico)"], ["Jos\u00e9 Luz Silveira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Jos\u00e9 Manoel Balthazar", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "ITA", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Jose Viriato Coelho Vargas", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPR", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Kamal Abdel Radi Ismail", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Marcelo Amorim Savi", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Marcelo Jose Santos de Lemos", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "ITA", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Marcio Arab Murad", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "LNCC", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Marcio da Silveira Carvalho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "PUC-Rio", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Paulo Cesar Philippi", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "PUC/PR", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Paulo Roberto de Souza Mendes", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "PUC-Rio", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Raul Antonino Feij\u00f3o", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "LNCC", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Rubens Sampaio Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "PUC-Rio", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Samir Nagi Yousri Gerges", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSC", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Silvia Azucena Nebra de P\u00e9rez", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFABC", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Valder Steffen Junior", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFU", "Engenharia Mec\u00e2nica", "X"], ["Antonio Eduardo Clark Peres", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Engenharia de Minas", "X"], ["Carlos Hoffmann Sampaio", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Engenharia de Minas", "X"], ["Jorge Rubio Rojas", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Engenharia de Minas", "X"], ["Mauricio Leonardo Torem", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "PUC-Rio", "Engenharia de Minas", "X"], ["Paulo Roberto Gomes Brandao", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Engenharia de Minas", "X"], ["Virginia Sampaio Teixeira Ciminelli", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "Engenharia de Minas", "X"], ["Segen Farid Estefen", "PQ-1A", "01/03/2018", "31/03/2023", "UFRJ", "Engenharia Naval e Oce\u00e2nica", "X"], ["Aquilino Senra Martinez", "PQ-1A", "01/03/2010", "29/02/2020", "UFRJ", "Engenharia  Nuclear", "X"], ["Elisabete A De Nadai Fernandes", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Engenharia  Nuclear", "X"], ["Helen Jamil Khoury", "PQ-1A", "01/03/2012", "27/02/2020", "UFPE", "Engenharia  Nuclear", "X"], ["Linda Viola Ehlin Caldas", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "CNEN", "Engenharia  Nuclear", "X"], ["Marco T\u00fallio Menna Barreto de Vilhena", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Engenharia  Nuclear", "X"], ["Ricardo Tadeu Lopes", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Engenharia  Nuclear", "X"], ["Adiel Teixeira de Almeida", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPE", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "X"], ["Afonso Carlos Corr\u00eaa Fleury", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "X"], ["Antonio Fernando Branco Costa", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNESP", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "Ant\u00f3nio Costa"], ["Denis Borenstein", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRGS", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "X"], ["Horacio Hideki Yanasse", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNIFESP", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "X"], ["Jose Luis Duarte Ribeiro", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRGS", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "Jos\u00e9 Ribeiro"], ["Luiz Antonio Nogueira Lorena", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "INPE", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "X"], ["Nair Maria Maia de Abreu", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "X"], ["Paulo Morelato Fran\u00e7a", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "X"], ["Petr Iakovlevitch Ekel", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "PUC Minas", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "X"], ["Reinaldo Castro Souza", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC-Rio", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "X"], ["Reinaldo Morabito Neto", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSCAR", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "X"], ["Vinicius Amaral Armentano", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Engenharia de Produ\u00e7\u00e3o", "X"], ["Claudio Augusto Oller do Nascimento", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Engenharia Qu\u00edmica", "X"], ["Frederico Wanderley Tavares", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Engenharia Qu\u00edmica", "X"], ["Jos\u00e9 Carlos Costa da Silva Pinto", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Engenharia Qu\u00edmica", "Carlos Costa (economista)"], ["Marcia Walquiria de Carvalho Dezotti", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Engenharia Qu\u00edmica", "X"], ["Marcos Antonio de Souza Barrozo", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFU", "Engenharia Qu\u00edmica", "X"], ["Maria Helena Andrade Santana", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNICAMP", "Engenharia Qu\u00edmica", "X"], ["Raquel de Lima Camargo Giordano", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSCAR", "Engenharia Qu\u00edmica", "X"], ["Reinaldo Giudici", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Engenharia Qu\u00edmica", "X"], ["Selene Maria de Arruda Guelli Ulson de Souza", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFSC", "Engenharia Qu\u00edmica", "X"], ["Antonio Nelson Rodrigues da Silva", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Engenharia de Transportes", "Nelson Rodrigues"], ["Carlos David Nassi", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Engenharia de Transportes", "X"], ["Licinio da Silva Portugal", "PQ-1A", "01/06/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Engenharia de Transportes", "X"], ["Marcio de Almeida D Agosto", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Engenharia de Transportes", "X"], ["Yaeko Yamashita", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UnB", "Engenharia de Transportes", "X"], ["Adalberto Fazzio", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFABC", "F\u00edsica", "Adalberto Fazzio"], ["Ado Jorio de Vasconcelos", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFMG", "F\u00edsica", "Ado Jorio"], ["Alberto Franco de S\u00e1 Santoro", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UERJ", "F\u00edsica", "X"], ["Aldo Felix Craievich", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Alinka L\u00e9pine", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Amir Ordacgi Caldeira", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "F\u00edsica", "Amir Ordacgi Caldeira"], ["Anderson Stevens Leonidas Gomes", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPE", "F\u00edsica", "X"], ["Antonio Ferreira da Silva", "PQ-1A", "01/03/2011", "28/02/2019", "UFBA", "F\u00edsica", "X"], ["Antonio Gomes de Souza Filho", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFC", "F\u00edsica", "X"], ["Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Roque da Silva", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Antonio Martins Figueiredo Neto", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Antonio Sergio Teixeira Pires", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "F\u00edsica", "Ribeir\u00e3o Pires"], ["Belita Koiller", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "F\u00edsica", "Belita Koiller"], ["Carlos Rettori", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "F\u00edsica", "X"], ["Celso Pinto de Melo", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPE", "F\u00edsica", "Celso Pinto de Melo"], ["Cid Bartolomeu de Ara\u00fajo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPE", "F\u00edsica", "X"], ["Constantino Tsallis", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "CBPF", "F\u00edsica", "Constantino Tsallis"], ["Daniel Mario Ugarte", "PQ-1A", "01/03/2018", "31/03/2023", "UNICAMP", "F\u00edsica", "X"], ["Dionisio Bazeia Filho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPB", "F\u00edsica", "X"], ["Dmitri Maximovitch Guitman", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Douglas Soares Galv\u00e3o", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "F\u00edsica", "X"], ["Eduardo Chaves Montenegro", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "F\u00edsica", "X"], ["Elcio Abdalla", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "F\u00edsica", "Elcio Abdalla"], ["Elisa Maria Baggio Saitovitch", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "CBPF", "F\u00edsica", "X"], ["Eudenilson Lins de Albuquerque", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRN", "F\u00edsica", "X"], ["Fernando L\u00e1zaro Freire Junior", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "PUC-Rio", "F\u00edsica", "X"], ["Fernando Silveira Navarra", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Francisco Castilho Alcaraz", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Helio Chacham", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "F\u00edsica", "X"], ["Hellmut Eckert", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Iakov Veniaminovitch Kopelevitch", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "F\u00edsica", "X"], ["Jason Alfredo Carlson Gallas", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPB", "F\u00edsica", "X"], ["Jos\u00e9 Soares de Andrade J\u00fanior", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFC", "F\u00edsica", "X"], ["Lauro Tomio", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFABC", "F\u00edsica", "X"], ["Luiz Davidovich", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "F\u00edsica", "Luiz Davidovich"], ["Luiz Eduardo Moreira Carvalho de Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "F\u00edsica", "X"], ["Luiz Felipe Alvahydo de Ulhoa Canto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "F\u00edsica", "X"], ["Mahir Saleh Hussein", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Marcelo Knobel", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "F\u00edsica", "Marcelo Knobel"], ["Marcelo Leite Lyra", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFAL", "F\u00edsica", "X"], ["Marco Aurelio Pinheiro Lima", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "F\u00edsica", "X"], ["Marcos Assuncao Pimenta", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "F\u00edsica", "X"], ["Marina Nielsen", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Maur\u00edcio Domingues Coutinho Filho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPE", "F\u00edsica", "X"], ["Mauro Luciano Baesso", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UEM", "F\u00edsica", "X"], ["Miguel Alexandre Novak", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "F\u00edsica", "X"], ["Moni Behar", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "F\u00edsica", "X"], ["Mucio Amado Continentino", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "CBPF", "F\u00edsica", "X"], ["Nathan Jacob Berkovits", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "F\u00edsica", "Nathan Berkovits"], ["Osvaldo Novais de Oliveira Junior", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Otaciro Rangel Nascimento", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Paulo Cesar de Morais", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UnB", "F\u00edsica", "X"], ["Paulo Eduardo Artaxo Netto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "F\u00edsica", "Paulo Artaxo"], ["Roberto Mendonca Faria", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Rodrigo Barbosa Capaz", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "F\u00edsica", "X"], ["Ronald Cintra Shellard", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "CBPF", "F\u00edsica", "X"], ["Ronald Dickman", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "F\u00edsica", "X"], ["Sadhan Kumar Adhikari", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "F\u00edsica", "X"], ["S\u00e9rgio Carlos Zilio", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Sergio Machado Rezende", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPE", "F\u00edsica", "S\u00e9rgio Machado Rezende"], ["Sylvio Roberto Accioly Canuto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "F\u00edsica", "X"], ["Tobias Frederico", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "ITA", "F\u00edsica", "X"], ["Vanderlei Salvador Bagnato", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "F\u00edsica", "Vanderlei Salvador Bagnato"], ["Yan Levin", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRGS", "F\u00edsica", "X"], ["Alcides Lins Neto", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Alfredo Noel Iusem", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "Alfredo Noel Iusem"], ["Aloisio Pessoa de Araujo", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Aron Simis", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPE", "Matem\u00e1tica", "Aron Simis"], ["Artur Avila Cordeiro de Melo", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "Artur Avila"], ["Benar Fux Svaiter", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Carlos Gustavo Tamm de Araujo Moreira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "Carlos Gustavo Moreira"], ["Carlos Tomei", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "PUC-Rio", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Cesar Leopoldo Camacho Manco", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "C\u00e9sar Camacho"], ["Dan Marchesin", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Enrique Ramiro Pujals", "PQ-1A", "01/03/2015", "28/02/2019", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "Enrique Pujals"], ["Hermano Frid Neto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Israel Vainsencher", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Matem\u00e1tica", "Israel Vainsencher"], ["Ivan Chestakov", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Jorge Guillermo Hounie", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSCAR", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Jose Mario Martinez Perez", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Keti Tenenblat", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Matem\u00e1tica", "Keti Tenenblat"], ["Lorenzo Justiniano Diaz Casado", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "PUC-Rio", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Luiz Carlos Pacheco Rodrigues Velho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "Luiz Velho"], ["Marcelo Miranda Viana da Silva", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "Marcelo Viana"], ["Marcos Dajczer", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "IMPA", "Matem\u00e1tica", "Marcos Dajczer"], ["Maria Jose Pacifico", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Paolo Piccione", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Paulo Domingos Cordaro", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Pavel Zalesski", "PQ-1A", "01/03/2015", "28/02/2019", "UnB", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Ruy Exel Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSC", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Yuan Jinyun", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFPR", "Matem\u00e1tica", "X"], ["Edmo Jos\u00e9 Dias Campos", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Oceanografia", "X"], ["Fabiano Lopes Thompson", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Oceanografia", "X"], ["Ilana Elazari Klein Coaracy Wainer", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Oceanografia", "X"], ["Jos\u00e9 Maria Landim Dominguez", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFBA", "Oceanografia", "X"], ["Paulo da Cunha Lana", "PQ-1A", "01/03/2011", "28/02/2019", "UFPR", "Oceanografia", "X"], ["Renato Crespo Pereira", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFF", "Oceanografia", "X"], ["Claudio Landim", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IMPA", "Probabilidade e Estat\u00edstica", "Claudio Landim"], ["Gauss Moutinho Cordeiro", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPE", "Probabilidade e Estat\u00edstica", "Gauss Moutinho Cordeiro"], ["Heleno Bolfarine", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Probabilidade e Estat\u00edstica", "X"], ["Jefferson Antonio Galves", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Probabilidade e Estat\u00edstica", "Antonio Galves"], ["Luiz Renato Gon\u00e7alves Fontes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Probabilidade e Estat\u00edstica", "X"], ["Maria Eulalia Vares", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Probabilidade e Estat\u00edstica", "X"], ["Ademir Neves", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSC", "Qu\u00edmica", "A\u00e9cio Neves"], ["Adley Forti Rubira", "PQ-1A", "01/03/2020", "28/02/2021", "UEM", "Qu\u00edmica", "X"], ["Adley Forti Rubira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UEM", "Qu\u00edmica", "X"], ["Adriano Defini Andricopulo", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Alfredo Mayall Simas", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPE", "Qu\u00edmica", "X"], ["Anita Jocelyne Marsaioli", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNICAMP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Antonio Luiz Braga", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFSC", "Qu\u00edmica", "X"], ["Antonio Salvio Mangrich", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPR", "Qu\u00edmica", "X"], ["Artur de Jesus Motheo", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Bernhard Welz", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFSC", "Qu\u00edmica", "Bernhard Welz"], ["Boaventura Freire dos Reis", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Carlos Alberto Manssour Fraga", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "Qu\u00edmica", "X"], ["Carlos Roque Duarte Correia", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNICAMP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Celio Pasquini", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Edilberto Rocha Silveira", "PQ-1A", "01/03/2018", "31/03/2023", "UFC", "Qu\u00edmica", "X"], ["Edson Antonio Ticianelli", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Elena Vitalievna Goussevskaia", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFMG", "Qu\u00edmica", "X"], ["Elias Ayres Guidetti Zagatto", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["\u00c9rico Marlon de Moraes Flores", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFSM", "Qu\u00edmica", "X"], ["Ernesto Chaves Pereira de Souza", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSCAR", "Qu\u00edmica", "X"], ["Ernesto Rafael Gonzalez", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Faruk Jose Nome Aguilera", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSC", "Qu\u00edmica", "X"], ["Fernando Galembeck", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "CNPEM", "Qu\u00edmica", "Fernando Galembeck"], ["Fernando Mauro Lan\u00e7as", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Francisco Jos\u00e9 Krug", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Frank Herbert Quina", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Gilson Rog\u00e9rio Zeni", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSM", "Qu\u00edmica", "X"], ["Gilson Rog\u00e9rio Zeni", "PQ-1A", "01/03/2020", "28/02/2021", "UFSM", "Qu\u00edmica", "X"], ["Helio Gauze Bonacorso", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSM", "Qu\u00edmica", "X"], ["Heloisa de Oliveira Beraldo", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFMG", "Qu\u00edmica", "X"], ["Henrique Eisi Toma", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Hugo Alejandro Gallardo Olmedo", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSC", "Qu\u00edmica", "X"], ["Jailson Bittencourt de Andrade", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFBA", "Qu\u00edmica", "X"], ["Jairton Dupont", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Qu\u00edmica", "Jairton Dupont"], ["Joaquim de Ara\u00fajo N\u00f3brega", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSCAR", "Qu\u00edmica", "X"], ["Jos\u00e9 Maria Barbosa Filho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPB", "Qu\u00edmica", "X"], ["Koiti Araki", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Lauro Tatsuo Kubota", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Lucio Angnes", "PQ-1A", "01/08/2013", "28/02/2019", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Luiz Carlos Dias", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Qu\u00edmica", "Luiz Carlos Dias"], ["Marco Antonio Chaer do Nascimento", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Qu\u00edmica", "Marco Antonio Chaer do Nascimento"], ["Marcos Antonio Pinto Martins", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFSM", "Qu\u00edmica", "Ant\u00f4nio Martins"], ["Maria Domingues Vargas", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2019", "UFF", "Qu\u00edmica", "X"], ["Mario Cesar Ugulino de Araujo", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPB", "Qu\u00edmica", "X"], ["Maysa Furlan", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UNESP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Nilo Zanatta", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSM", "Qu\u00edmica", "X"], ["Omar Abou El Seoud", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Orlando Fatibello Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSCAR", "Qu\u00edmica", "X"], ["Oscar Manoel Loureiro Malta", "PQ-1A", "01/03/2018", "31/03/2023", "UFPE", "Qu\u00edmica", "X"], ["Osvaldo Antonio Serra", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Oswaldo Luiz Alves", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Paulo Anselmo Ziani Suarez", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UnB", "Qu\u00edmica", "X"], ["Paulo Cezar Vieira", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSCAR", "Qu\u00edmica", "X"], ["Roberto Manuel Torresi", "PQ-1A", "01/03/2018", "31/03/2023", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Rochel Montero Lago", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFMG", "Qu\u00edmica", "X"], ["Ronaldo Aloise Pilli", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Qu\u00edmica", "Ronaldo Aloise Pilli"], ["Roy Edward Bruns", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Sergio Antonio Spinola Machado", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Sergio Luis Costa Ferreira", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFBA", "Qu\u00edmica", "X"], ["Sidney Jose Lima Ribeiro", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNESP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Susana Ines Cordoba de Torresi", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Qu\u00edmica", "X"], ["Vanderlan da Silva Bolzani", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNESP", "Qu\u00edmica", "Vanderlan Bolzani"], ["Vitor Francisco Ferreira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFF", "Qu\u00edmica", "X"], ["Wagner Batista De Almeida", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFF", "Qu\u00edmica", "X"], ["Angela Maria Cavalcanti da Rocha", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "PUC-Rio", "Administra\u00e7\u00e3o", "Martha Rocha"], ["Fabio Frezatti", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "FEAC/USP", "Administra\u00e7\u00e3o", "X"], ["Ilse Maria Beuren", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFSC", "Administra\u00e7\u00e3o", "X"], ["Jorge Ferreira da Silva", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "PUC-Rio", "Administra\u00e7\u00e3o", "X"], ["Maria Tereza Leme Fleury", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "FGV", "Administra\u00e7\u00e3o", "X"], ["Ricardo Pereira C\u00e2mara Leal", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Administra\u00e7\u00e3o", "X"], ["Tomas de Aquino Guimar\u00e3es", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UnB", "Administra\u00e7\u00e3o", "X"], ["Alba Maria Zaluar", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UERJ", "Antropologia", "Alba Zaluar"], ["Alcida Rita Ramos", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Antropologia", "X"], ["Bela Feldman-Bianco", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Antropologia", "X"], ["Claudia Lee Williams Fonseca", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRGS", "Antropologia", "X"], ["Eduardo Batalha Viveiros de Castro", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Antropologia", "Eduardo Viveiros de Castro"], ["Joao Pacheco de Oliveira Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Antropologia", "Jo\u00e3o Pacheco de Oliveira (pol\u00edtico)"], ["Jose Jorge de Carvalho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Antropologia", "X"], ["Jose Sergio Leite Lopes", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Antropologia", "X"], ["Luis Roberto Cardoso de Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Antropologia", "Roberto Cardoso de Oliveira"], ["Luiz Fernando Dias Duarte", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Antropologia", "Luiz Fernando Dias Duarte"], ["Mariza Gomes e Souza Peirano", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Antropologia", "Mariza Peirano"], ["Paula Montero", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Antropologia", "X"], ["Ricardo Ventura Santos", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Antropologia", "X"], ["Rita Laura Segato", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Antropologia", "Rita Laura Segato"], ["Roberto Kant de Lima", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFF", "Antropologia", "X"], ["Ruben George Oliven", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Antropologia", "Ruben Oliven"], ["Stephen Grant Baines", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UnB", "Antropologia", "X"], ["Anne Marie Pessis", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FUMDHAM", "Arqueologia", "X"], ["Klaus Peter Kristian Hilbert", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "PUCRS", "Arqueologia", "X"], ["Niede Guidon", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FUMDHAM", "Arqueologia", "Ni\u00e8de Guidon"], ["Tania Andrade Lima", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Arqueologia", "X"], ["Ana Maria Fernandes", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFBA", "Arquitetura e Urbanismo", "X"], ["Carlos Eduardo Dias Comas", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Arquitetura e Urbanismo", "X"], ["Cristiane Rose de Siqueira Duarte", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Arquitetura e Urbanismo", "X"], ["Frederico Rosa Borges de Holanda", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UnB", "Arquitetura e Urbanismo", "X"], ["Hugo Massaki Segawa", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Arquitetura e Urbanismo", "X"], ["Nestor Goulart Reis Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Arquitetura e Urbanismo", "X"], ["Pasqualino Romano Magnavita", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFBA", "Arquitetura e Urbanismo", "X"], ["Andr\u00e9 Luiz Antunes Netto Carreira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UDESC", "Artes", "Andr\u00e9 Luiz Antunes Netto Carreira"], ["Celso Giannetti Loureiro Chaves", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Artes", "Celso Loureiro Chaves"], ["Diana Maria Gallicchio Domingues", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UnB", "Artes", "X"], ["Fernando Henrique de Oliveira Iazzetta", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Artes", "X"], ["Gilberto dos Santos Prado", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Artes", "Gilbertto Prado"], ["Icleia Maria Borsa Cattani", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Artes", "X"], ["Ilza Maria Costa Nogueira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPB", "Artes", "X"], ["Ingrid Dormien Koudela", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Artes", "Ingrid Koudela"], ["Jorge Coli", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNICAMP", "Artes", "Jorge Coli"], ["Maria Amelia Bulhoes Garcia", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Artes", "X"], ["Maria de Lourdes Rabetti", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNIRIO", "Artes", "X"], ["Maria L\u00facia Bastos Kern", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "PUCRS", "Artes", "X"], ["Sonia Gomes Pereira", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Artes", "X"], ["Maria Nelida Gonzalez de Gomez", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFF", "Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Regina Maria Marteleto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IBICT", "Ci\u00eancia da Informa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Argelina Cheibub Figueiredo", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UERJ", "Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "X"], ["Leonardo Avritzer", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFMG", "Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "X"], ["Lourdes Sola", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "X"], ["Maria Herminia Brand\u00e3o Tavares de Almeida", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "CEBRAP", "Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "X"], ["Maria Regina Soares de Lima", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UERJ", "Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "X"], ["Renato de Andrade Lessa", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFF", "Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "X"], ["Sebastiao Carlos Velasco e Cruz", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "X"], ["Shiguenoli Miyamoto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "X"], ["Simon Schwartzman", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IETS", "Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "Simon Schwartzman"], ["Tullo Vigevani", "PQ-1A", "01/06/2014", "28/02/2019", "UNESP", "Ci\u00eancia Pol\u00edtica", "X"], ["Andr\u00e9 Luiz Martins Lemos", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFBA", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Antonio Albino Canelas Rubim", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFBA", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Antonio Fausto Neto", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNISINOS", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Ciro Juvenal Rodrigues Marcondes Filho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Ismail Norberto Xavier", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Jos\u00e9 Luiz Aidar Prado", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "PUC/SP", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Jose Luiz Warren Jardim Gomes Braga", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNISINOS", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Marcos Silva Palacios", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFBA", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Maria Immacolata Vassallo de Lopes", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Maria Lucia Santaella Braga", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC/SP", "Comunica\u00e7\u00e3o", "Lucia Santaella"], ["Muniz Sodre de Araujo Cabral", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Norval Baitello Junior", "PQ-1A", "01/03/2018", "31/03/2023", "PUC/SP", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Raquel Paiva de Araujo Soares", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Wilson da Silva Gomes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFBA", "Comunica\u00e7\u00e3o", "X"], ["Eduardo Luiz Gon\u00e7alves Rios Neto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Demografia", "X"], ["Antonio Carlos Wolkmer", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSC", "Direito", "X"], ["Claudia Lima Marques", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Direito", "X"], ["Jo\u00e3o Maur\u00edcio Leit\u00e3o Adeodato", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPE", "Direito", "X"], ["Ahmad Saeed Khan", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFC", "Economia", "X"], ["Geraldo da Silva e Souza", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "EMBRAPA", "Economia", "X"], ["Gilberto Tadeu Lima", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "FEAC/USP", "Economia", "X"], ["Jo\u00e3o Victor Issler", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "FGV", "Economia", "X"], ["Joaquim Pinto de Andrade", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Economia", "Joaquim Pinto de Andrade"], ["Marcelo de Paiva Abreu", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC-Rio", "Economia", "X"], ["Marcelo Resende de Mendon\u00e7a e Silva", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Economia", "X"], ["Marilda Antonia de Oliveira Sotomayor", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "FGV", "Economia", "X"], ["Naercio Aquino Menezes Filho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "INSPER", "Economia", "X"], ["Paulo Klinger Monteiro", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "FGV", "Economia", "X"], ["Pedro Luiz Valls Pereira", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "FGV", "Economia", "X"], ["Yony de Sa Barreto Sampaio", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPE", "Economia", "X"], ["Acacia Zeneida Kuenzer", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "FEEVALE", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Afr\u00e2nio Mendes Catani", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Alceu Ravanello Ferraro", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Ana Ivenicki", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Antonio Flavio Barbosa Moreira", "PQ-1A", "01/03/2015", "28/02/2020", "UCP", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Belmira Am\u00e9lia de Barros Oliveira Bueno", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Carlos Roberto Jamil Cury", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "PUC Minas", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Dalila Andrade Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2019", "29/02/2020", "UFMG", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Dalila Andrade Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFMG", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Denise Balarine Cavalheiro Leite", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Eduardo Fleury Mortimer", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Fl\u00e1via Obino Corr\u00eaa Werle", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNISINOS", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Gaudencio Frigotto", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UERJ", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["HERMENGARDA ALVES LUDKE Menga L\u00fcdke", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UCP", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Joao dos Reis Silva Junior", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSCAR", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Luciano Mendes de Faria Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Marcelo de Carvalho Borba", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNESP", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Maria Aparecida Viggiani Bicudo", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Maria Ciavatta", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFF", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Maria da Graca Nicoletti Mizukami", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "MACKENZIE", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Maria Helena Menna Barreto Abrah\u00e3o", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPEL", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Marilia Costa Morosini", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "PUCRS", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Nelio Marco Vincenzo Bizzo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Nilda Guimar\u00e3es Alves", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UERJ", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Roberto Nardi", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNESP", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Rosaly Hermengarda Lima Brand\u00e3o Zaia Brandao", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC-Rio", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Selma Garrido Pimenta", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Sonia Kramer", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "PUC-Rio", "Educa\u00e7\u00e3o", "X"], ["Carlos Alberto Ribeiro de Moura", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Filosofia", "X"], ["Itala Maria Loffredo D'Ottaviano", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Filosofia", "Itala Maria Loffredo D'Ottaviano"], ["Ivan Domingues", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Filosofia", "X"], ["Luiz Henrique Lopes dos Santos", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Filosofia", "X"], ["Marilena de Souza Chaui", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Filosofia", "Marilena Chaui"], ["Nelson Gon\u00e7alves Gomes", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UnB", "Filosofia", "X"], ["Oswaldo Chateaubriand Filho", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "PUC-Rio", "Filosofia", "X"], ["Paulo Eduardo Arantes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Filosofia", "Paulo Arantes"], ["Raul Ferreira Landim Filho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Filosofia", "X"], ["Ricardo Ribeiro Terra", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Filosofia", "X"], ["Roberto Cabral de Melo Machado", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Filosofia", "X"], ["Ana Fani Alessandri Carlos", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Geografia", "Ana Fani Alessandri Carlos"], ["Ariovaldo Umbelino de Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Geografia", "Ariovaldo Umbelino de Oliveira"], ["In\u00e1 Elias de Castro", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Geografia", "In\u00e1 Elias de Castro"], ["Luis Eduardo Arag\u00f3n Vaca", "PQ-1A", "01/09/2017", "28/02/2022", "UFPA", "Geografia", "X"], ["Maria Encarna\u00e7\u00e3o Beltr\u00e3o Sposito", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNESP", "Geografia", "X"], ["Pedro de Almeida Vasconcelos", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFBA", "Geografia", "X"], ["Rogerio Haesbaert da Costa", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFF", "Geografia", "Rogerio Haesbaert"], ["Rosa Ester Rossini", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Geografia", "X"], ["Angela Maria de Castro Gomes", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNIRIO", "Hist\u00f3ria", "Fidel Castro"], ["Daniel Aar\u00e3o Reis Filho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFF", "Hist\u00f3ria", "Daniel Aar\u00e3o Reis"], ["Durval Muniz de Albuquerque J\u00fanior", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRN", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Durval Muniz de Albuquerque J\u00fanior", "PQ-1A", "01/03/2020", "28/02/2021", "UFRN", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Eliana Regina de Freitas Dutra", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Estevao Chaves de Rezende Martins", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UnB", "Hist\u00f3ria", "Estev\u00e3o de Rezende Martins"], ["Hebe Maria da Costa Mattos Gomes de Castro", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFF", "Hist\u00f3ria", "Hebe Maria da Costa Mattos Gomes de Castro"], ["Joana Maria Pedro", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFSC", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Jo\u00e3o Jos\u00e9 Reis", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFBA", "Hist\u00f3ria", "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Reis"], ["Jos\u00e9 Jobson de Andrade Arruda", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Hist\u00f3ria", "Jos\u00e9 Jobson Arruda"], ["J\u00fania Ferreira Furtado", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Hist\u00f3ria", "J\u00fania Ferreira Furtado"], ["L\u00facia Maria Bastos Pereira das Neves", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UERJ", "Hist\u00f3ria", "L\u00facia Bastos Pereira das Neves"], ["Lucia Maria Paschoal Guimaraes", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UERJ", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Luiz Carlos Soares", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFF", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Luzia Margareth Rago", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Manolo Garcia Florentino", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Marcus Joaquim Maciel de Carvalho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPE", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Maria Helena Rolim Capelato", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Maria Izilda Santos de Matos", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "PUC/SP", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Maria Stella Martins Bresciani", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Hist\u00f3ria", "Maria Stella Martins Bresciani"], ["Regina Horta Duarte", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Robert Wayne Andrew Slenes", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Ronaldo Vainfas", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFF", "Hist\u00f3ria", "Ronaldo Vainfas"], ["Silvia Hunold Lara", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Tania Regina de Luca", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UNESP", "Hist\u00f3ria", "X"], ["Antonio Alcir Bernardez Pecora", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Letras", "X"], ["Beatriz Vieira de Resende", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Letras", "X"], ["Benjamin Abdala Junior", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Letras", "X"], ["Berta Waldman", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Letras", "X"], ["Eduardo de Faria Coutinho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Letras", "Eduardo Coutinho"], ["Eneida Maria de Souza", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Letras", "X"], ["Francisco Foot Hardman", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNICAMP", "Letras", "X"], ["Joao Adolfo Hansen", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Letras", "Jo\u00e3o Adolfo Hansen"], ["Jorge Fernandes da Silveira", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Letras", "X"], ["Laura Cavalcante Padilha", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFF", "Letras", "X"], ["Lucia Helena", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFF", "Letras", "X"], ["Luiz de Fran\u00e7a Costa Lima Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "PUC-Rio", "Letras", "X"], ["Philippe Leon Marie Ghislain Willemart", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Letras", "X"], ["Raul Antelo", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSC", "Letras", "X"], ["Regina Zilberman", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Letras", "Regina Zilberman"], ["Renato Cordeiro Gomes", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "PUC-Rio", "Letras", "X"], ["Sandra Guardini Teixeira Vasconcelos", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Letras", "X"], ["Sergio Luiz Prado Bellei", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "Letras", "X"], ["Stefan Wilhelm Bolle", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Letras", "X"], ["Wander Melo Miranda", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Letras", "X"], ["Angela Del Carmen Bustos Romero de Kleiman", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Claudia Thereza Guimaraes de Lemos", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Diana Luz Pessoa de Barros", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "MACKENZIE", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Dinah Maria Isensee Callou", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Eleonora Cavalcante Albano", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Eni de Lourdes Puccinelli Orlandi", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Ling\u00fc\u00edstica", "Eni Orlandi"], ["Ieda Maria Alves", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Kanavillil Rajagopalan", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Leda Bisol", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "PUCRS", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Leila Barbara", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC/SP", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Luiz Paulo da Moita Lopes", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Maria Bernadete Marques Abaurre", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Maria Helena de Moura Neves", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "MACKENZIE", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Maria Jose Rodrigues Faria Coracini", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Marilda do Couto Cavalcanti", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Ling\u00fc\u00edstica", "X"], ["Sirio Possenti", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UNICAMP", "Ling\u00fc\u00edstica", "S\u00edrio Possenti"], ["Carlos Bernardo Vainer", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Planejamento Urbano e Regional", "X"], ["Heloisa Soares de Moura Costa", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Planejamento Urbano e Regional", "X"], ["Henri Acselrad", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Planejamento Urbano e Regional", "X"], ["Luiz Cesar de Queiroz Ribeiro", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Planejamento Urbano e Regional", "Luiz Cesar de Queiroz Ribeiro"], ["Maria Cristina da Silva Leme", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Planejamento Urbano e Regional", "X"], ["Norma Lacerda Gon\u00e7alves", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPE", "Planejamento Urbano e Regional", "X"], ["Pedro Abramo", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Planejamento Urbano e Regional", "X"], ["Ros\u00e9lia Periss\u00e9 da Silva Piquet", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UCAM", "Planejamento Urbano e Regional", "X"], ["Acacia Aparecida Angeli dos Santos", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USF", "Psicologia", "X"], ["Ana Paula Porto Noronha", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USF", "Psicologia", "X"], ["Antonio Roazzi", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFPE", "Psicologia", "X"], ["Antonio Virgilio Bittencourt Bastos", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFBA", "Psicologia", "X"], ["Cesar Augusto Piccinini", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Psicologia", "X"], ["Claudio Simon Hutz", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Psicologia", "X"], ["D\u00e9bora Dalbosco Dell'Aglio", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRGS", "Psicologia", "X"], ["Dora Selma Fix Ventura", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Psicologia", "X"], ["Edna Maria Marturano", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Psicologia", "X"], ["Jairo Eduardo Borges-Andrade", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UnB", "Psicologia", "X"], ["Jesus Landeira Fernandez", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "PUC-Rio", "Psicologia", "X"], ["Joel Birman", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Psicologia", "Joel Birman"], ["Jorge Castell\u00e1 Sarriera", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRGS", "Psicologia", "X"], ["L\u00facia Cavalcanti de Albuquerque Williams", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSCAR", "Psicologia", "X"], ["Magda Diniz Bezerra Dimenstein", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRN", "Psicologia", "X"], ["Maria Beatriz Martins Linhares", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Psicologia", "X"], ["Maria Emilia Yamamoto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRN", "Psicologia", "X"], ["Marina Massimi", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Psicologia", "X"], ["Mary Jane Paris Spink", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "PUC/SP", "Psicologia", "X"], ["Paulo Rog\u00e9rio Meira Menandro", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFES", "Psicologia", "X"], ["Pedrinho Arcides Guareschi", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Psicologia", "X"], ["Raquel Souza Lobo Guzzo", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC Campinas", "Psicologia", "X"], ["Ricardo Primi", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USF", "Psicologia", "X"], ["Sebastiao de Sousa Almeida", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Psicologia", "X"], ["Silvia Helena Koller", "PQ-1A", "01/03/2017", "30/11/2022", "UFRGS", "Psicologia", "Silvia Koller"], ["Terezinha F\u00e9res Carneiro", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "PUC-Rio", "Psicologia", "X"], ["William Barbosa Gomes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Psicologia", "X"], ["Zilda Aparecida Pereira Del Prette", "PQ-1A", "01/03/2018", "31/03/2023", "UFSCAR", "Psicologia", "X"], ["Ana Cristina Brito Arcoverde", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPE", "Servi\u00e7o Social", "X"], ["Ana Elizabete Fiuza Sim\u00f5es da Mota", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPE", "Servi\u00e7o Social", "X"], ["Jussara Maria Rosa Mendes", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Servi\u00e7o Social", "X"], ["Maria Ines Souza Bravo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UERJ", "Servi\u00e7o Social", "X"], ["Maria Ozanira da Silva e Silva", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMA", "Servi\u00e7o Social", "X"], ["Marilda Villela Iamamoto", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UERJ", "Servi\u00e7o Social", "X"], ["Potyara Amazoneida Pereira Pereira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Servi\u00e7o Social", "X"], ["Antonio David Cattani", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Sociologia", "X"], ["Antonio S\u00e9rgio Alfredo Guimar\u00e3es", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Sociologia", "X"], ["Brasilio Jo\u00e3o Sallum Junior", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Sociologia", "X"], ["Cesar Barreira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFC", "Sociologia", "Cesare Beccaria"], ["Clarissa Eckert Baeta Neves", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRGS", "Sociologia", "X"], ["Elide Rugai Bastos", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Sociologia", "X"], ["Elisa Maria da Conceicao Pereira Reis", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Sociologia", "X"], ["Jacob Carlos Lima", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSCAR", "Sociologia", "X"], ["Jos\u00e9 Reginaldo Prandi", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Sociologia", "Reginaldo Prandi"], ["Jos\u00e9 Ricardo Garcia Pereira Ramalho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Sociologia", "X"], ["Jose Vicente Tavares dos Santos", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Sociologia", "X"], ["Marcia de Paula Leite", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UNICAMP", "Sociologia", "X"], ["Maria Aparecida de Moraes Silva", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSCAR", "Sociologia", "Drica Moraes"], ["Maria Arminda do Nascimento Arruda", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Sociologia", "Maria Arminda do Nascimento Arruda"], ["Maria Celi Ramos da Cruz Scalon", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "Sociologia", "X"], ["Maria da Gloria Marcondes Gohn", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Sociologia", "X"], ["Maria Ligia de Oliveira Barbosa", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Sociologia", "X"], ["Maria Stela Grossi Porto", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UnB", "Sociologia", "X"], ["Nadya Araujo Guimar\u00e3es", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Sociologia", "X"], ["Renato Jose Pinto Ortiz", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Sociologia", "X"], ["Sergio Franca Adorno de Abreu", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Sociologia", "X"], ["Sergio Miceli Pess\u00f4a de Barros", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Sociologia", "Sergio Miceli"], ["Vera Lucia Silveira Botta Ferrante", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNIARA", "Sociologia", "X"], ["Maria Clara Lucchetti Bingemer", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUC-Rio", "Teologia", "X"], ["Acelino Couto Alfenas", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFV", "Agronomia", "X"], ["Alberto Cargnelutti Filho", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFSM", "Agronomia", "X"], ["Alessandro Lucca Braccini", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UEM", "Agronomia", "X"], ["Alexandre Pio Viana", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UENF", "Agronomia", "X"], ["Angelo Pallini", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFV", "Agronomia", "X"], ["Antonio Costa de Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFPEL", "Agronomia", "X"], ["Antonio Teixeira do Amaral J\u00fanior", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UENF", "Agronomia", "X"], ["Arie Fitzgerald Blank", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFS", "Agronomia", "X"], ["Carlos Alberto Scapim", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UEM", "Agronomia", "X"], ["Carlos Alexandre Costa Crusciol", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2021", "UNESP", "Agronomia", "X"], ["Carlos Ernesto Goncalves Reynaud Schaefer", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFV", "Agronomia", "X"], ["Cim\u00e9lio Bayer", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Agronomia", "X"], ["Ciro Antonio Rosolem", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNESP", "Agronomia", "X"], ["Cosme Damiao Cruz", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFV", "Agronomia", "X"], ["Dagoberto Martins", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNESP", "Agronomia", "X"], ["Eliana Gertrudes de Macedo Lemos", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Agronomia", "X"], ["Elliot Watanabe Kitajima", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Agronomia", "X"], ["Everardo Valadares de Sa Barretto Sampaio", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFPE", "Agronomia", "X"], ["Fatima Maria de Souza Moreira", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFLA", "Agronomia", "X"], ["Francisco de Assis Alves Mour\u00e3o Filho", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Agronomia", "X"], ["Francisco Jos\u00e9 Lima Arag\u00e3o", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "EMBRAPA", "Agronomia", "X"], ["Francisco Murilo Zerbini Junior", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFV", "Agronomia", "X"], ["Gilberto Jose de Moraes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Agronomia", "X"], ["Joao Bosco dos Santos", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFLA", "Agronomia", "X"], ["Joaquim Albenisio Gomes da Silveira", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFC", "Agronomia", "X"], ["Jose Cola Zanuncio", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Agronomia", "X"], ["Jose Djair Vendramim", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Agronomia", "X"], ["Jos\u00e9 Roberto Postali Parra", "PQ-1A", "01/03/2018", "31/03/2023", "USP", "Agronomia", "X"], ["Laercio Zambolim", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Agronomia", "X"], ["Lilian Amorim", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Agronomia", "X"], ["Luiz Carlos Federizzi", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRGS", "Agronomia", "X"], ["Magno Antonio Patto Ramalho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFLA", "Agronomia", "X"], ["Marcelo Coutinho Pican\u00e7o", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Agronomia", "X"], ["Marcos Antonio Machado", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IAC", "Agronomia", "X"], ["Maria das Gracas Cardoso", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFLA", "Agronomia", "X"], ["Mariangela Hungria da Cunha", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "EMBRAPA", "Agronomia", "X"], ["Messias Gonzaga Pereira", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UENF", "Agronomia", "X"], ["Miguel Pedro Guerra", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSC", "Agronomia", "X"], ["Moacir Pasqual", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFLA", "Agronomia", "X"], ["Nereu Augusto Streck", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSM", "Agronomia", "X"], ["Nilton Curi", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFLA", "Agronomia", "X"], ["Odair Correa Bueno", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNESP", "Agronomia", "X"], ["Paulo Cesar Ocheuze Trivelin", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Agronomia", "X"], ["Paulo Cesar Sentelhas", "PQ-1A", "01/03/2018", "31/03/2023", "USP", "Agronomia", "X"], ["Paulo Roberto Cecon", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFV", "Agronomia", "X"], ["Rafael Pio", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFLA", "Agronomia", "X"], ["Renato de Oliveira Resende", "PQ-1A", "01/03/2012", "28/02/2021", "UnB", "Agronomia", "X"], ["Renzo Garcia Von Pinho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFLA", "Agronomia", "X"], ["Robert Weingart Barreto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Agronomia", "X"], ["Segundo Sacramento Urquiaga Caballero", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "EMBRAPA", "Agronomia", "X"], ["Tsai Siu Mui", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Agronomia", "X"], ["Vicente de Paulo Rodrigues da Silva", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFCG", "Agronomia", "X"], ["Wanderley Jose de Melo", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNESP", "Agronomia", "X"], ["Wilson Roberto Maluf", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFLA", "Agronomia", "X"], ["Adalberto Luis Val", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "INPA", "Aquicultura", "X"], ["Bernardo Baldisserotto", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFSM", "Aquicultura", "X"], ["Lu\u00eds Andr\u00e9 Nassr de Sampaio", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "FURG", "Aquicultura", "X"], ["Ronaldo Olivera Cavalli", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "FURG", "Aquicultura", "X"], ["Wilson Francisco Britto Wasielesky Junior", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "FURG", "Aquicultura", "X"], ["Ana Maria Carmona Ribeiro", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Biof\u00edsica", "X"], ["Antonio Carlos Campos de Carvalho", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "Biof\u00edsica", "X"], ["Glaucius Oliva", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Biof\u00edsica", "Glaucius Oliva"], ["Igor Polikarpov", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Biof\u00edsica", "X"], ["Joao Antonio Pegas Henriques", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2021", "UFRGS", "Biof\u00edsica", "X"], ["Luiz Juliano Neto", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNIFESP", "Biof\u00edsica", "X"], ["Mauricio da Silva Baptista", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Biof\u00edsica", "X"], ["Raghuvir Krishnaswamy Arni", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Biof\u00edsica", "X"], ["Richard Charles Garratt", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Biof\u00edsica", "X"], ["Adelar Bracht", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UEM", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Angela Terezinha de Souza Wyse", "PQ-1A", "01/03/2011", "28/02/2019", "UFRGS", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Anibal Eugenio Vercesi", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Bioqu\u00edmica", "Anibal Eugenio Vercesi"], ["Benildo Sousa Cavada", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFC", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Bianca Silvana Zingales", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Carlos Alberto Saraiva Gon\u00e7alves", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Carlos Alexandre Netto", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Bioqu\u00edmica", "Carlos Alexandre Netto"], ["Celia Regina Ribeiro da Silva Carlini", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "InsCer", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Clelia Ferreira", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Cristina Wayne Nogueira", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSM", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Debora Foguel", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Diogo Onofre Gomes de Souza", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Etelvino Jos\u00e9 Henriques Bechara", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Fabio de Oliveira Pedrosa", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPR", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Helena Bonciani Nader", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNIFESP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Jerson Lima da Silva", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Joao Bosco Pesquero", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNIFESP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Jose Claudio Fonseca Moreira", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRGS", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Lewis Joel Greene", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FUNDHERP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Marcello Iacomini", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPR", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Maria Aparecida Juliano", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNIFESP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Maria Luiza Vilela Oliva", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNIFESP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Marisa Helena Gennari de Medeiros", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Moacir Wajner", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Paolo Di Mascio", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Paulo Antonio de Souza Mourao", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Pedro Lagerblad de Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Sandro Jos\u00e9 de Souza", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRN", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Sergio Teixeira Ferreira", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Sergio Teixeira Ferreira", "PQ-1A", "01/03/2019", "28/02/2021", "UFRJ", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Sergio Verjovski Almeida", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Vilma Regina Martins", "PQ-1A", "01/03/2012", "28/02/2019", "FAP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Walter Ribeiro Terra", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Bioqu\u00edmica", "X"], ["Antonio Salatino", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Bot\u00e2nica", "X"], ["C\u00e1ssio van den Berg", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UEFS", "Bot\u00e2nica", "C\u00e1ssio van den Berg"], ["Fabio Murilo DaMatta", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Isabel Cristina Sobreira Machado", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPE", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Jefferson Prado", "PQ-1A", "01/09/2017", "28/02/2021", "IBT", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Jose Francisco Montenegro Valls", "PQ-1A", "01/06/2014", "28/02/2019", "EMBRAPA", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Jose Rubens Pirani", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Leonor Costa Maia", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPE", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Luciano Paganucci de Queiroz", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UEFS", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Marcos Silveira Buckeridge", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Marlies Sazima", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Paulo Eugenio Alves Macedo de Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFU", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Paulo Mazzafera", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Ricardo Antunes de Azevedo", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Silvia Rodrigues Machado", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNESP", "Bot\u00e2nica", "X"], ["Antonio Jos\u00e9 de Almeida Meirelles", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Bernadette Dora Gombossy de Melo Franco", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Elza Iouko Ida", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UEL", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Franco Maria Lajolo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Glaucia Maria Pastore", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Helena Maria Andre Bolini", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Helena Teixeira Godoy", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Jesui Vergilio Visentainer", "PQ-1A", "01/09/2016", "29/02/2020", "UEM", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Jorge Mancini Filho", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Maria Angela de Almeida Meireles Petenate", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Maria Beatriz de Abreu Gl\u00f3ria", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Paulo Jose do Amaral Sobral", "PQ-1A", "01/03/2019", "29/02/2020", "USP", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Paulo Jose do Amaral Sobral", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Rosiane Lopes da Cunha", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Ci\u00eancia e Tecnologia de Alimentos", "X"], ["Albertina Pimentel Lima", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "INPA", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Angelo Antonio Agostinho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UEM", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Carlos Frederico Duarte da Rocha", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UERJ", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Geraldo Wilson Afonso Fernandes", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Heraldo Luis de Vasconcelos", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFU", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Jansen Alfredo Sampaio Zuanon", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "INPA", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Joao Paulo Machado Torres", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Jose Alexandre Felizola Diniz Filho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFG", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Kleber Del Claro", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFU", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Luis Mauricio Bini", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFG", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Luis Mauricio Bini", "PQ-1A", "01/03/2020", "28/02/2021", "UFG", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Luiz Antonio Martinelli", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Luiz Drude de Lacerda", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFC", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Marcelo Tabarelli", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPE", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Marcos Callisto de Faria Pereira", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Maria Teresa Fernandez Piedade", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "INPA", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Mauro Galetti Rodrigues", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNESP", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Olaf Malm", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Paulo De Marco J\u00fanior", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFG", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Sidinei Magela Thomaz", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UEM", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Valerio De Patta Pillar", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["William Ernest Magnusson", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "INPA", "Ecologia e Limnologia", "X"], ["Antonio Herbert Lancha Junior", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "X"], ["Benedito S\u00e9rgio Denadai", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNESP", "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "X"], ["Carlos Ugrinowitsch", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "X"], ["Claudio Alexandre Gobatto", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNICAMP", "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "X"], ["Jos\u00e9 Angelo Barela", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICSUL", "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "X"], ["Marco Tulio de Mello", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFMG", "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "X"], ["Martim Francisco Bottaro Marques", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "X"], ["Martim Francisco Bottaro Marques", "PQ-1A", "01/03/2020", "28/02/2021", "UnB", "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "X"], ["Patricia Chakur Brum", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "X"], ["Pedro Rodrigues Curi Hallal", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFPEL", "Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica", "X"], ["Alacoque Lorenzini Erdmann", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSC", "Enfermagem", "X"], ["Alba Lucia Bottura Leite de Barros", "PQ-1A", "01/09/2017", "28/02/2022", "UNIFESP", "Enfermagem", "X"], ["Carmen Gracinda Silvan Scochi", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Enfermagem", "X"], ["Denize Cristina de Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UERJ", "Enfermagem", "X"], ["Emiko Yoshikawa Egry", "PQ-1A", "01/03/2011", "28/02/2019", "USP", "Enfermagem", "X"], ["Emilia Campos de Carvalho", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Enfermagem", "X"], ["Fl\u00e1via Regina Souza Ramos", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSC", "Enfermagem", "X"], ["Isabel Am\u00e9lia Costa Mendes", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Enfermagem", "X"], ["Lorita Marlena Freitag Pagliuca", "PQ-1A", "01/03/2011", "28/02/2019", "UFC", "Enfermagem", "X"], ["Maria Helena Palucci Marziale", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Enfermagem", "X"], ["Rosalina Aparecida Partezani Rodrigues", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Enfermagem", "X"], ["Tereza Cristina Scatena Villa", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Enfermagem", "X"], ["Thelma Leite de Araujo", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFC", "Enfermagem", "X"], ["Carlos Rog\u00e9rio de Mello", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFLA", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Durval Dourado Neto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Eunice Maia de Andrade", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFC", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Fernando Falco Pruski", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFV", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Hans Raj Gheyi", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRB", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Haroldo Carlos Fernandes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Irenilza de Alencar Naas", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Jose Ant\u00f4nio Frizzone", "PQ-1A", "01/03/2017", "29/02/2020", "USP", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Jos\u00e9 Francismar de Medeiros", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFERSA", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Leda Rita Dantonino Faroni", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Marcos Vinicius Folegatti", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Paulo Cesar Corr\u00eaa", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Roberto Alves Braga Junior", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFLA", "Engenharia Agr\u00edcola", "X"], ["Adriana Raffin Pohlmann", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Amelia Teresinha Henriques", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Carlos Rangel Rodrigues", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Celso Vataru Nakamura", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UEM", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Cl\u00e1udia Maria Oliveira Sim\u00f5es", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFSC", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Dulcineia Saes Parra Abdalla", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Elfrides Eva Scherman Schapoval", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Eliezer Jesus de Lacerda Barreiro", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Ivan da Rocha Pitta", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPE", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Jairo Kenupp Bastos", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Marcelo Sobral da Silva", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPB", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Maria das Gracas Carvalho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Farm\u00e1cia", "Gra\u00e7a Carvalho"], ["Maria Jos\u00e9 Soares Mendes Giannini", "PQ-1A", "01/06/2014", "28/02/2019", "UNESP", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Maria Vit\u00f3ria Lopes Badra Bentley", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Mario Hiroyuki Hirata", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Norberto Peporine Lopes", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Farm\u00e1cia", "X"], ["S\u00edlvia Stanis\u00e7uaski Guterres", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Tania Ueda Nakamura", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UEM", "Farm\u00e1cia", "X"], ["Cristoforo Scavone", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Farmacologia", "X"], ["Edson Antunes", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Farmacologia", "X"], ["Emer Suavinho Ferro", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Farmacologia", "X"], ["Fernando de Queiroz Cunha", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Farmacologia", "X"], ["Fernando Morgan de Aguiar Correa", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Farmacologia", "X"], ["Francisco Silveira Guimaraes", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Farmacologia", "X"], ["Gilberto De Nucci", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Farmacologia", "X"], ["Guilherme Suarez Kurtz", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "INCA", "Farmacologia", "X"], ["Hugo Caire de Castro Faria Neto", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "FIOCRUZ", "Farmacologia", "X"], ["Ivan Ant\u00f4nio Izquierdo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "PUCRS", "Farmacologia", "Ivan Izquierdo"], ["Joao Batista Calixto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "CIEnP", "Farmacologia", "X"], ["Joao Batista Teixeira da Rocha", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFSM", "Farmacologia", "X"], ["Manasses Claudino Fonteles", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UECE", "Farmacologia", "Manass\u00e9s Claudino Fonteles"], ["Manoel Odorico de Moraes Filho", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFC", "Farmacologia", "X"], ["Marco Aur\u00e9lio Martins", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "FIOCRUZ", "Farmacologia", "Marco Maia"], ["Marcus Lira Brandao", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Farmacologia", "X"], ["Marcus Vinicius Gomez", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "Farmacologia", "X"], ["Maria Christina Werneck de Avellar", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNIFESP", "Farmacologia", "X"], ["Mauro Martins Teixeira", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "Farmacologia", "X"], ["Patricia Torres Bozza Viola", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FIOCRUZ", "Farmacologia", "X"], ["Rafael Roesler", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRGS", "Farmacologia", "X"], ["Rafael Roesler", "PQ-1A", "01/03/2019", "29/02/2020", "UFRGS", "Farmacologia", "X"], ["Rita de Cassia Aleixo Tostes Passaglia", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Farmacologia", "X"], ["Adalto Bianchini", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "FURG", "Fisiologia", "X"], ["Antonio Carlos Boschero", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Fisiologia", "X"], ["Benedito Honorio Machado", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Fisiologia", "X"], ["Dalton Valentim Vassallo", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFES", "Fisiologia", "X"], ["Helio Cesar Salgado", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Fisiologia", "X"], ["Jos\u00e9 Antunes Rodrigues", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Fisiologia", "X"], ["Kleber Gomes Franchini", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Fisiologia", "X"], ["Luiz Roberto Giorgetti de Britto", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Fisiologia", "X"], ["Maria Claudia Costa Irigoyen", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Fisiologia", "X"], ["Patricia Rieken Macedo Rocco", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2019", "UFRJ", "Fisiologia", "X"], ["Rafael Linden", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Fisiologia", "X"], ["Robson Augusto Souza dos Santos", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Fisiologia", "X"], ["Rosalia Mendez Otero", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Fisiologia", "X"], ["Rui Curi", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Fisiologia", "X"], ["Walter Araujo Zin", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "Fisiologia", "X"], ["Luci Fuscaldi Teixeira-Salmela", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Fisioterapia e Terapia Ocupacional", "X"], ["Marisa Cotta Mancini", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Fisioterapia e Terapia Ocupacional", "X"], ["Tania de Fatima Salvini", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSCAR", "Fisioterapia e Terapia Ocupacional", "X"], ["Fernanda Dreux Miranda Fernandes", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Fonoaudiologia", "X"], ["Leslie Piccolotto Ferreira", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "PUC/SP", "Fonoaudiologia", "X"], ["Amilcar Tanuri", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Carlos Frederico Martins Menck", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Gen\u00e9tica", "X"], ["C\u00e9lia Maria de Almeida Soares", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFG", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Claudio de Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Daisy Maria Favero Salvadori", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNESP", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Eliana Saul Furquim Werneck Abdelhay", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "INCA", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Elizabeth Pacheco Batista Fontes", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFV", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Fausto Foresti", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNESP", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Francisco Mauro Salzano", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Gen\u00e9tica", "Francisco Mauro Salzano"], ["Gustavo Henrique Goldman", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Hector Nicolas Seu\u00e1nez Abreu", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Jos\u00e9 Franco da Silveira Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNIFESP", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Luiz Antonio Carlos Bertollo", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSCAR", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Mara Helena Hutz", "PQ-1A", "01/03/2011", "28/02/2019", "UFRGS", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Marcelo dos Santos Guerra Filho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPE", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Marcio de Castro Silva Filho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Maria Luiza Silveira Mello", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Gen\u00e9tica", "Luisa Mell"], ["Maria Paula Cruz Schneider", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPA", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Maria Rita dos Santos e Passos Bueno", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Maria Sueli Soares Felipe", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UCB/DF", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Mayana Zatz", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Gen\u00e9tica", "Mayana Zatz"], ["Pedro Manoel Galetti Junior", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSCAR", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Roberto Giugliani", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Gen\u00e9tica", "Roberto Giugliani"], ["Samuel Goldenberg", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "FIOCRUZ", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Sergio Crovella", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPE", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Vasco Ariston de Carvalho Azevedo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Gen\u00e9tica", "X"], ["Aldina Maria Prado Barral", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FIOCRUZ", "Imunologia", "X"], ["Alfredo Miranda de Goes", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "Imunologia", "X"], ["Edecio Cunha Neto", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Imunologia", "X"], ["Edgar Marcelino de Carvalho Filho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFBA", "Imunologia", "X"], ["Jo\u00e3o Santana da Silva", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Imunologia", "Jo\u00e3o Santana"], ["Julio Scharfstein", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Imunologia", "X"], ["Luiz Rodolpho Raja Gabaglia Travassos", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNIFESP", "Imunologia", "X"], ["Luiz Vicente Rizzo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "IIEPAE", "Imunologia", "X"], ["Manoel Barral Netto", "PQ-1A", "28/02/2018", "27/02/2019", "FIOCRUZ", "Imunologia", "X"], ["Marcelo Torres Bozza", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Imunologia", "X"], ["Momtchilo Russo", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Imunologia", "X"], ["Ricardo Tostes Gazzinelli", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "FIOCRUZ", "Imunologia", "Ricardo Gazzinelli"], ["Rodrigo Correa de Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FIOCRUZ", "Imunologia", "X"], ["Sergio Costa Oliveira", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Imunologia", "X"], ["Sonia Jancar Negro", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Imunologia", "X"], ["Wilson Savino", "PQ-1A", "01/03/2011", "28/02/2019", "FIOCRUZ", "Imunologia", "X"], ["Alberto Jose da Silva Duarte", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina", "X"], ["Alvaro Pacheco e Silva Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNIFESP", "Medicina", "Alvaro Pacheco e Silva Filho"], ["Ana Claudia Latronico Xavier", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Medicina", "X"], ["Ana Cristina Gales", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNIFESP", "Medicina", "X"], ["Ana Luiza Silva Maia", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRGS", "Medicina", "X"], ["Antonio Carlos dos Santos", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Medicina", "X"], ["Antonio Egidio Nardi", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Medicina", "X"], ["Antonio Lucio Teixeira Junior", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFMG", "Medicina", "X"], ["Antonio Luiz Pinho Ribeiro", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "Medicina", "X"], ["Antonio Waldo Zuardi", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina", "X"], ["Arnaldo Lopes Colombo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNIFESP", "Medicina", "X"], ["Beatriz D'Agord Schaan", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRGS", "Medicina", "X"], ["Carlos Eduardo Negrao", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Medicina", "X"], ["Clovis Artur Almeida da Silva", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Medicina", "X"], ["Dulciene Maria de Magalh\u00e3es Queiroz", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Medicina", "X"], ["Edmund Chada Baracat", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina", "X"], ["Edson dos Santos Marchiori", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRJ", "Medicina", "X"], ["Eduardo Ant\u00f4nio Donadi", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina", "X"], ["Eduardo Magalh\u00e3es Rego", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Medicina", "X"], ["Egberto Gaspar de Moura", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2019", "UERJ", "Medicina", "X"], ["Eloisa Silva Dutra de Oliveira Bonf\u00e1", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina", "X"], ["Esper Abrao Cavalheiro", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNIFESP", "Medicina", "X"], ["Euripedes Constantino Miguel Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Medicina", "Euripedes Constantino Miguel"], ["Euzenir Nunes Sarno", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FIOCRUZ", "Medicina", "X"], ["Fernando Cendes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Medicina", "X"], ["Fernando Ferreira Costa", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Medicina", "Fernando Ferreira Costa"], ["Flavio Danni Fuchs", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "HCPA", "Medicina", "X"], ["Geraldo Busatto Filho", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Medicina", "X"], ["Heitor Moreno Junior", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Medicina", "X"], ["Iscia Teresinha Lopes Cendes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Medicina", "X"], ["Jaderson Costa da Costa", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "PUCRS", "Medicina", "X"], ["Jaime Eduardo Cecilio Hallak", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Medicina", "X"], ["Jo\u00e3o Luciano de Quevedo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNESC", "Medicina", "X"], ["Joao Pereira Leite", "PQ-1A", "01/03/2020", "28/02/2021", "USP", "Medicina", "X"], ["Joao Pereira Leite", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina", "X"], ["Jorge Elias Kalil Filho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina", "X"], ["Jos\u00e9 Alexandre de Souza Crippa", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Medicina", "X"], ["Jose Eduardo Krieger", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Medicina", "Eduardo Krieger"], ["Jose Eduardo Tanus dos Santos", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Medicina", "X"], ["Licio Augusto Velloso", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Medicina", "X"], ["Luciano Zubaran Goldani", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRGS", "Medicina", "X"], ["Luis Augusto Paim Rohde", "PQ-1A", "01/03/2011", "28/02/2019", "HCPA", "Medicina", "X"], ["Luiz Armando Cunha De Marco", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFMG", "Medicina", "Armando Falc\u00e3o"], ["Lydia Masako Ferreira", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNIFESP", "Medicina", "X"], ["Lydia Masako Ferreira", "PQ-1A", "01/03/2019", "29/02/2020", "UNIFESP", "Medicina", "X"], ["Marcelo Britto Passos Amato", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina", "X"], ["Marco Aurelio Romano-Silva", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "Medicina", "X"], ["Mario Jose Abdalla Saad", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Medicina", "X"], ["Michel Eid Farah", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNIFESP", "Medicina", "X"], ["Miguel Srougi", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Medicina", "X"], ["M\u00edlton de Arruda Martins", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina", "X"], ["Niels Olsen Saraiva C\u00e2mara", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina", "X"], ["Paulo Hilario Nascimento Saldiva", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Medicina", "Paulo Saldiva"], ["Paulo Roberto Barbosa Evora", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Medicina", "X"], ["Raul Cavalcante Maranhao", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Medicina", "X"], ["Roberto Flavio Silva Pecoits Filho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "PUC/PR", "Medicina", "X"], ["Rubens Belfort Mattos Junior", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNIFESP", "Medicina", "X"], ["Rui Alberto Ferriani", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Medicina", "X"], ["Sandra Cristina Pereira Costa Fuchs", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Medicina", "X"], ["Sara Teresinha Olalla Saad", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNICAMP", "Medicina", "X"], ["Sergio Tufik", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UNIFESP", "Medicina", "X"], ["Suely Kazue Nagahashi Marie", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Medicina", "X"], ["Amauri Alcindo Alfieri", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UEL", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Carlos Eduardo Ambr\u00f3sio", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Carlos Wilson Gomes Lopes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFRRJ", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Ciro Alexandre Alves Torres", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Medicina Veterin\u00e1ria", "Ciro Gomes"], ["Claudio Severo Lombardo de Barros", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFSM", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["David Driemeier", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Fl\u00e1vio Vieira Meirelles", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Geovanni Dantas Cassali", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFMG", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Gervasio Henrique Bechara", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "PUC/PR", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Helio Langoni", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNESP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Jackson Victor de Araujo", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Jo\u00e3o Palermo Neto", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Jos\u00e9 Ricardo de Figueiredo", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UECE", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Jos\u00e9 Soares Ferreira Neto", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "Jos\u00e9 Ferreira Neto"], ["Leonardo Jos\u00e9 Richtzenhain", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Luis David Solis Murgas", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFLA", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Marcelo Bahia Labruna", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Maria Angelica Miglino", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Maria Lucia Zaidan Dagli", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Odir Antonio Dellagostin", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPEL", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Paulo Bayard Dias Goncalves", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFSM", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Paulo Michel Roehe", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Pietro Sampaio Baruselli", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Renato de Lima Santos", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFMG", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Rinaldo Aparecido Mota", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRPE", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Rosangela Zacarias Machado", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Solange Maria Gennari", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Walter Lilenbaum", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFF", "Medicina Veterin\u00e1ria", "X"], ["Aldo \u00c2ngelo Moreira Lima", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFC", "Microbiologia", "X"], ["Bernardo Galv\u00e3o Castro Filho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "EBMSP", "Microbiologia", "X"], ["Carlos Augusto Rosa", "PQ-1A", "01/03/2019", "28/02/2021", "UFMG", "Microbiologia", "X"], ["Carlos Augusto Rosa", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFMG", "Microbiologia", "X"], ["Celuta Sales Alviano", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRJ", "Microbiologia", "X"], ["Eliana Barreto Bergter", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Microbiologia", "X"], ["Erna Geessien Kroon", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Microbiologia", "X"], ["Jacques Robert Nicoli", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Microbiologia", "X"], ["Jose Paulo Gagliardi Leite", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "FIOCRUZ", "Microbiologia", "X"], ["Lucia Martins Teixeira", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Microbiologia", "X"], ["Lucia Mendon\u00e7a Previato", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFRJ", "Microbiologia", "Lucia Mendon\u00e7a Previato"], ["Luisa Lina Villa", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Microbiologia", "X"], ["Marilene Henning Vainstein", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRGS", "Microbiologia", "X"], ["Olga Fischman Gompertz", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNIFESP", "Microbiologia", "X"], ["Pedro Fernando da Costa Vasconcelos", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "IEC", "Microbiologia", "X"], ["Tania Aparecida Tardelli Gomes do Amaral", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNIFESP", "Microbiologia", "X"], ["Carlos Alberto Mandarim-de-Lacerda", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UERJ", "Morfologia", "X"], ["Francisco Jose Barcellos Sampaio", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UERJ", "Morfologia", "Francisco Jos\u00e9 Barcellos Sampaio"], ["Hernandes Faustino de Carvalho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Morfologia", "X"], ["Luiz Renato de Franca", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFMG", "Morfologia", "X"], ["Marcos Farina de Souza", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Morfologia", "X"], ["Newton Sabino Canteras", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Morfologia", "X"], ["Norberto Cysne Coimbra", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Morfologia", "X"], ["Roberto Lent", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRJ", "Morfologia", "X"], ["Roger Chammas", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Morfologia", "X"], ["Silvio Sanches Veiga", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPR", "Morfologia", "X"], ["S\u00f4nia Nair B\u00e1o", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UnB", "Morfologia", "X"], ["Vivaldo Moura Neto", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "IECPN", "Morfologia", "X"], ["Carlos Augusto Monteiro", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Nutri\u00e7\u00e3o", "Cl\u00f3vis Monteiro"], ["Denise Petrucci Gigante", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPEL", "Nutri\u00e7\u00e3o", "X"], ["Jos\u00e9 Garrofe D\u00f3rea", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Nutri\u00e7\u00e3o", "X"], ["Julio Orlando Tirapegui Toledo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Nutri\u00e7\u00e3o", "X"], ["Malaquias Batista Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "IMIP", "Nutri\u00e7\u00e3o", "X"], ["Rosely Sichieri", "PQ-1A", "01/03/2011", "28/02/2019", "UERJ", "Nutri\u00e7\u00e3o", "X"], ["Silvia Maria Franciscato Cozzolino", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Nutri\u00e7\u00e3o", "X"], ["Alessandro Dourado Loguercio", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UEPG", "Odontologia", "X"], ["Altair Antoninha Del Bel Cury", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNICAMP", "Odontologia", "X"], ["Arthur Belem Novaes Junior", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Odontologia", "X"], ["Brenda Paula Figueiredo de Almeida Gomes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Odontologia", "X"], ["Carlos Alberto de Souza Costa", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Odontologia", "X"], ["Edgard Graner", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNICAMP", "Odontologia", "X"], ["Elcio Marcantonio Junior", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNESP", "Odontologia", "X"], ["Flavio Fernando Demarco", "PQ-1A", "01/06/2014", "28/02/2019", "UFPEL", "Odontologia", "X"], ["Francisco Humberto Nociti Junior", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Odontologia", "X"], ["Guilherme dos Reis Pereira Janson", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "FOB-USP", "Odontologia", "X"], ["Jaime Aparecido Cury", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Odontologia", "X"], ["Jesus Djalma Pecora", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Odontologia", "X"], ["Jos\u00e9 Freitas Siqueira J\u00fanior", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESA", "Odontologia", "X"], ["Lourenco Correr Sobrinho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Odontologia", "X"], ["Manoel Damiao de Sousa Neto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Odontologia", "X"], ["Mar\u00edlia Afonso Rabelo Buzalaf", "PQ-1A", "01/06/2014", "28/02/2019", "FOB-USP", "Odontologia", "X"], ["Saul Martins de Paiva", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Odontologia", "X"], ["Vera Cavalcanti de Araujo", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "SLMandic", "Odontologia", "X"], ["Alvaro Jose Romanha", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FIOCRUZ", "Parasitologia", "X"], ["Antoniana Ursine Krettli", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "FIOCRUZ", "Parasitologia", "X"], ["Eloi de Souza Garcia", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "FIOCRUZ", "Parasitologia", "X"], ["Lucia Helena Faccioli", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Parasitologia", "X"], ["Marcelo Urbano Ferreira", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Parasitologia", "X"], ["Maria Norma Melo", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFMG", "Parasitologia", "X"], ["Marta Maria Geraldes Teixeira", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Parasitologia", "X"], ["Nobuko Yoshida", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNIFESP", "Parasitologia", "X"], ["Paulo Filemon Paolucci Pimenta", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "FIOCRUZ", "Parasitologia", "X"], ["Paulo Marcos Zech Coelho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "FIOCRUZ", "Parasitologia", "X"], ["Renato Arruda Mortara", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNIFESP", "Parasitologia", "X"], ["Sergio Schenkman", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNIFESP", "Parasitologia", "X"], ["Wanderley de Souza", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Parasitologia", "X"], ["Ary Teixeira de Oliveira Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Recursos Florestais e Engenharia Florestal", "X"], ["Carlos Cardoso Machado", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFV", "Recursos Florestais e Engenharia Florestal", "X"], ["Helio Garcia Leite", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFV", "Recursos Florestais e Engenharia Florestal", "X"], ["Jorge Luiz Colodette", "PQ-1A", "01/03/2020", "28/02/2021", "UFV", "Recursos Florestais e Engenharia Florestal", "X"], ["Jorge Luiz Colodette", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Recursos Florestais e Engenharia Florestal", "X"], ["Jos\u00e9 Roberto Soares Scolforo", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFLA", "Recursos Florestais e Engenharia Florestal", "X"], ["M\u00e1rcio Lopes da Silva", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFV", "Recursos Florestais e Engenharia Florestal", "M\u00e1rcia Lopes"], ["Niro Higuchi", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "INPA", "Recursos Florestais e Engenharia Florestal", "X"], ["Sebasti\u00e3o do Amaral Machado", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPR", "Recursos Florestais e Engenharia Florestal", "X"], ["Sebasti\u00e3o Ven\u00e2ncio Martins", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Recursos Florestais e Engenharia Florestal", "X"], ["Yosio Edemir Shimabukuro", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "INPE", "Recursos Florestais e Engenharia Florestal", "X"], ["Adalberto Luis Val", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "INPA", "Recursos Pesqueiros e Engenharia de Pesca", "X"], ["Bernardo Baldisserotto", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFSM", "Recursos Pesqueiros e Engenharia de Pesca", "X"], ["Elizete Rizzo Bazzoli", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFMG", "Recursos Pesqueiros e Engenharia de Pesca", "X"], ["Francisco Gerson Ara\u00fajo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRRJ", "Recursos Pesqueiros e Engenharia de Pesca", "X"], ["Jos\u00e9 Luis Fernando Luque Alejos", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRRJ", "Recursos Pesqueiros e Engenharia de Pesca", "X"], ["Lu\u00eds Andr\u00e9 Nassr de Sampaio", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "FURG", "Recursos Pesqueiros e Engenharia de Pesca", "X"], ["Nilo Bazzoli", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "PUC Minas", "Recursos Pesqueiros e Engenharia de Pesca", "X"], ["Ronaldo Olivera Cavalli", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "FURG", "Recursos Pesqueiros e Engenharia de Pesca", "X"], ["Wilson Francisco Britto Wasielesky Junior", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "FURG", "Recursos Pesqueiros e Engenharia de Pesca", "X"], ["Alu\u00edsio Jardim Dornellas de Barros", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFPEL", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Ana Maria Baptista Menezes", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFPEL", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Bernardo Lessa Horta", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPEL", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Bruce Bartholow Duncan", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Carlos Mauricio de Figueiredo Antunes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IEP-SCBH", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Celia Landmann Szwarcwald", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "FIOCRUZ", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Cesar Gomes Victora", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPEL", "Sa\u00fade Coletiva", "Cesar Victora"], ["Christovam Barcellos", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FIOCRUZ", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Claudio Jose Struchiner", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FIOCRUZ", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Eduardo Massad", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "USP", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Evandro da Silva Freire Coutinho", "PQ-1A", "01/03/2017", "31/05/2022", "FIOCRUZ", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Everardo Duarte Nunes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Francisco Inacio Pinkusfeld Monteiro Bastos", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "FIOCRUZ", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Guilherme Loureiro Werneck", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UERJ", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Hillegonda Maria Dutilh Novaes", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["In\u00e1 da Silva dos Santos", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFPEL", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Jairnilson Silva Paim", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFBA", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Jose Guilherme Cecatti", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNICAMP", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Jos\u00e9 Leopoldo Ferreira Antunes", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Lilia Blima Schraiber", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "USP", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Maria Cecilia de Souza Minayo", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "FIOCRUZ", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Maria Fernanda Furtado de Lima e Costa", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FIOCRUZ", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Maria In\u00eas Schmidt", "PQ-1A", "01/03/2012", "29/02/2020", "UFRGS", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Mauricio Lima Barreto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFBA", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Naomar Monteiro de Almeida Filho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFSB", "Sa\u00fade Coletiva", "X"], ["Adilson Fransozo", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNESP", "Zoologia", "X"], ["Andr\u00e9 Victor Lucci Freitas", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNICAMP", "Zoologia", "X"], ["Antonio Domingos Brescovit", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "IBU", "Zoologia", "X"], ["Celio Fernando Baptista Haddad", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNESP", "Zoologia", "C\u00e9lio Haddad"], ["Cibele Rodrigues Bonvicino", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "FIOCRUZ", "Zoologia", "X"], ["Claudio Jose Barros de Carvalho", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPR", "Zoologia", "X"], ["Fernando Luis Medina Mantelatto", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Zoologia", "X"], ["Gabriel Augusto Rodrigues de Melo", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFPR", "Zoologia", "X"], ["Glauco Machado", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Zoologia", "X"], ["Jocelia Grazia", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRGS", "Zoologia", "X"], ["Jos\u00e9 Albertino Rafael", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "INPA", "Zoologia", "X"], ["Jose Eduardo Serrao", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFV", "Zoologia", "X"], ["Luiz Roberto Malabarba", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFRGS", "Zoologia", "X"], ["Marcia Souto Couri", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2019", "UFRJ", "Zoologia", "X"], ["Miguel \u00c2ngelo Marini", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UnB", "Zoologia", "X"], ["Miguel Trefaut Urbano Rodrigues", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "USP", "Zoologia", "X"], ["Neusa Hamada", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "INPA", "Zoologia", "X"], ["Olaf Hermann Hendrik Mielke", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFPR", "Zoologia", "X"], ["Roberto Esser dos Reis", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "PUCRS", "Zoologia", "X"], ["Walter Antonio Pereira Boeger", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPR", "Zoologia", "X"], ["Wilson Jose Eduardo Moreira da Costa", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFRJ", "Zoologia", "X"], ["Alexandre Vaz Pires", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "USP", "Zootecnia", "X"], ["Arlindo de Alencar Araripe Noronha Moura", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFC", "Zootecnia", "X"], ["Concepta Margaret McManus Pimentel", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UnB", "Zootecnia", "X"], ["Edenio Detmann", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFV", "Zootecnia", "X"], ["Fernando Guilherme Perazzo Costa", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFPB", "Zootecnia", "X"], ["Geraldo Tadeu dos Santos", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UEM", "Zootecnia", "X"], ["Gleidson Giordano Pinto de Carvalho", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFBA", "Zootecnia", "X"], ["Humberto Tonhati", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Zootecnia", "X"], ["Ivanor Nunes do Prado", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UEM", "Zootecnia", "X"], ["Jose Bento Sterman Ferraz", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Zootecnia", "X"], ["Juarez Lopes Donzele", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Zootecnia", "X"], ["Lucia Galv\u00e3o de Albuquerque", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UNESP", "Zootecnia", "X"], ["Luciana Correia de Almeida Regitano", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "EMBRAPA", "Zootecnia", "X"], ["Luiz Lehmann Coutinho", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "USP", "Zootecnia", "X"], ["Mario Fonseca Paulino", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Zootecnia", "X"], ["Mario Luiz Chizzotti", "PQ-1A", "01/03/2018", "28/02/2023", "UFV", "Zootecnia", "X"], ["Nilva Kazue Sakomura", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UNESP", "Zootecnia", "X"], ["Paulo C\u00e9sar de Faccio Carvalho", "PQ-1A", "01/03/2014", "28/02/2019", "UFRGS", "Zootecnia", "X"], ["Paulo S\u00e1vio Lopes", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFV", "Zootecnia", "X"], ["Ricardo Andrade Reis", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UNESP", "Zootecnia", "X"], ["Rita Flavia Miranda de Oliveira Donzele", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UFV", "Zootecnia", "X"], ["Sebastiao de Campos Valadares Filho", "PQ-1A", "01/03/2016", "28/02/2021", "UFV", "Zootecnia", "X"], ["Simone Eliza Facioni Guimaraes", "PQ-1A", "01/03/2017", "28/02/2022", "UFV", "Zootecnia", "X"], ["Telma Teresinha Berchielli", "PQ-1A", "01/03/2015", "29/02/2020", "UNESP", "Zootecnia", "X"]]